# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: exodus_chinese_traditional\n"
"POT-Creation-Date: 2004-09-13 16:09\n"
"PO-Revision-Date: 2004-12-06 06:32+0800\n"
"Last-Translator: kourge <kourge@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 1.1.1\n"
"Language-Team: kourge <kourge@gmail.com>\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

#. frmAbout..Caption
#: About.dfm:8
msgid "About Exodus"
msgstr "關於 Exodus"

#. frmAbout..Font.Name
#: About.dfm:14
#: AutoUpdateStatus.dfm:15
#: AutoUpdateStatus.dfm:50
#: BaseChat.dfm:11
#: Bookmark.dfm:13
#: Browser.dfm:14
#: ConnDetails.dfm:13
#: CustomNotify.dfm:13
#: CustomPres.dfm:13
#: CustomPres.dfm:91
#: Debug.dfm:14
#: Dockable.dfm:14
#: DockWizard.dfm:13
#: DockWizard.dfm:89
#: EmoteProps.dfm:12
#: Emoticons.dfm:14
#: ExceptTracer.dfm:13
#: ExTracer.dfm:11
#: fGeneric.dfm:9
#: fLeftLabel.dfm:16
#: fListbox.dfm:26
#: fService.dfm:32
#: fService.dfm:59
#: fService.dfm:86
#: fService.dfm:113
#: GrpManagement.dfm:12
#: GrpRemove.dfm:12
#: InputPassword.dfm:14
#: InvalidRoster.dfm:12
#: invite.dfm:13
#: Jabber1.dfm:13
#: Jabber1.dfm:47
#: Jabber1.dfm:64
#: Login.dfm:13
#: MsgQueue.dfm:12
#: MsgRecv.dfm:12
#: MsgRecv.dfm:413
#: PathSelector.dfm:14
#: PathSelector.dfm:32
#: Prefs.dfm:8208
#: Profile.dfm:13
#: RemoveContact.dfm:15
#: RemoveContact.dfm:106
#: RiserWindow.dfm:14
#: Room.dfm:121
#: Room.dfm:139
#: RoomAdminList.dfm:13
#: RosterAdd.dfm:14
#: RosterRecv.dfm:12
#: RosterRecv.dfm:68
#: RosterRecv.dfm:85
#: RosterWindow.dfm:16
#: SelContact.dfm:12
#: SSLWarn.dfm:12
#: subscribe.dfm:15
#: subscribe.dfm:55
#: vcard.dfm:12
#: WebGet.dfm:11
#: Wizard.dfm:13
#: Wizard.dfm:98
#: xdata.dfm:13
#: xdata.dfm:48
#: prefs/PrefFont.dfm:258
#: prefs/PrefPanel.dfm:13
msgid "MS Sans Serif"
msgstr "MS Sans Serif"

#. frmAbout..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnCancel..Caption
#: About.dfm:1424
#: ExTracer.dfm:46
#: InvalidRoster.dfm:42
#: MsgRecv.dfm:474
#: RosterRecv.dfm:42
#: MsgRecv.pas:450
#: RecvStatus.pas:387
#: RecvStatus.pas:626
#: RecvStatus.pas:646
#: SendStatus.pas:803
#: SendStatus.pas:929
#: xdata.pas:226
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. frmAbout..pnlVersion..Caption
#: About.dfm:1437
#: About.pas:81
#: ExEvents.pas:305
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1452
#: BaseChat.dfm:60
#: Debug.dfm:51
#: Debug.dfm:147
#: MsgQueue.dfm:72
#: MsgRecv.dfm:75
#: MsgRecv.dfm:174
#: RosterRecv.dfm:101
#: RTFMsgList.dfm:11
#: prefs/PrefFont.dfm:109
msgid "e-mail"
msgstr "電子郵件"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1458
#: BaseChat.dfm:66
#: Debug.dfm:57
#: Debug.dfm:153
#: MsgQueue.dfm:78
#: MsgRecv.dfm:81
#: MsgRecv.dfm:180
#: RosterRecv.dfm:107
#: RTFMsgList.dfm:17
#: prefs/PrefFont.dfm:115
msgid "http"
msgstr "http"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1464
#: BaseChat.dfm:72
#: Debug.dfm:63
#: Debug.dfm:159
#: MsgQueue.dfm:84
#: MsgRecv.dfm:87
#: MsgRecv.dfm:186
#: RosterRecv.dfm:113
#: RTFMsgList.dfm:23
#: prefs/PrefFont.dfm:121
msgid "file"
msgstr "file"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1470
#: BaseChat.dfm:78
#: Debug.dfm:69
#: Debug.dfm:165
#: MsgQueue.dfm:90
#: MsgRecv.dfm:93
#: MsgRecv.dfm:192
#: RosterRecv.dfm:119
#: RTFMsgList.dfm:29
#: prefs/PrefFont.dfm:127
msgid "mailto"
msgstr "mailto"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1476
#: BaseChat.dfm:84
#: Debug.dfm:75
#: Debug.dfm:171
#: MsgQueue.dfm:96
#: MsgRecv.dfm:99
#: MsgRecv.dfm:198
#: RosterRecv.dfm:125
#: RTFMsgList.dfm:35
#: prefs/PrefFont.dfm:133
msgid "ftp"
msgstr "ftp"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1482
#: BaseChat.dfm:90
#: Debug.dfm:81
#: Debug.dfm:177
#: MsgQueue.dfm:102
#: MsgRecv.dfm:105
#: MsgRecv.dfm:204
#: RosterRecv.dfm:131
#: RTFMsgList.dfm:41
#: prefs/PrefFont.dfm:139
msgid "https"
msgstr "https"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1488
#: BaseChat.dfm:96
#: Debug.dfm:87
#: Debug.dfm:183
#: MsgQueue.dfm:108
#: MsgRecv.dfm:111
#: MsgRecv.dfm:210
#: RosterRecv.dfm:137
#: RTFMsgList.dfm:47
#: prefs/PrefFont.dfm:145
msgid "gopher"
msgstr "gopher"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1494
#: BaseChat.dfm:102
#: Debug.dfm:93
#: Debug.dfm:189
#: MsgQueue.dfm:114
#: MsgRecv.dfm:117
#: MsgRecv.dfm:216
#: RosterRecv.dfm:143
#: RTFMsgList.dfm:53
#: prefs/PrefFont.dfm:151
msgid "nntp"
msgstr "nntp"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1500
#: BaseChat.dfm:108
#: Debug.dfm:99
#: Debug.dfm:195
#: MsgQueue.dfm:120
#: MsgRecv.dfm:123
#: MsgRecv.dfm:222
#: RosterRecv.dfm:149
#: RTFMsgList.dfm:59
#: prefs/PrefFont.dfm:157
msgid "prospero"
msgstr "prospero"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1506
#: BaseChat.dfm:114
#: Debug.dfm:105
#: Debug.dfm:201
#: MsgQueue.dfm:126
#: MsgRecv.dfm:129
#: MsgRecv.dfm:228
#: RosterRecv.dfm:155
#: RTFMsgList.dfm:65
#: prefs/PrefFont.dfm:163
msgid "telnet"
msgstr "telnet"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1512
#: BaseChat.dfm:120
#: Debug.dfm:111
#: Debug.dfm:207
#: MsgQueue.dfm:132
#: MsgRecv.dfm:135
#: MsgRecv.dfm:234
#: RosterRecv.dfm:161
#: RTFMsgList.dfm:71
#: prefs/PrefFont.dfm:169
msgid "news"
msgstr "news"

#. frmAbout..InfoBox......Name
#: About.dfm:1518
#: BaseChat.dfm:126
#: Debug.dfm:117
#: Debug.dfm:213
#: MsgQueue.dfm:138
#: MsgRecv.dfm:141
#: MsgRecv.dfm:240
#: RosterRecv.dfm:167
#: RTFMsgList.dfm:77
#: prefs/PrefFont.dfm:175
msgid "wais"
msgstr "wais"

#. frmAbout..InfoBox....AllowInPlace
#: About.dfm:1553
msgid ""
"{\\rtf1\\fbidis\\ansi\\deff0{\\fonttbl{\\f0\\fmodern\\fprq1\\fcharset136 Arial Unicode MS;}{\\f1\\fmodern\\fprq1\\fcharset129 Arial Unicode MS;}{\\f2\\fmodern\\fprq1\\fcharset134 Arial Unicode MS;}{\\f3\\fmodern\\fprq1\\fcharset128 Arial Unicode MS;}{\\f4\\fmodern\\fprq1\\fcharset0 Arial Unicode MS;}{\\f5\\fnil\\fcharset0 MS Sans Serif;}}\n"
"\\viewkind4\\uc1\\pard\\ltrpar\\lang1033\\f0\\fs16\\'c9\\'d8\\f1\\u29810?\\'a4\\'d6\\f2\\'91\\'4f\\f0\\'ed\\'64\\'ef\\'c2\\'da\\'42\\f3\\'94\\'80\\'e0\\'73\\u14695?\\u12341?\\f0\\'e1\\'e8\\f3\\'fa\\'d5\\'82\\'c4\\f2\\'8c\\'e3\\'c1\\'ca\\'ac\\'97\\'92\\'53\\'b9\\'66\\'95\\'82\\'8c\\'bb\\'9c\\'a4\\'e3\\'e9\\'95\\'82\\'b5\\'b5\\'c4\\'b5\\'94\\'b2\\f3\\'82\\'d2\\f2\\u19744?\\f4\\u8275?\\f2\\'91\\'47\\'aa\\'9e\\'bd\\'b3\\'a0\\'b0\\'95\\'8a\\'bd\\'44\\u3453?\\'d7\\'f0\\'98\\'50\\'ee\\'a2\\'e9\\'ae\\'93\\'b3\\'de\\'cf\\'92\\'d7\\'be\\'cd\\'ce\\'bf\\'93\\'b7\\'e3\\'e1\\'9c\\'9f\\f1\\'a4\\'d7\\f3\\u13104?\\f0\\'dd\\'4c\\f3\\'82\\'c4\\f1\\u26204?\\'a4\\'e3\\f4\\u8246?\\f2\\'94\\'a0\\'ac\\'9b\\'ac\\'5f\\'b3\\'89\\f4\\u8308?\\u8237?\\f2\\'9d\\'99\\'c7\\'fe\\'ac\\'98\\'ac\\'5f\\'91\\'60\\'aa\\'9e\\'91\\'5b\\'d5\\'fb\\'8c\\'b9\\'ce\\'bf\\u3442?\\'ce\\'c9\\u2573?\\f5\\par\n"
"}\n"
msgstr ""
"{\\rtf1\\fbidis\\ansi\\deff0{\\fonttbl{\\f0\\fmodern\\fprq1\\fcharset136 Arial Unicode MS;}{\\f1\\fmodern\\fprq1\\fcharset129 Arial Unicode MS;}{\\f2\\fmodern\\fprq1\\fcharset134 Arial Unicode MS;}{\\f3\\fmodern\\fprq1\\fcharset128 Arial Unicode MS;}{\\f4\\fmodern\\fprq1\\fcharset0 Arial Unicode MS;}{\\f5\\fnil\\fcharset0 MS Sans Serif;}}\n"
"\\viewkind4\\uc1\\pard\\ltrpar\\lang1033\\f0\\fs16\\'c9\\'d8\\f1\\u29810?\\'a4\\'d6\\f2\\'91\\'4f\\f0\\'ed\\'64\\'ef\\'c2\\'da\\'42\\f3\\'94\\'80\\'e0\\'73\\u14695?\\u12341?\\f0\\'e1\\'e8\\f3\\'fa\\'d5\\'82\\'c4\\f2\\'8c\\'e3\\'c1\\'ca\\'ac\\'97\\'92\\'53\\'b9\\'66\\'95\\'82\\'8c\\'bb\\'9c\\'a4\\'e3\\'e9\\'95\\'82\\'b5\\'b5\\'c4\\'b5\\'94\\'b2\\f3\\'82\\'d2\\f2\\u19744?\\f4\\u8275?\\f2\\'91\\'47\\'aa\\'9e\\'bd\\'b3\\'a0\\'b0\\'95\\'8a\\'bd\\'44\\u3453?\\'d7\\'f0\\'98\\'50\\'ee\\'a2\\'e9\\'ae\\'93\\'b3\\'de\\'cf\\'92\\'d7\\'be\\'cd\\'ce\\'bf\\'93\\'b7\\'e3\\'e1\\'9c\\'9f\\f1\\'a4\\'d7\\f3\\u13104?\\f0\\'dd\\'4c\\f3\\'82\\'c4\\f1\\u26204?\\'a4\\'e3\\f4\\u8246?\\f2\\'94\\'a0\\'ac\\'9b\\'ac\\'5f\\'b3\\'89\\f4\\u8308?\\u8237?\\f2\\'9d\\'99\\'c7\\'fe\\'ac\\'98\\'ac\\'5f\\'91\\'60\\'aa\\'9e\\'91\\'5b\\'d5\\'fb\\'8c\\'b9\\'ce\\'bf\\u3442?\\'ce\\'c9\\u2573?\\f5\\par\n"
"}\n"

#. frmAutoUpdateStatus..Caption
#: AutoUpdateStatus.dfm:7
msgid "Auto Update"
msgstr "自動更新"

#. frmAutoUpdateStatus..Label1....Height
#: AutoUpdateStatus.dfm:31
msgid "A new version of Exodus is available.  Would you like to install it?"
msgstr "Exodus 有新版本可用。你要安裝嗎？"

#. frmAutoUpdateStatus..TntLabel1..Caption
#: AutoUpdateStatus.dfm:46
msgid "What's New?"
msgstr "有啥新東西？"

#. frmAutoUpdateStatus..Panel1..Panel2..btnOK..Caption
#: AutoUpdateStatus.dfm:95
#: buttonFrame.dfm:37
#: EmoteProps.dfm:62
#: ExceptTracer.dfm:37
#: Prefs.dfm:8246
#: SSLWarn.dfm:183
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. frmAutoUpdateStatus..Panel1..Panel2..btnSkip..Caption
#: AutoUpdateStatus.dfm:105
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#. frmAutoUpdateStatus..Panel1..Panel2..btnCancel..Caption
#: AutoUpdateStatus.dfm:115
#: buttonFrame.dfm:48
#: DockWizard.dfm:56
#: EmoteProps.dfm:73
#: Prefs.dfm:8257
#: RecvStatus.dfm:100
#: SendStatus.dfm:20
#: Wizard.dfm:64
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. frmAutoUpdateStatus..HttpClient..Request.ContentType
#: AutoUpdateStatus.dfm:132
#: RecvStatus.dfm:114
#: SendStatus.dfm:105
#: WebGet.dfm:76
msgid "text/html"
msgstr "text/html"

#. frmAutoUpdateStatus..HttpClient..Request.Accept
#: AutoUpdateStatus.dfm:133
#: RecvStatus.dfm:115
#: SendStatus.dfm:106
#: WebGet.dfm:77
msgid "text/html, */*"
msgstr "text/html, */*"

#. frmAutoUpdateStatus..HttpClient..Request.UserAgent
#: AutoUpdateStatus.dfm:135
#: RecvStatus.dfm:117
#: SendStatus.dfm:108
#: WebGet.dfm:79
msgid "Mozilla/3.0 (compatible; Indy Library)"
msgstr "Mozilla/3.0 (compatible; Indy Library)"

#. frmBaseChat..popMsgList..Copy1..Caption
#: BaseChat.dfm:168
#: BaseChat.dfm:188
#: MsgRecv.dfm:536
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#. frmBaseChat..popMsgList..CopyAll1..Caption
#: BaseChat.dfm:172
msgid "Copy All"
msgstr "全部複製"

#. frmBaseChat..popMsgList..Clear1..Caption
#: BaseChat.dfm:176
#: prefs/PrefEmote.dfm:72
#: prefs/PrefPresence.dfm:57
msgid "Clear"
msgstr "刪除"

#. frmBaseChat..popOut..Copy2..Caption
#: BaseChat.dfm:184
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#. frmBaseChat..popOut..Paste2..Caption
#: BaseChat.dfm:192
msgid "Paste "
msgstr "貼上"

#. frmBaseChat..popOut..N2..Caption
#: BaseChat.dfm:196
#: BaseChat.dfm:204
#: Browser.dfm:3870
#: ChatWin.dfm:105
#: ChatWin.dfm:112
#: ChatWin.dfm:146
#: Debug.dfm:304
#: Jabber1.dfm:235
#: Jabber1.dfm:264
#: Jabber1.dfm:282
#: Jabber1.dfm:293
#: Jabber1.dfm:325
#: Jabber1.dfm:343
#: Jabber1.dfm:355
#: Jabber1.dfm:395
#: Jabber1.dfm:411
#: Jabber1.dfm:422
#: Jabber1.dfm:464
#: Jabber1.dfm:468
#: Jabber1.dfm:479
#: Jabber1.dfm:2693
#: Jabber1.dfm:2707
#: Jabber1.dfm:2714
#: jud.dfm:220
#: MsgRecv.dfm:519
#: MsgRecv.dfm:528
#: Room.dfm:210
#: Room.dfm:221
#: Room.dfm:233
#: Room.dfm:252
#: Room.dfm:277
#: Room.dfm:295
#: RosterWindow.dfm:364
#: RosterWindow.dfm:377
#: RosterWindow.dfm:394
#: RosterWindow.dfm:433
#: RosterWindow.dfm:631
#: RosterWindow.dfm:646
#: RosterWindow.dfm:662
#: RosterWindow.dfm:687
msgid "-"
msgstr "-"

#. frmBaseChat..popOut..Emoticons2..Caption
#: BaseChat.dfm:199
#: Prefs.dfm:8096
msgid "Emoticons"
msgstr "表情符號"

#. frmBookmark..Caption
#: Bookmark.dfm:7
msgid "Bookmark Properties"
msgstr "書籤屬性"

#. frmBookmark..Label1..Caption
#: Bookmark.dfm:26
msgid "Type of Bookmark:"
msgstr "書籤類型:"

#. frmBookmark..Label2..Caption
#: Bookmark.dfm:33
#: prefs/PrefPresence.dfm:150
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#. frmBookmark..Label3..Caption
#: Bookmark.dfm:40
#: CommandWizard.dfm:52
#: SelContact.dfm:71
msgid "Jabber ID:"
msgstr "Jabber ID:"

#. frmBookmark..Label4..Caption
#: Bookmark.dfm:47
msgid "Room Nickname:"
msgstr "聊天室暱稱:"

#. frmBookmark..cboType....Items.WideStrings
#: Bookmark.dfm:84
#: Room.dfm:6
msgid "Conference Room"
msgstr "會議室"

#. frmBookmark..chkAutoJoin..Caption
#: Bookmark.dfm:112
msgid "Join on login"
msgstr "登入時加入"

#. frmBrowse..Caption
#: Browser.dfm:6
msgid "Jabber Browser"
msgstr "Jabber 瀏覽器"

#. frmBrowse..Panel3..vwBrowse......Caption
#: Browser.dfm:42
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. frmBrowse..Panel3..vwBrowse......Caption
#: Browser.dfm:46
#: invite.dfm:76
#: RoomAdminList.dfm:89
#: RosterRecv.dfm:198
msgid "Jabber ID"
msgstr "Jabber ID"

#. frmBrowse..Panel3..vwBrowse......Caption
#: Browser.dfm:50
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. frmBrowse..Panel3..vwBrowse......Caption
#: Browser.dfm:54
msgid "Node ID"
msgstr "節點 ID"

#. frmBrowse..Panel3..pnlInfo..lblError..Caption
#: Browser.dfm:90
msgid "Error: "
msgstr "錯誤:"

#. frmBrowse..Panel3..pnlInfo..lblError..Font.Name
#: Browser.dfm:94
#: Browser.dfm:137
#: ChatWin.dfm:40
#: Debug.dfm:257
#: ExceptTracer.dfm:53
#: MsgRecv.dfm:394
#: Prefs.dfm:13
#: RegForm.dfm:37
#: RegForm.dfm:53
#: RegForm.dfm:108
#: RegForm.dfm:130
#: RegForm.dfm:150
#: Room.dfm:96
#: RosterWindow.dfm:93
#: XferManager.dfm:41
msgid "Arial"
msgstr "Arial"

#. frmBrowse..StatBar......Text
#: Browser.dfm:109
msgid "0 Objects"
msgstr "0 個物件"

#. frmBrowse..pnlTop..btnClose..Caption
#: Browser.dfm:132
#: ChatWin.dfm:35
#: Debug.dfm:252
#: MsgRecv.dfm:389
#: Room.dfm:91
#: RosterWindow.dfm:88
#: XferManager.dfm:36
msgid "X"
msgstr "X"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnBack..Hint
#: Browser.dfm:180
msgid "Previous JID"
msgstr "前一個 JID"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnBack..Caption
#: Browser.dfm:183
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnFwd..Hint
#: Browser.dfm:192
msgid "Next JID"
msgstr "下一個 JID"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnFwd..Caption
#: Browser.dfm:194
msgid "btnFwd"
msgstr "btnFwd"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..ToolButton2..Caption
#: Browser.dfm:203
msgid "ToolButton2"
msgstr "ToolButton2"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnHome..Hint
#: Browser.dfm:210
#: Profile.dfm:392
#: vcard.dfm:212
#: ConnDetails.pas:401
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnHome..Caption
#: Browser.dfm:212
msgid "btnHome"
msgstr "btnHome"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..ToolButton1..Hint
#: Browser.dfm:219
msgid "Change Views"
msgstr "變更檢視"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..ToolButton1..Caption
#: Browser.dfm:221
msgid "ToolButton1"
msgstr "ToolButton1"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnBookmark..Hint
#: Browser.dfm:229
msgid "Add a Bookmark"
msgstr "新增一個書籤"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnBookmark..Caption
#: Browser.dfm:231
msgid "btnBookmark"
msgstr "btnBookmark"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..ToolButton3..Hint
#: Browser.dfm:238
msgid "Get properties for all items in this window"
msgstr "取得此視窗內所有物件之屬性"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..ToolButton3..Caption
#: Browser.dfm:240
msgid "btnProps"
msgstr "btnProps"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnNode..Hint
#: Browser.dfm:247
msgid "Show Node Identifier"
msgstr "顯示節點識別"

#. frmBrowse..pnlTop..CoolBar1..tlbToolBar..btnNode..Caption
#: Browser.dfm:250
msgid "btnNode"
msgstr "btnNode"

#. frmBrowse..pnlJid..btnGo..Caption
#: Browser.dfm:274
msgid "GO"
msgstr "移至"

#. frmBrowse..pnlJid..btnRefresh..Hint
#: Browser.dfm:283
msgid "Re-Browse this object"
msgstr "重新瀏覽此物件"

#. frmBrowse..pnlJid..pnlJidID..Caption
#: Browser.dfm:303
msgid "Jabber Address:   "
msgstr "Jabber 地址:"

#. frmBrowse..pnlNode..pnlNodeID..Caption
#: Browser.dfm:337
msgid "Node Identifier:"
msgstr "節點識別:"

#. frmBrowse..popViewStyle..Details1..Caption
#: Browser.dfm:3837
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#. frmBrowse..popViewStyle..LargeIcons1..Caption
#: Browser.dfm:3841
msgid "Large Icons"
msgstr "大圖示"

#. frmBrowse..popViewStyle..SmallIcons1..Caption
#: Browser.dfm:3845
msgid "Small Icons"
msgstr "小圖示"

#. frmBrowse..popViewStyle..List1..Caption
#: Browser.dfm:3849
msgid "List"
msgstr "清單"

#. frmBrowse..popContext..mBrowse..Caption
#: Browser.dfm:3858
#: ConnDetails.dfm:285
#: EmoteProps.dfm:46
#: ExResponders.pas:480
#: prefs/PrefFont.dfm:228
#: prefs/PrefMsg.dfm:79
#: prefs/PrefPlugins.dfm:71
#: prefs/PrefTransfer.dfm:143
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#. frmBrowse..popContext..mBrowseNew..Caption
#: Browser.dfm:3862
msgid "Browse in New Window"
msgstr "瀏覽於新視窗"

#. frmBrowse..popContext..mBookmark..Caption
#: Browser.dfm:3866
msgid "Add Bookmark to Roster"
msgstr "新增書籤到人員名單"

#. frmBrowse..popContext..mVCard..Caption
#: Browser.dfm:3873
#: Jabber1.dfm:448
msgid "vCard"
msgstr "vCard"

#. frmBrowse..popContext..mVersion..Caption
#: Browser.dfm:3877
msgid "Get Version"
msgstr "取得版本"

#. frmBrowse..popContext..mTime..Caption
#: Browser.dfm:3881
msgid "Get Time"
msgstr "取得時間"

#. frmBrowse..popContext..mLast..Caption
#: Browser.dfm:3885
msgid "Get Last Time/Activity"
msgstr "取得最後時間/活動"

#. frmBrowse..popContext..mSearch..Caption
#: Browser.dfm:3889
msgid "Search ..."
msgstr "搜尋..."

#. frmBrowse..popContext..mRegister..Caption
#: Browser.dfm:3893
msgid "Register ..."
msgstr "註冊..."

#. frmBrowse..popContext..mJoinConf..Caption
#: Browser.dfm:3897
msgid "Join Conference ..."
msgstr "加入會議..."

#. frmBrowse..popContext..mAddContact..Caption
#: Browser.dfm:3901
msgid "Add this Contact ... "
msgstr "新增此聯絡人..."

#. frmBrowse..popContext..mRunCommand..Caption
#: Browser.dfm:3905
msgid "Execute a Command ..."
msgstr "執行一個指令..."

#. frmChat..Caption
#: ChatWin.dfm:6
msgid "Chat Window"
msgstr "聊天視窗"

#. frmChat..Panel1..pnlJID..lblNick..Caption_UTF7
#: ChatWin.dfm:74
msgid " Foo +fUh9SX1KfUs "
msgstr " Foo +fUh9SX1KfUs "

#. frmChat..Panel1..pnlJID..lblJID..Caption
#: ChatWin.dfm:83
#: RosterRecv.dfm:80
msgid "<JID>"
msgstr "<JID>"

#. frmChat..popContact..mnuSave..Caption
#: ChatWin.dfm:93
msgid "Save Conversation"
msgstr "儲存對話"

#. frmChat..popContact..mnuHistory..Caption
#: ChatWin.dfm:97
msgid "Show History ..."
msgstr "檢視紀錄..."

#. frmChat..popContact..popClearHistory..Caption
#: ChatWin.dfm:101
#: MsgRecv.dfm:488
#: Room.dfm:167
msgid "Clear History"
msgstr "清除紀錄"

#. frmChat..popContact..popResources..Caption
#: ChatWin.dfm:109
#: MsgRecv.dfm:523
#: Profile.dfm:163
#: Profile.pas:297
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#. frmChat..popContact..mnuSendFile..Caption
#: ChatWin.dfm:115
msgid "Send File ..."
msgstr "傳送檔案..."

#. frmChat..popContact..popAddContact..Caption
#: ChatWin.dfm:119
msgid "Add to roster ..."
msgstr "新增至人員名單..."

#. frmChat..popContact..mnuProfile..Caption
#: ChatWin.dfm:123
msgid "Show Profile ..."
msgstr "檢視簡介..."

#. frmChat..popContact..C1..Caption
#: ChatWin.dfm:127
msgid "Contact Info"
msgstr "聯絡資訊"

#. frmChat..popContact..C1..mnuVersionRequest..Caption
#: ChatWin.dfm:129
#: MsgRecv.dfm:498
#: RosterWindow.dfm:341
msgid "Version Request"
msgstr "版本要求"

#. frmChat..popContact..C1..mnuTimeRequest..Caption
#: ChatWin.dfm:133
#: MsgRecv.dfm:502
#: RosterWindow.dfm:345
msgid "Time Request"
msgstr "時間要求"

#. frmChat..popContact..C1..mnuLastActivity..Caption
#: ChatWin.dfm:137
#: MsgRecv.dfm:506
#: Profile.dfm:207
#: RosterWindow.dfm:349
#: ExEvents.pas:535
msgid "Last Activity"
msgstr "最後活動"

#. frmChat..popContact..mnuBlock..Caption
#: ChatWin.dfm:142
#: MsgRecv.dfm:511
msgid "Block Contact"
msgstr "防堵聯絡人"

#. frmChat..popContact..NotificationOptions1..Caption
#: ChatWin.dfm:149
#: Room.dfm:236
msgid "Notification Options ..."
msgstr "通知選項..."

#. frmChat..popContact..mnuOnTop..Caption
#: ChatWin.dfm:153
#: Room.dfm:244
msgid "Always on Top"
msgstr "保持最上層"

#. frmChat..popContact..mnuReturns..Caption
#: ChatWin.dfm:157
msgid "Embed Returns"
msgstr "嵌入換行"

#. frmChat..popContact..mnuWordwrap..Caption
#: ChatWin.dfm:161
#: Room.dfm:240
msgid "Word Wrap Input"
msgstr "文字換行輸入"

#. frmChat..SaveDialog1..DefaultExt
#: ChatWin.dfm:173
msgid "html"
msgstr "html"

#. frmChat..SaveDialog1..Filter
#: ChatWin.dfm:174
msgid "RTF Files|*.rtf|All Files|*.*"
msgstr "RTF 檔案|*.rtf|所有檔案|*.*"

#. frmCommandWizard..Caption
#: CommandWizard.dfm:6
msgid "frmCommandWizard"
msgstr "frmCommandWizard"

#. frmCommandWizard..Panel1..lblWizardTitle..Caption
#: CommandWizard.dfm:29
msgid "Jabber Command Wizard"
msgstr "Jabber 指令精靈"

#. frmCommandWizard..Tabs..TabSheet1..TntLabel1..Caption
#: CommandWizard.dfm:45
msgid "Select or enter the jabber id of the entity to execute."
msgstr "選擇或輸入要執行之實體的 Jabber ID。"

#. frmCommandWizard..Tabs..tbsSelect..Caption
#: CommandWizard.dfm:64
msgid "tbsSelect"
msgstr "tbsSelect"

#. frmCommandWizard..Tabs..tbsSelect..TntLabel3..Caption
#: CommandWizard.dfm:72
msgid "Select the specific command to execute."
msgstr "選擇要執行之特定指令。"

#. frmCommandWizard..Tabs..tbsSelect..TntLabel4..Caption
#: CommandWizard.dfm:79
msgid "Command:"
msgstr "指令:"

#. frmCommandWizard..Tabs..tbsExecute..Caption
#: CommandWizard.dfm:92
msgid "tbsExecute"
msgstr "tbsExecute"

#. frmCommandWizard..Tabs..tbsResults..Caption
#: CommandWizard.dfm:107
msgid "tbsResults"
msgstr "tbsResults"

#. frmCommandWizard..Tabs..tbsWait..Caption
#: CommandWizard.dfm:111
msgid "tbsWait"
msgstr "tbsWait"

#. frmCommandWizard..Tabs..tbsWait..lblWait..Caption
#: CommandWizard.dfm:119
#: CommandWizard.pas:243
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#. frmConnDetails..Caption
#: ConnDetails.dfm:7
msgid "Connection Details"
msgstr "連線詳細資料"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Caption
#: ConnDetails.dfm:53
msgid "Profile"
msgstr "簡介"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..lblUsername..Caption
#: ConnDetails.dfm:60
#: ConnDetails.dfm:335
#: prefs/PrefNetwork.dfm:110
#: prefs/PrefTransfer.dfm:78
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Label10..Caption
#: ConnDetails.dfm:68
#: ConnDetails.dfm:344
#: JoinRoom.dfm:60
#: prefs/PrefNetwork.dfm:119
#: prefs/PrefTransfer.dfm:85
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Label11..Caption
#: ConnDetails.dfm:76
msgid "Server:"
msgstr "伺服器:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Label12..Caption
#: ConnDetails.dfm:84
msgid "Resource:"
msgstr "資源:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..lblServerList..Caption
#: ConnDetails.dfm:93
msgid "Download a list of servers"
msgstr "下載伺服器清單"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..Label13..Caption
#: ConnDetails.dfm:102
msgid "Enter desired username for new accounts."
msgstr "輸入新帳戶想要的使用者名稱。"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..cboServer....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:115
msgid "jabber.org"
msgstr "jabber.org"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..cboServer....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:116
msgid "jabber.com"
msgstr "jabber.com"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..chkSavePasswd..Caption
#: ConnDetails.dfm:123
msgid "Save pass&word"
msgstr "儲存密碼(&W)"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..txtPassword..PasswordChar
#: ConnDetails.dfm:140
#: ConnDetails.dfm:404
#: InputPassword.dfm:59
#: JoinRoom.dfm:107
#: Password.dfm:43
#: Password.dfm:71
#: Password.dfm:79
#: prefs/PrefNetwork.dfm:171
#: prefs/PrefTransfer.dfm:127
msgid "*"
msgstr "*"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsProfile..chkRegister..Caption
#: ConnDetails.dfm:158
msgid "This is a new account"
msgstr "這是個新帳戶"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..Caption
#: ConnDetails.dfm:163
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..Label8..Caption
#: ConnDetails.dfm:170
#: ConnDetails.dfm:327
#: prefs/PrefPresence.dfm:166
msgid "Type:"
msgstr "類型:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..Label6..Caption
#: ConnDetails.dfm:178
#: prefs/PrefPresence.dfm:174
msgid "Priority:"
msgstr "優先順序:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..cboConnection..Text
#: ConnDetails.dfm:191
#: ConnDetails.dfm:194
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..cboConnection....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:195
#: ConnDetails.dfm:388
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..chkSRV..Caption
#: ConnDetails.dfm:220
msgid "Automatically discover host and port"
msgstr "自動探尋主機和埠"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..boxHost..Label4..Caption
#: ConnDetails.dfm:235
#: ConnDetails.dfm:309
#: prefs/PrefNetwork.dfm:92
msgid "Host:"
msgstr "主機:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsConn..boxHost..Label7..Caption
#: ConnDetails.dfm:243
#: ConnDetails.dfm:318
#: prefs/PrefNetwork.dfm:101
#: prefs/PrefTransfer.dfm:57
msgid "Port:"
msgstr "埠:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSSL..Caption
#: ConnDetails.dfm:264
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSSL..TntLabel1..Caption
#: ConnDetails.dfm:270
msgid "SSL Certificate:"
msgstr "SSL 認證:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSSL..optSSL....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:295
msgid "Use StartTLS whenever the server allows it."
msgstr "只要伺服器允許就使用 StartTLS。"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSSL..optSSL....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:296
msgid "Only allow connections which use StartTLS."
msgstr "只允許使用 StartTLS 的連線。"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSSL..optSSL....Items.WideStrings
#: ConnDetails.dfm:297
msgid "Use SSL immediately when connected."
msgstr "連線時立刻使用 SSL。"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..Caption
#: ConnDetails.dfm:302
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..chkSocksAuth..Caption
#: ConnDetails.dfm:353
#: prefs/PrefNetwork.dfm:152
msgid "Authentication Required"
msgstr "需要驗證"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:384
#: Profile.dfm:155
msgid "None"
msgstr "無"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:385
msgid "Version 4"
msgstr "第 4 版"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:386
msgid "Version 4a"
msgstr "第 4a 版"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsSocket..cboSocksType....Items.Strings
#: ConnDetails.dfm:387
msgid "Version 5"
msgstr "第 5 版"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Caption
#: ConnDetails.dfm:410
msgid "HTTP Polling"
msgstr "HTTP 輪詢"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Label1..Caption
#: ConnDetails.dfm:417
msgid "URL:"
msgstr "網址:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Label2..Caption
#: ConnDetails.dfm:425
msgid "Poll Time:"
msgstr "輪詢時間:"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Label5..Caption
#: ConnDetails.dfm:433
#: ExUtils.pas:432
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..Label9..Caption
#: ConnDetails.dfm:440
msgid "# of Keys:"
msgstr "金鑰 #"

#. frmConnDetails..PageControl1..tbsHttp..lblNote....AutoSize
#: ConnDetails.dfm:454
msgid "NOTE: You must use the URL of your jabber server's HTTP tunnelling proxy. You can not use some \"standard\" HTTP proxy for this to work. Contact your server administrator for additional information."
msgstr "注意: 你必須使用你 Jabber 伺服器的 HTTP tunneling proxy 之網址。你不能用什麼 \"標準\" HTTP proxy 來這樣用。聯絡你的伺服器管理員以得知更多資訊。"

#. frmConnDetails..OpenDialog1..DefaultExt
#: ConnDetails.dfm:481
msgid "pem"
msgstr "pem"

#. frmConnDetails..OpenDialog1..Filter
#: ConnDetails.dfm:482
msgid "SSL Key Files|*.pem|All Files|*.*"
msgstr "SSL Key 檔案|*.pem|所有檔案|*.*"

#. frmCustomNotify..Caption
#: CustomNotify.dfm:7
msgid "Custom Notification Options"
msgstr "自訂通知選項"

#. frmCustomNotify..lblDefault..Caption
#: CustomNotify.dfm:26
msgid "Reset to default preferences ..."
msgstr "重設至預設偏好設定..."

#. frmCustomNotify..optNotify..Caption
#: CustomNotify.dfm:63
#: prefs/PrefNotify.dfm:93
msgid "Notify Options"
msgstr "通知選項"

#. frmCustomNotify..optNotify..chkFlash..Caption
#: CustomNotify.dfm:70
#: prefs/PrefNotify.dfm:100
msgid "Flash Taskbar button, or highlight tab"
msgstr "閃動工作列按鈕，或標記分頁"

#. frmCustomNotify..optNotify..chkToast..Caption
#: CustomNotify.dfm:79
#: prefs/PrefNotify.dfm:109
msgid "Show a \"Toast\" popup"
msgstr "顯示 \"吐司\" 蹦現"

#. frmCustomNotify..optNotify..chkTrayNotify..Caption
#: CustomNotify.dfm:88
#: prefs/PrefNotify.dfm:118
msgid "Flash tray icon"
msgstr "閃動通知區圖示"

#. frmCustomPres..Caption
#: CustomPres.dfm:5
msgid "Custom Presence"
msgstr "自訂狀態"

#. frmCustomPres..Label1..Caption
#: CustomPres.dfm:26
msgid "Presence Type:"
msgstr "狀態類型:"

#. frmCustomPres..Label2..Caption
#: CustomPres.dfm:33
#: prefs/PrefPresence.dfm:158
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#. frmCustomPres..Label3..Caption
#: CustomPres.dfm:40
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:77
#: Room.dfm:265
#: ChatWin.pas:460
#: ChatWin.pas:475
#: ChatWin.pas:477
#: ChatWin.pas:479
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:78
#: Jabber1.dfm:365
#: Jabber1.dfm:2663
#: RosterWindow.dfm:403
#: ExSession.pas:185
#: Jabber1.pas:2771
#: RosterWindow.pas:351
#: RosterWindow.pas:373
#: RosterWindow.pas:1658
#: RosterWindow.pas:1701
#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1240
#: prefs/PrefGroups.dfm:70
#: prefs/PrefPresence.dfm:212
msgid "Available"
msgstr "線上"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:79
#: Jabber1.dfm:377
#: Jabber1.dfm:2675
#: RosterWindow.dfm:415
#: Jabber1.pas:2769
#: RosterWindow.pas:353
#: RosterWindow.pas:374
#: RosterWindow.pas:1642
#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1258
#: prefs/PrefGroups.dfm:69
#: prefs/PrefPresence.dfm:213
msgid "Away"
msgstr "不在位子上"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:80
#: RosterWindow.pas:375
#: prefs/PrefGroups.dfm:68
msgid "Ext. Away"
msgstr "不在"

#. frmCustomPres..cboType....Items.WideStrings
#: CustomPres.dfm:81
#: Jabber1.dfm:389
#: Jabber1.dfm:2687
#: RosterWindow.dfm:427
#: RosterWindow.pas:355
#: RosterWindow.pas:376
#: RosterWindow.pas:1650
#: prefs/PrefGroups.dfm:67
#: prefs/PrefPresence.dfm:215
msgid "Do Not Disturb"
msgstr "請勿打擾"

#. frmCustomPres..chkSave..Caption
#: CustomPres.dfm:109
msgid "Save this presence to my preferences."
msgstr "將此狀態儲存到我的偏好設定。"

#. frmCustomPres..boxSave..lblTitle..Caption
#: CustomPres.dfm:124
#: Profile.dfm:749
#: vcard.dfm:564
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#. frmCustomPres..boxSave..lblHotkey..Caption
#: CustomPres.dfm:132
#: prefs/PrefPresence.dfm:182
msgid "HotKey:"
msgstr "快速鍵:"

#. frmDebug..Caption
#: Debug.dfm:6
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#. frmDebug..Panel2..Caption
#: Debug.dfm:32
msgid "Panel2"
msgstr "Panel2"

#. frmDebug..pnlTop..lblJID..Caption
#: Debug.dfm:268
msgid "(Disconnected)"
msgstr "(已斷線)"

#. frmDebug..pnlTop..lblLabel..Caption
#: Debug.dfm:276
msgid "Current JID:  "
msgstr "目前 JID:"

#. frmDebug..PopupMenu1..Clear1..Caption
#: Debug.dfm:284
msgid "Clear "
msgstr "清除"

#. frmDebug..PopupMenu1..SendXML1..Caption
#: Debug.dfm:289
msgid "Send XML"
msgstr "傳送 XML"

#. frmDebug..PopupMenu1..Find1..Caption
#: Debug.dfm:293
#: Jabber1.dfm:169
msgid "Find"
msgstr "搜尋"

#. frmDebug..PopupMenu1..WordWrap1..Caption
#: Debug.dfm:298
msgid "Word Wrap"
msgstr "文字換行"

#. frmDebug..PopupMenu1..popMsg..Caption
#: Debug.dfm:307
#: MsgRecv.dfm:6
#: Room.dfm:261
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#. frmDebug..PopupMenu1..popIQGet..Caption
#: Debug.dfm:311
msgid "IQ Get"
msgstr "IQ Get"

#. frmDebug..PopupMenu1..popIQSet..Caption
#: Debug.dfm:315
msgid "IQ Set"
msgstr "IQ Set"

#. frmDebug..PopupMenu1..popPres..Caption
#: Debug.dfm:319
#: Jabber1.dfm:2660
#: Prefs.dfm:1932
#: RosterWindow.dfm:354
msgid "Presence"
msgstr "狀態"

#. frmDockable..Caption
#: Dockable.dfm:6
msgid "frmDockable"
msgstr "frmDockable"

#. frmDockContainer..Panel1..Caption
#: DockContainer.dfm:15
msgid "Panel1"
msgstr "Panel1"

#. frmDockWizard..Caption
#: DockWizard.dfm:5
msgid "Dockable Wizard"
msgstr "可停駐精靈"

#. frmDockWizard..TntPanel1..btnBack..Caption
#: DockWizard.dfm:39
#: Wizard.dfm:47
msgid "< Back"
msgstr "< 上一步"

#. frmDockWizard..TntPanel1..btnNext..Caption
#: DockWizard.dfm:47
#: Wizard.dfm:55
#: JoinRoom.pas:374
#: JoinRoom.pas:395
msgid "Next >"
msgstr "下一步 >"

#. frmDockWizard..Panel1..lblWizardTitle..Caption
#: DockWizard.dfm:85
#: Wizard.dfm:94
msgid "Wizard Label goes here"
msgstr "精靈標籤放在此"

#. frmDockWizard..Panel1..lblWizardDetails..Caption
#: DockWizard.dfm:100
#: Wizard.dfm:109
msgid "lblWizardDetails"
msgstr "lblWizardDetails"

#. frmDockWizard..Tabs..TabSheet1..Caption
#: DockWizard.dfm:1060
#: Wizard.dfm:1069
msgid "TabSheet1"
msgstr "TabSheet1"

#. frmEmoteProps..Caption
#: EmoteProps.dfm:5
msgid "Emoticon Properties"
msgstr "表情符號屬性"

#. frmEmoteProps..TntLabel1..Caption
#: EmoteProps.dfm:25
msgid "Emoticon Filename:"
msgstr "表情符號檔案名稱:"

#. frmEmoteProps..TntLabel2..Caption
#: EmoteProps.dfm:32
msgid "Emoticon text to match:"
msgstr "要符合的表情符號文字:"

#. frmEmoteProps..OpenDialog1..Filter
#: EmoteProps.dfm:78
msgid "Image Files|*.bmp;*.gif|All Files|*.*"
msgstr "影像檔案|*.bmp;*.gif|所有檔案|*.*"

#. frmEmoticons..Caption
#: Emoticons.dfm:6
msgid "frmEmoticons"
msgstr "frmEmoticons"

#. frmEmoticons..SpeedButton1..Caption
#: Emoticons.dfm:29
msgid "x"
msgstr "x"

#. frmTracer..Caption
#: ExceptTracer.dfm:7
msgid "Tracer"
msgstr "追蹤器"

#. frmTracer..Panel1..Caption
#: ExceptTracer.dfm:49
msgid "Exception Tracer"
msgstr "例外追蹤器"

#. frmException..Caption
#: ExTracer.dfm:6
msgid "frmException"
msgstr "frmException"

#. frameGeneric..elCaption..Caption
#: fGeneric.dfm:22
msgid "Label"
msgstr "Label"

#. frmField..lblPrompt..Caption
#: fLeftLabel.dfm:12
msgid "lblPrompt"
msgstr "lblPrompt"

#. frameListbox..lblCaption..Caption
#: fListbox.dfm:22
msgid "Supported Namespaces:"
msgstr "支援的命名空間:"

#. frameTreeRoster..treeRoster..Hint
#: fRosterTree.dfm:13
#: RosterWindow.dfm:135
msgid "Roster Hint"
msgstr "人員名單提示"

#. frameObjectActions..pRegister..lblRegister..Caption
#: fService.dfm:28
msgid "Register with this object"
msgstr "與此物件註冊"

#. frameObjectActions..pSearch..lblSearch..Caption
#: fService.dfm:55
msgid "Search using this service or agent"
msgstr "使用此服務或代理來搜尋"

#. frameObjectActions..pConf..lblConf..Caption
#: fService.dfm:82
#: Jabber1.dfm:156
msgid "Join a conference"
msgstr "加入一個會議"

#. frameObjectActions..pnlTop..Label1..Caption
#: fService.dfm:109
msgid "See Also:"
msgstr "參見:"

#. frameTopLabel..Panel1..lbl..Caption
#: fTopLabel.dfm:23
msgid "lbl"
msgstr "lbl"

#. frmGrpManagement..Caption
#: GrpManagement.dfm:6
msgid "Group Management"
msgstr "群組管理"

#. frmGrpManagement..optMove..Caption
#: GrpManagement.dfm:54
msgid "Move the selected contacts to the following group:"
msgstr "將選取的聯絡人移至下列群組:"

#. frmGrpManagement..optCopy..Caption
#: GrpManagement.dfm:65
msgid "Copy the selected contacts to the following group:"
msgstr "將選取的聯絡人複製至下列群組:"

#. frmGrpRemove..Caption
#: GrpRemove.dfm:6
msgid "Remove Contacts"
msgstr "移除聯絡人"

#. frmGrpRemove..optMove..Caption
#: GrpRemove.dfm:49
msgid "Move contacts to another group:"
msgstr "移動聯絡人至其他群組:"

#. frmGrpRemove..optNuke..Caption
#: GrpRemove.dfm:69
msgid "Remove all contacts in this group:"
msgstr "移除此群組所有的聯絡人:"

#. frmGrpRemove..chkUnsub..Caption
#: GrpRemove.dfm:77
msgid "Remove these contacts from my roster."
msgstr "從我的人員名單移除這些聯絡人。"

#. frmGrpRemove..chkUnsubed..Caption
#: GrpRemove.dfm:87
msgid "Force the contacts to remove me from their roster"
msgstr "強迫聯絡人把我從他們的人員名單移除"

#. frmInputPass..Caption
#: InputPassword.dfm:8
#: Jabber1.pas:973
msgid "Exodus Password"
msgstr "Exodus 密碼"

#. frmInputPass..Label1..Caption
#: InputPassword.dfm:30
msgid "Enter password:"
msgstr "輸入密碼:"

#. frmInvalidRoster..Caption
#: InvalidRoster.dfm:6
msgid "Invalid Roster Items"
msgstr "無效的人員名單項目"

#. frmInvalidRoster..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#: InvalidRoster.dfm:37
#: invite.dfm:100
#: RosterWindow.dfm:384
#: RosterWindow.dfm:642
#: RosterWindow.dfm:665
#: RosterWindow.dfm:698
#: prefs/PrefEmote.dfm:63
#: prefs/PrefEmote.dfm:120
#: prefs/PrefPlugins.dfm:55
#: prefs/PrefPresence.dfm:48
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. frmInvalidRoster..ListView1......Caption
#: InvalidRoster.dfm:58
msgid "Contact ID"
msgstr "聯絡 IE"

#. frmInvalidRoster..ListView1......Caption
#: InvalidRoster.dfm:62
msgid "Item"
msgstr "項目"

#. frmInvalidRoster..ListView1......Caption
#: InvalidRoster.dfm:66
msgid "Pres. Error"
msgstr "狀態錯誤"

#. frmInvalidRoster..popItems..oggleCheckboxes1..Caption
#: InvalidRoster.dfm:77
msgid "Toggle Checkboxes"
msgstr "切換核取方塊"

#. frmInvite..Caption
#: invite.dfm:5
#: RosterWindow.dfm:331
#: RosterWindow.dfm:615
msgid "Invite to Conference"
msgstr "邀請至會議"

#. frmInvite..pnlMain..lstJIDS......Caption
#: invite.dfm:72
#: RosterRecv.dfm:194
#: RosterWindow.dfm:123
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#. frmInvite..pnlMain..Panel1..btnAdd..Caption
#: invite.dfm:109
#: Jabber1.dfm:149
#: prefs/PrefEmote.dfm:54
#: prefs/PrefPlugins.dfm:36
#: prefs/PrefPresence.dfm:39
msgid "Add"
msgstr "新增"

#. frmInvite..pnlMain..Panel2..Label2..Caption
#: invite.dfm:128
msgid "Reason:"
msgstr "原因:"

#. frmInvite..pnlMain..Panel2..Label1..Caption
#: invite.dfm:136
msgid "Invite the following contacts to:"
msgstr "邀請下列的聯絡人至:"

#. frmInvite..pnlMain..Panel2..memReason....Lines.WideStrings
#: invite.dfm:145
msgid "Please join us in this conference room."
msgstr "請加入我們的會議室。"

#. frmExodus..Caption
#: Jabber1.dfm:7
#: ConnDetails.pas:403
#: ExSession.pas:476
#: Jabber1.pas:1299
#: Login.pas:113
#: Login.pas:189
#: /src/exodus/jopl/JabberUtils.pas:212
msgid "Exodus"
msgstr "Exodus"

#. frmExodus..Tabs..tbsRoster..Caption
#: Jabber1.dfm:60
msgid "Messenger"
msgstr "Messenger"

#. frmExodus..Tabs..tbsRoster..pnlRight..Caption
#: Jabber1.dfm:95
msgid "THIS IS PNLRIGHT"
msgstr "THIS IS PNLRIGHT"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnOnlineRoster..Hint
#: Jabber1.dfm:136
msgid "View Online/All"
msgstr "檢視聯絡人/全部"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnOnlineRoster..Caption
#: Jabber1.dfm:139
msgid "View"
msgstr "檢視"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnAddContact..Hint
#: Jabber1.dfm:146
#: jud.dfm:212
#: RosterAdd.dfm:6
#: RosterWindow.dfm:591
msgid "Add Contact"
msgstr "新增聯絡人"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnRoom..Caption
#: Jabber1.dfm:159
msgid "Rooms"
msgstr "房間"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnFind..Hint
#: Jabber1.dfm:166
msgid "Search for Contacts"
msgstr "搜尋聯絡人"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnExpanded..Hint
#: Jabber1.dfm:176
msgid "Toggle Expanded Mode"
msgstr "切換展開模式"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnExpanded..Caption
#: Jabber1.dfm:179
msgid "Expanded"
msgstr "已展開"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnConnect..Hint
#: Jabber1.dfm:187
msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "連線/斷線"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnConnect..Caption
#: Jabber1.dfm:190
#: RosterWindow.dfm:683
msgid "Log On"
msgstr "登入"

#. frmExodus..Toolbar..ToolBar1..btnDelContact..Hint
#: Jabber1.dfm:198
#: RemoveContact.dfm:7
msgid "Remove Contact"
msgstr "移除聯絡人"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..Caption
#: Jabber1.dfm:223
msgid "&Exodus"
msgstr "&Exodus"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..Test1..Caption
#: Jabber1.dfm:225
msgid "Test"
msgstr "測試"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..Connect2..Caption
#: Jabber1.dfm:230
msgid "Sign &On/Off"
msgstr "登入/登出(&O)"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..Caption
#: Jabber1.dfm:238
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..mnuToolbar..Caption
#: Jabber1.dfm:240
msgid "Show Toolbar"
msgstr "顯示工具列"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..mnuStatBar..Caption
#: Jabber1.dfm:244
msgid "Show Status Bar"
msgstr "顯示狀態列"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..mnuExpanded..Caption
#: Jabber1.dfm:248
msgid "Dock Windows"
msgstr "停駐視窗"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..View1..ShowEventsWindow1..Caption
#: Jabber1.dfm:254
msgid "Instant Messages"
msgstr "即時訊息"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..ClearMessages1..Caption
#: Jabber1.dfm:259
msgid "Clear &Instant Messages"
msgstr "清除即時訊息(&I)"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuMessage..Caption
#: Jabber1.dfm:267
msgid "Send Instant &Message"
msgstr "傳送即時訊息(&M)"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuChat..Caption
#: Jabber1.dfm:272
msgid "Start &Chat"
msgstr "開始聊天(&C)"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuConference..Caption
#: Jabber1.dfm:277
msgid "&Join a Chat Room"
msgstr "加入一個聊天室(&J)"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuRegisterService..Caption
#: Jabber1.dfm:285
msgid "&Register with a Service"
msgstr "與服務註冊(&R)"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..mnuPassword..Caption
#: Jabber1.dfm:289
msgid "Change &Password"
msgstr "變更密碼(&P)"

#. frmExodus..MainMenu1..Exodus1..Exit2..Caption
#: Jabber1.dfm:296
msgid "E&xit"
msgstr "離開(&X)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..Caption
#: Jabber1.dfm:302
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..Caption
#: Jabber1.dfm:304
msgid "&Contacts"
msgstr "聯絡人(&C)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..AddPerson1..Caption
#: Jabber1.dfm:306
msgid "&Add Contact"
msgstr "新增聯絡人(&A)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..RemovePerson1..Caption
#: Jabber1.dfm:311
msgid "&Remove a Contact"
msgstr "移除一個聯絡人(&R)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..MessageHistory2..Caption
#: Jabber1.dfm:315
msgid "Contact's Message &History"
msgstr "聯絡人的訊息紀錄(&H)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..Properties2..Caption
#: Jabber1.dfm:320
msgid "Contact &Properties"
msgstr "聯絡人屬性(&P)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..mnuFind..Caption
#: Jabber1.dfm:328
msgid "&Find Contact in Roster"
msgstr "在人員名單中搜尋聯絡人(&F)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..mnuFindAgain..Caption
#: Jabber1.dfm:333
msgid "Fin&d Contact Again"
msgstr "再次尋找聯絡人(&D)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..mnuSearch..Caption
#: Jabber1.dfm:338
msgid "&Search for a Contact"
msgstr "搜尋聯絡人(&S)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..mnuOnline..Caption
#: Jabber1.dfm:346
msgid "Show &Only Online"
msgstr "只顯示線上(&O)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..NewGroup2..Caption
#: Jabber1.dfm:351
msgid "Add Roster &Group"
msgstr "新增人員名單群組(&G)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuContacts..SubscribetoPresence2..Caption
#: Jabber1.dfm:358
msgid "Su&bscribe to Presence"
msgstr "訂閱狀態(&B)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..Caption
#: Jabber1.dfm:363
msgid "&Presence"
msgstr "狀態(&P)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..presChat..Caption
#: Jabber1.dfm:371
#: Jabber1.dfm:2669
#: RosterWindow.dfm:409
#: RosterWindow.pas:352
#: RosterWindow.pas:1638
#: prefs/PrefPresence.dfm:211
msgid "Free to Chat"
msgstr "有空聊天"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..presXA..Caption
#: Jabber1.dfm:383
#: Jabber1.dfm:2681
#: RosterWindow.dfm:421
#: RosterWindow.pas:354
#: RosterWindow.pas:1646
#: prefs/PrefPresence.dfm:214
msgid "Xtended Away"
msgstr "延伸離開"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..Custom3..Caption
#: Jabber1.dfm:399
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPresence..presToggle..Caption
#: Jabber1.dfm:405
msgid "Toggle"
msgstr "切換"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuRegistration..Caption
#: Jabber1.dfm:414
msgid "Edit My &Registration"
msgstr "編輯我的註冊(&R)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuMyVCard..Caption
#: Jabber1.dfm:418
msgid "Edit My &vCard / Profile"
msgstr "編輯我的 &vCard / 簡介"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuVCard..Caption
#: Jabber1.dfm:425
msgid "&Lookup a vCard"
msgstr "查詢一個 vCard(&L)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuBookmark..Caption
#: Jabber1.dfm:429
msgid "Add a Boo&kmark"
msgstr "新增一個書籤(&K)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuBrowser..Caption
#: Jabber1.dfm:433
msgid "Jabber &Browser"
msgstr "Jabber 瀏覽器(&B)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuServer..Caption
#: Jabber1.dfm:438
msgid "Server Info"
msgstr "伺服器資訊"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuServer..mnuVersion..Caption
#: Jabber1.dfm:440
msgid "Version "
msgstr "版本"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuServer..mnuTime..Caption
#: Jabber1.dfm:444
#: ExResponders.pas:394
msgid "Time"
msgstr "時間"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..ShowXML1..Caption
#: Jabber1.dfm:453
msgid "Show Debug XML"
msgstr "顯示除錯 XML"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPlugins..Caption
#: Jabber1.dfm:458
msgid "Plu&gins"
msgstr "外掛(&G)"

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..mnuPlugins..mnuPluginOpts..Caption
#: Jabber1.dfm:460
msgid "Options ..."
msgstr "選項..."

#. frmExodus..MainMenu1..Tools1..Preferences1..Caption
#: Jabber1.dfm:471
msgid "&Options..."
msgstr "選項(&O)..."

#. frmExodus..MainMenu1..Help1..Caption
#: Jabber1.dfm:477
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#. frmExodus..MainMenu1..Help1..About1..Caption
#: Jabber1.dfm:482
msgid "About"
msgstr "關於"

#. frmExodus..popTabs..popCloseTab..Caption
#: Jabber1.dfm:2641
msgid "Close Window"
msgstr "關閉視窗"

#. frmExodus..popTabs..popFloatTab..Caption
#: Jabber1.dfm:2646
msgid "Float Window"
msgstr "浮動視窗"

#. frmExodus..popTray..trayShow..Caption
#: Jabber1.dfm:2656
msgid "Show Exodus"
msgstr "顯示 Exodus"

#. frmExodus..popTray..trayPresence..Custom2..Caption
#: Jabber1.dfm:2697
#: RosterWindow.dfm:437
msgid "Custom ..."
msgstr "自訂..."

#. frmExodus..popTray..trayMessage..Caption
#: Jabber1.dfm:2702
#: jud.dfm:227
#: subscribe.dfm:150
msgid "Send Message"
msgstr "傳送訊息"

#. frmExodus..popTray..trayConnect..Caption
#: Jabber1.dfm:2710
msgid "Log On/Off"
msgstr "登入/登出"

#. frmExodus..popTray..trayExit..Caption
#: Jabber1.dfm:2717
msgid "Exit Exodus"
msgstr "離開 Exodus"

#. frmJoinRoom..Caption
#: JoinRoom.dfm:6
msgid "Join Room"
msgstr "加入房間"

#. frmJoinRoom..Panel1..lblWizardTitle..Caption
#: JoinRoom.dfm:31
msgid "Join or Browse for a Room"
msgstr "加入或瀏覽一個房間"

#. frmJoinRoom..Panel1..lblWizardDetails..Caption
#: JoinRoom.dfm:34
msgid "Specify or browse for a room to join or create."
msgstr "指定或瀏覽要加入或建立的房間。"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..Label2..Caption
#: JoinRoom.dfm:46
msgid "Room Server:"
msgstr "房間伺服器:"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..Label1..Caption
#: JoinRoom.dfm:53
msgid "Room Name:"
msgstr "房間名稱:"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..Label3..Caption
#: JoinRoom.dfm:67
msgid "My Nickname:"
msgstr "我的暱稱"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..TntLabel1..Caption
#: JoinRoom.dfm:74
msgid "If a new room is created you may be prompted to configure it."
msgstr "你可能需要設定建立的新房間。"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..txtServer..Hint
#: JoinRoom.dfm:88
#: JoinRoom.dfm:203
msgid "Select the room server to use."
msgstr "選擇要使用的房間伺服器。"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..txtServer..Text
#: JoinRoom.dfm:93
msgid "txtServer"
msgstr "txtServer"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..optSpecify..Caption
#: JoinRoom.dfm:122
msgid "Join or Create the following room:"
msgstr "加入或建立下列房間:"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..optBrowse..Caption
#: JoinRoom.dfm:133
msgid "Browse servers for a room to join"
msgstr "瀏覽伺服器來找要加入的房間"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet1..chkDefaultConfig..Caption
#: JoinRoom.dfm:142
msgid "Always accept default room configuration."
msgstr "絕對接受預設房間設定。"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet2..Caption
#: JoinRoom.dfm:148
#: jud.dfm:78
#: RegForm.dfm:60
msgid "TabSheet2"
msgstr "TabSheet2"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet2..lstRooms......Caption
#: JoinRoom.dfm:158
msgid "Room"
msgstr "房間"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet2..lstRooms......Caption
#: JoinRoom.dfm:162
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet2..lstRooms......Caption
#: JoinRoom.dfm:166
#: prefs/PrefPlugins.dfm:89
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet2..Panel2..lblFetch..Caption
#: JoinRoom.dfm:196
msgid "Show rooms found on this server"
msgstr "在伺服器上找到的房間"

#. frmJoinRoom..Tabs..TabSheet2..Panel2..btnFetch..Caption
#: JoinRoom.dfm:217
msgid "Fetch Rooms"
msgstr "取得房間"

#. frmJud..Caption
#: jud.dfm:5
msgid "Jabber Search"
msgstr "Jabber 搜尋"

#. frmJud..Panel1..lblWizardTitle..Caption
#: jud.dfm:43
msgid "Jabber Search Wizard"
msgstr "Jabber 搜尋精靈"

#. frmJud..Tabs..TabSheet1..lblSelect....Align
#: jud.dfm:64
msgid "Select the user database or enter in the Jabber ID of the search agent to use:"
msgstr "選擇使用者資料庫或輸入搜尋代理的 Jabber ID 來用:"

#. frmJud..Tabs..TabSheet2..lblWait..Caption
#: jud.dfm:86
msgid "Please wait. Contacting search agent:"
msgstr "請稍候。聯絡搜尋代理中:"

#. frmJud..Tabs..TabSheet3..Caption
#: jud.dfm:100
#: RegForm.dfm:95
msgid "TabSheet3"
msgstr "TabSheet3"

#. frmJud..Tabs..TabSheet3..lblInstructions..Caption
#: jud.dfm:108
msgid "Fill in the search criteria to find contacts on."
msgstr "填入尋找聯絡人的搜尋條件。"

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Caption
#: jud.dfm:124
#: RegForm.dfm:115
msgid "TabSheet4"
msgstr "TabSheet4"

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Panel2..Label3..Caption
#: jud.dfm:140
msgid "Add Contacts to this group:"
msgstr "新增聯絡人至此群組:"

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Panel2..lblAddGrp..Caption
#: jud.dfm:148
#: RosterAdd.dfm:49
msgid "Add a new Group"
msgstr "新增聯絡人至新群組"

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Panel2..lblCount..Caption
#: jud.dfm:159
msgid "N items found"
msgstr "找個 N 個項目"

#. frmJud..Tabs..TabSheet4..Panel2..Button1..Caption
#: jud.dfm:176
#: RosterRecv.dfm:38
#: jud.pas:650
#: jud.pas:652
msgid "Add Contacts"
msgstr "新增聯絡人"

#. frmJud..PopupMenu1..popProfile..Caption
#: jud.dfm:216
msgid "View Profile"
msgstr "檢視簡介"

#. frmJud..PopupMenu1..popChat..Caption
#: jud.dfm:223
#: subscribe.dfm:146
#: Jabber1.pas:2386
msgid "Start Chat"
msgstr "開始聊天"

#. frmLogin..Caption
#: Login.dfm:7
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. frmLogin..Panel1..lblProfile..Caption
#: Login.dfm:62
msgid "Profile:"
msgstr "簡介:"

#. frmLogin..Panel1..Panel2..btnDetails..Caption
#: Login.dfm:82
msgid "&Details..."
msgstr "詳細資料(&D)..."

#. frmLogin..Panel1..cboProfiles....Items.WideStrings
#: Login.dfm:99
#: ExSession.pas:374
#: Login.pas:212
msgid "Default Profile"
msgstr "預設簡介"

#. frmLogin..Panel1..chkInvisible..Caption
#: Login.dfm:106
msgid "In&visible"
msgstr "隱形(&V)"

#. frmLogin..Panel1..lblJid..Caption
#: Login.dfm:114
msgid "lblJid"
msgstr "lblJid"

#. frmLogin..popProfiles..CreateNew1..Caption
#: Login.dfm:122
msgid "Create New Profile..."
msgstr "建立新簡介..."

#. frmLogin..popProfiles..Delete1..Caption
#: Login.dfm:126
msgid "Delete Profile..."
msgstr "刪除簡介..."

#. frmMsgQueue..Caption
#: MsgQueue.dfm:6
msgid "Events"
msgstr "事件"

#. frmMsgQueue..lstEvents......Caption
#: MsgQueue.dfm:37
#: Profile.dfm:157
msgid "From"
msgstr "來自"

#. frmMsgQueue..lstEvents......Caption
#: MsgQueue.dfm:41
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/時間"

#. frmMsgQueue..lstEvents......Caption
#: MsgQueue.dfm:45
#: MsgRecv.pas:301
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#. frmMsgQueue..PopupMenu1..D1..Caption
#: MsgQueue.dfm:163
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. frmMsgRecv..pnlReply..frameButtons2..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#: MsgRecv.dfm:60
msgid "&Send"
msgstr "傳送(&S)"

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlSendSubject..lblSubject1..Caption
#: MsgRecv.dfm:296
msgid "Subject: "
msgstr "主旨:"

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlSubject..txtSubject..Caption
#: MsgRecv.dfm:327
msgid "txtSubject"
msgstr "txtSubject"

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlSubject..lblSubject2..Caption
#: MsgRecv.dfm:335
#: Room.dfm:117
msgid "Subject:"
msgstr "楚指:"

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlFrom..txtFrom..Caption
#: MsgRecv.dfm:358
msgid "txtFrom"
msgstr "txtFrom"

#. frmMsgRecv..pnlTop..pnlHeader..pnlFrom..lblFrom..Caption
#: MsgRecv.dfm:371
msgid "From: "
msgstr "來自:"

#. frmMsgRecv..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#: MsgRecv.dfm:470
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#. frmMsgRecv..popContact..mnuHistory..Caption
#: MsgRecv.dfm:484
#: Room.dfm:163
msgid "Show History"
msgstr "顯示紀錄"

#. frmMsgRecv..popContact..mnuProfile..Caption
#: MsgRecv.dfm:492
#: subscribe.dfm:142
msgid "Show Profile"
msgstr "顯示簡介"

#. frmMsgRecv..popContact..C1..Caption
#: MsgRecv.dfm:496
#: RosterWindow.dfm:339
msgid "Client Info"
msgstr "客戶端資訊"

#. frmMsgRecv..popContact..mnuSendFile..Caption
#: MsgRecv.dfm:515
msgid "Send File"
msgstr "傳送檔案"

#. frmMsgRecv..popClipboard..popPaste..Caption
#: MsgRecv.dfm:540
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#. frmPassword..Caption
#: Password.dfm:6
msgid "Password Dialog"
msgstr "密碼對話框"

#. frmPassword..Label1..Caption
#: Password.dfm:22
msgid "Old password:"
msgstr "舊密碼:"

#. frmPassword..Label2..Caption
#: Password.dfm:29
msgid "New password:"
msgstr "新密碼:"

#. frmPassword..Label3..Caption
#: Password.dfm:36
msgid "Confirm new password:"
msgstr "確認新密碼:"

#. frmPathSelector..Caption
#: PathSelector.dfm:8
msgid "Browse for Folder"
msgstr "瀏覽資料夾"

#. frmPathSelector..Label1..Caption
#: PathSelector.dfm:27
msgid "Directories"
msgstr "目錄"

#. frmPathSelector..Folders..Root
#: PathSelector.dfm:64
msgid "rfDesktop"
msgstr "rfDesktop"

#. frmPrefs..Caption
#: Prefs.dfm:7
msgid "Exodus Options"
msgstr "Exodus 選項"

#. frmPrefs..Scroller..lblDialog..Caption
#: Prefs.dfm:241
msgid "Windows"
msgstr "視窗"

#. frmPrefs..Scroller..lblFonts..Caption
#: Prefs.dfm:435
msgid "Fonts, Colors"
msgstr "字型，色彩"

#. frmPrefs..Scroller..lblS10n..Caption
#: Prefs.dfm:630
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#. frmPrefs..Scroller..lblRoster..Caption
#: Prefs.dfm:824
msgid "Roster"
msgstr "人員名單"

#. frmPrefs..Scroller..lblSystem..Caption
#: Prefs.dfm:1018
msgid "System"
msgstr "系統"

#. frmPrefs..Scroller..lblNotify..Caption
#: Prefs.dfm:1156
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#. frmPrefs..Scroller..lblAway..Caption
#: Prefs.dfm:1350
msgid "Auto-Away"
msgstr "自動離開"

#. frmPrefs..Scroller..lblKeywords..Caption
#: Prefs.dfm:1544
#: Prefs.dfm:8116
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#. frmPrefs..Scroller..lblBlockList..Caption
#: Prefs.dfm:1738
msgid "Block List"
msgstr "防堵名單"

#. frmPrefs..Scroller..lblMessages..Caption
#: Prefs.dfm:2126
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#. frmPrefs..Scroller..lblPlugins..Caption
#: Prefs.dfm:2264
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#. frmPrefs..Scroller..lblTransfer..Caption
#: Prefs.dfm:2639
#: XferManager.dfm:53
#: ExSession.pas:486
#: prefs/PrefNotify.dfm:43
#: prefs/PrefNotify.pas:102
msgid "File Transfers"
msgstr "檔案傳輸"

#. frmPrefs..Scroller..lblGroups..Caption
#: Prefs.dfm:2833
#: Profile.dfm:223
#: Profile.pas:298
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#. frmPrefs..Scroller..lblLayouts..Caption
#: Prefs.dfm:3000
msgid "Layouts"
msgstr "版面"

#. frmPrefs..Scroller..lblNetwork..Caption
#: Prefs.dfm:3013
msgid "Network"
msgstr "網路"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsKeywords..Panel2..Label1....Align
#: Prefs.dfm:8143
msgid "Exodus can notify you when a keyword appears in chat room. Enter in the keywords that you want Exodus to look for in messages."
msgstr "Exodus 可以在聊天室出現關鍵字時通知你。輸入你要 Exodus 在訊息內看的關鍵字。"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsKeywords..Panel2..chkRegex..Caption
#: Prefs.dfm:8151
msgid "Use Regular Expressions for Keyword matches"
msgstr "比對關鍵字使用正規表達式"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsKeywords..pnlKeyword..Caption
#: Prefs.dfm:8162
msgid "Notification Keywords"
msgstr "通知關鍵字"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..Caption
#: Prefs.dfm:8169
msgid "BlockList"
msgstr "防堵名單"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..Memo1......Lines.WideStrings
#: Prefs.dfm:8189
msgid "Enter in the Jabber Addresses (JIDs) of the people to block from "
msgstr "輸入要防堵的人之 Jabber 地址(JID)"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..Memo1....Lines.WideStrings
#: Prefs.dfm:8190
msgid "sending "
msgstr "傳送"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..Memo1....Lines.WideStrings
#: Prefs.dfm:8191
msgid "you messages. All messages from these contacts will be blocked."
msgstr "你訊息。所有來自這些聯絡人的訊息都會被防堵。"

#. frmPrefs..PageControl1..tbsBlockList..pnlBlocked..Caption
#: Prefs.dfm:8203
msgid "Blocked Contacts"
msgstr "已防堵聯絡人"

#. frmPrefs..Panel1..Panel3..Button6..Caption
#: Prefs.dfm:8266
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#. frmProfile..Caption
#: Profile.dfm:7
msgid "Contact Properties"
msgstr "聯絡人屬性"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Caption
#: Profile.dfm:36
#: vcard.dfm:36
msgid "General"
msgstr "一般"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label1..Caption
#: Profile.dfm:42
msgid "JID:"
msgstr "JID:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label2..Caption
#: Profile.dfm:49
#: vcard.dfm:42
msgid "Nick:"
msgstr "暱稱:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..lblEmail..Caption
#: Profile.dfm:57
#: vcard.dfm:50
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件地址:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label7..Caption
#: Profile.dfm:65
#: vcard.dfm:57
msgid "First (Given)"
msgstr "名"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label4..Caption
#: Profile.dfm:72
msgid "Middle "
msgstr "中名"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..Label5..Caption
#: Profile.dfm:79
#: vcard.dfm:64
msgid "Last (Family)"
msgstr "姓"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..lblUpdateNick..Caption
#: Profile.dfm:87
msgid "Update nickname based on names."
msgstr "以名稱更新暱稱。"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..optSubscrip..Caption
#: Profile.dfm:151
msgid "Subscription Type"
msgstr "訂閱類型"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..optSubscrip....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:156
msgid "To"
msgstr "給"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet1..optSubscrip....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:158
msgid "Both"
msgstr "兩者"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet7..Panel1..Caption
#: Profile.dfm:173
msgid "Online Resources"
msgstr "線上資源"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet7..Panel2..btnVersion..Caption
#: Profile.dfm:189
msgid "Client Version"
msgstr "客戶端版本"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet7..Panel2..btnTime..Caption
#: Profile.dfm:198
msgid "Client Time"
msgstr "客戶端時間"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet2..Panel3..Caption
#: Profile.dfm:242
msgid "Panel3"
msgstr "Panel3"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet2..Panel3..btnAddGroup..Caption
#: Profile.dfm:261
#: RosterWindow.dfm:595
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Caption
#: Profile.dfm:268
#: vcard.dfm:111
msgid "Personal Info."
msgstr "個人資訊。"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..lblURL..Caption
#: Profile.dfm:276
msgid "Personal URL:"
msgstr "個人網址:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label12..Caption
#: Profile.dfm:284
#: vcard.dfm:118
msgid "Occupation:"
msgstr "職位:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label6..Caption
#: Profile.dfm:291
#: vcard.dfm:125
msgid "Birthday:"
msgstr "生日:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label28..Caption
#: Profile.dfm:298
#: vcard.dfm:132
msgid "Typical Format: YYYY-MM-DD"
msgstr "一般格式: YYYY-MM-DD"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label8..Caption
#: Profile.dfm:305
#: Profile.dfm:756
#: vcard.dfm:139
#: vcard.dfm:571
msgid "Voice Tel:"
msgstr "語音電話:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label9..Caption
#: Profile.dfm:312
#: Profile.dfm:763
#: vcard.dfm:146
#: vcard.dfm:578
msgid "Fax Tel:"
msgstr "傳真電話:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..Label3..Caption
#: Profile.dfm:319
#: vcard.dfm:153
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:338
#: vcard.dfm:163
msgid "Accounting/Finance"
msgstr "會計/財經"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:339
#: vcard.dfm:164
msgid "Computer related (IS, MIS, DP)"
msgstr "電腦相關 (IS, MIS, DP)"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:340
#: vcard.dfm:165
msgid "Computer related (WWW)"
msgstr "電腦相關 (網際網路)"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:341
#: vcard.dfm:166
msgid "Consulting"
msgstr "顧問"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:342
#: vcard.dfm:167
msgid "Education/training"
msgstr "教育/訓練"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:343
#: vcard.dfm:168
msgid "Engineering"
msgstr "工程"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:344
#: vcard.dfm:169
msgid "Executive/senior management"
msgstr "執行/次 管理"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:345
#: vcard.dfm:170
msgid "General administrative/supervisory"
msgstr "一般管理/上司"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:346
#: vcard.dfm:171
msgid "Government/Military"
msgstr "政府/軍事"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:347
#: vcard.dfm:172
msgid "Manufacturing/production/operations"
msgstr "製造/生產/運作"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:348
#: vcard.dfm:173
msgid "Professional services (medical, legal, etc.)"
msgstr "專業服務 (醫療、法律、等等)"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:349
#: vcard.dfm:174
msgid "Research and development"
msgstr "研究與開發"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:350
#: vcard.dfm:175
msgid "Retired"
msgstr "退休"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:351
#: vcard.dfm:176
msgid "Sales/marketing/advertising"
msgstr "業務/市場/廣告"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:352
#: vcard.dfm:177
msgid "Self-employed/owner"
msgstr "創業者/擁有者"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:353
#: vcard.dfm:178
msgid "Student"
msgstr "學生"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet3..cboOcc....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:354
#: vcard.dfm:179
msgid "Unemployed/Between Jobs"
msgstr "無業/兼差"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label13..Caption
#: Profile.dfm:399
#: Profile.dfm:821
#: vcard.dfm:219
#: vcard.dfm:631
msgid "Country:"
msgstr "國家:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label21..Caption
#: Profile.dfm:406
#: Profile.dfm:814
#: vcard.dfm:226
#: vcard.dfm:624
msgid "State / Region:"
msgstr "州 / 區域"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label29..Caption
#: Profile.dfm:413
#: Profile.dfm:828
#: vcard.dfm:233
#: vcard.dfm:638
msgid "Address 2:"
msgstr "地址 2:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label30..Caption
#: Profile.dfm:420
#: Profile.dfm:835
#: vcard.dfm:240
#: vcard.dfm:645
msgid "Address 1:"
msgstr "地址 1:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label31..Caption
#: Profile.dfm:427
#: Profile.dfm:842
#: vcard.dfm:247
#: vcard.dfm:652
msgid "City / Locality:"
msgstr "都市 / 地點:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..Label32..Caption
#: Profile.dfm:434
#: Profile.dfm:849
#: vcard.dfm:254
#: vcard.dfm:659
msgid "Zip / Postal Code:"
msgstr "郵遞區號:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry..Text
#: Profile.dfm:484
#: Profile.dfm:710
#: Profile.dfm:899
#: Profile.dfm:1125
#: vcard.dfm:263
#: vcard.dfm:490
#: vcard.dfm:668
#: vcard.dfm:895
msgid "United States  "
msgstr "United States  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:486
#: Profile.dfm:901
#: vcard.dfm:265
#: vcard.dfm:670
msgid "Afghanistan  "
msgstr "Afghanistan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:487
#: Profile.dfm:902
#: vcard.dfm:266
#: vcard.dfm:671
msgid "Albania  "
msgstr "Albania  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:488
#: Profile.dfm:903
#: vcard.dfm:267
#: vcard.dfm:672
msgid "Algeria  "
msgstr "Algeria  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:489
#: Profile.dfm:904
#: vcard.dfm:268
#: vcard.dfm:673
msgid "American Samoa  "
msgstr "American Samoa  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:490
#: Profile.dfm:905
#: vcard.dfm:269
#: vcard.dfm:674
msgid "Andorra  "
msgstr "Andorra  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:491
#: Profile.dfm:906
#: vcard.dfm:270
#: vcard.dfm:675
msgid "Angola  "
msgstr "Angola  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:492
#: Profile.dfm:907
#: vcard.dfm:271
#: vcard.dfm:676
msgid "Anguilla  "
msgstr "Anguilla  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:493
#: Profile.dfm:908
#: vcard.dfm:272
#: vcard.dfm:677
msgid "Antarctica  "
msgstr "Antarctica  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:494
#: Profile.dfm:909
#: vcard.dfm:273
#: vcard.dfm:678
msgid "Antigua and Barbuda  "
msgstr "Antigua and Barbuda  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:495
#: Profile.dfm:910
#: vcard.dfm:274
#: vcard.dfm:679
msgid "Argentina  "
msgstr "Argentina  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:496
#: Profile.dfm:911
#: vcard.dfm:275
#: vcard.dfm:680
msgid "Armenia  "
msgstr "Armenia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:497
#: Profile.dfm:912
#: vcard.dfm:276
#: vcard.dfm:681
msgid "Aruba  "
msgstr "Aruba  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:498
#: Profile.dfm:913
#: vcard.dfm:277
#: vcard.dfm:682
msgid "Australia  "
msgstr "Australia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:499
#: Profile.dfm:914
#: vcard.dfm:278
#: vcard.dfm:683
msgid "Austria  "
msgstr "Austria  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:500
#: Profile.dfm:915
#: vcard.dfm:279
#: vcard.dfm:684
msgid "Azerbaijan  "
msgstr "Azerbaijan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:501
#: Profile.dfm:916
#: vcard.dfm:280
#: vcard.dfm:685
msgid "Bahamas  "
msgstr "Bahamas  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:502
#: Profile.dfm:917
#: vcard.dfm:281
#: vcard.dfm:686
msgid "Bahrain  "
msgstr "Bahrain  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:503
#: Profile.dfm:918
#: vcard.dfm:282
#: vcard.dfm:687
msgid "Bangladesh  "
msgstr "Bangladesh  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:504
#: Profile.dfm:919
#: vcard.dfm:283
#: vcard.dfm:688
msgid "Barbados  "
msgstr "Barbados  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:505
#: Profile.dfm:920
#: vcard.dfm:284
#: vcard.dfm:689
msgid "Belarus  "
msgstr "Belarus  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:506
#: Profile.dfm:921
#: vcard.dfm:285
#: vcard.dfm:690
msgid "Belgium  "
msgstr "Belgium  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:507
#: Profile.dfm:922
#: vcard.dfm:286
#: vcard.dfm:691
msgid "Belize  "
msgstr "Belize  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:508
#: Profile.dfm:923
#: vcard.dfm:287
#: vcard.dfm:692
msgid "Benin  "
msgstr "Benin  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:509
#: Profile.dfm:924
#: vcard.dfm:288
#: vcard.dfm:693
msgid "Bermuda  "
msgstr "Bermuda  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:510
#: Profile.dfm:925
#: vcard.dfm:289
#: vcard.dfm:694
msgid "Bhutan  "
msgstr "Bhutan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:511
#: Profile.dfm:926
#: vcard.dfm:290
#: vcard.dfm:695
msgid "Bolivia  "
msgstr "Bolivia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:512
#: Profile.dfm:927
#: vcard.dfm:291
#: vcard.dfm:696
msgid "Bosnia and Herzogovina  "
msgstr "Bosnia and Herzogovina  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:513
#: Profile.dfm:928
#: vcard.dfm:292
#: vcard.dfm:697
msgid "Botswana  "
msgstr "Botswana  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:514
#: Profile.dfm:929
#: vcard.dfm:293
#: vcard.dfm:698
msgid "Bouvet Island  "
msgstr "Bouvet Island  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:515
#: Profile.dfm:930
#: vcard.dfm:294
#: vcard.dfm:699
msgid "Brazil  "
msgstr "Brazil  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:516
#: Profile.dfm:931
#: vcard.dfm:295
#: vcard.dfm:700
msgid "British Indian Ocean Territory  "
msgstr "British Indian Ocean Territory  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:517
#: Profile.dfm:932
#: vcard.dfm:296
#: vcard.dfm:701
msgid "Brunei Darussalam  "
msgstr "Brunei Darussalam  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:518
#: Profile.dfm:933
#: vcard.dfm:297
#: vcard.dfm:702
msgid "Bulgaria  "
msgstr "Bulgaria  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:519
#: Profile.dfm:934
#: vcard.dfm:298
#: vcard.dfm:703
msgid "Burkina Faso  "
msgstr "Burkina Faso  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:520
#: Profile.dfm:935
#: vcard.dfm:299
#: vcard.dfm:704
msgid "Burundi  "
msgstr "Burundi  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:521
#: Profile.dfm:936
#: vcard.dfm:300
#: vcard.dfm:705
msgid "Cambodia  "
msgstr "Cambodia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:522
#: Profile.dfm:937
#: vcard.dfm:301
#: vcard.dfm:706
msgid "Cameroon  "
msgstr "Cameroon  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:523
#: Profile.dfm:938
#: vcard.dfm:302
#: vcard.dfm:707
msgid "Canada  "
msgstr "Canada  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:524
#: Profile.dfm:939
#: vcard.dfm:303
#: vcard.dfm:708
msgid "Cape Verde  "
msgstr "Cape Verde  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:525
#: Profile.dfm:940
#: vcard.dfm:304
#: vcard.dfm:709
msgid "Cayman Islands  "
msgstr "Cayman Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:526
#: Profile.dfm:941
#: vcard.dfm:305
#: vcard.dfm:710
msgid "Central African Republic  "
msgstr "Central African Republic  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:527
#: Profile.dfm:942
#: vcard.dfm:306
#: vcard.dfm:711
msgid "Chad  "
msgstr "Chad  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:528
#: Profile.dfm:943
#: vcard.dfm:307
#: vcard.dfm:712
msgid "Chile  "
msgstr "Chile  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:529
#: Profile.dfm:944
#: vcard.dfm:308
#: vcard.dfm:713
msgid "China  "
msgstr "China  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:530
#: Profile.dfm:945
#: vcard.dfm:309
#: vcard.dfm:714
msgid "Christmas Island  "
msgstr "Christmas Island  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:531
#: Profile.dfm:946
msgid "Cocos (Keeling) Islands  "
msgstr "Cocos (Keeling) Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:532
#: Profile.dfm:947
#: vcard.dfm:312
#: vcard.dfm:717
msgid "Columbia  "
msgstr "Columbia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:533
#: Profile.dfm:948
#: vcard.dfm:313
#: vcard.dfm:718
msgid "Comoros  "
msgstr "Comoros  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:534
#: Profile.dfm:949
#: vcard.dfm:314
#: vcard.dfm:719
msgid "Congo (Republic of) "
msgstr "Congo (Republic of) "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:535
#: Profile.dfm:950
#: vcard.dfm:315
#: vcard.dfm:720
msgid "Congo (Democratic Republic of) "
msgstr "Congo (Democratic Republic of) "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:536
#: Profile.dfm:951
#: vcard.dfm:316
#: vcard.dfm:721
msgid "Cook Islands  "
msgstr "Cook Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:537
#: Profile.dfm:952
#: vcard.dfm:317
#: vcard.dfm:722
msgid "Costa Rica  "
msgstr "Costa Rica  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:538
#: Profile.dfm:953
#: vcard.dfm:318
#: vcard.dfm:723
msgid "Cote d'Ivoire  "
msgstr "Cote d'Ivoire  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:539
#: Profile.dfm:954
#: vcard.dfm:319
#: vcard.dfm:724
msgid "Croatia  "
msgstr "Croatia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:540
#: Profile.dfm:955
#: vcard.dfm:320
#: vcard.dfm:725
msgid "Cuba  "
msgstr "Cuba  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:541
#: Profile.dfm:956
#: vcard.dfm:321
#: vcard.dfm:726
msgid "Cyprus  "
msgstr "Cyprus  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:542
#: Profile.dfm:957
#: vcard.dfm:322
#: vcard.dfm:727
msgid "Czech Republic  "
msgstr "Czech Republic  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:543
#: Profile.dfm:958
#: vcard.dfm:323
#: vcard.dfm:728
msgid "Denmark  "
msgstr "Denmark  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:544
#: Profile.dfm:959
#: vcard.dfm:324
#: vcard.dfm:729
msgid "Djibouti  "
msgstr "Djibouti  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:545
#: Profile.dfm:960
#: vcard.dfm:325
#: vcard.dfm:730
msgid "Dominica  "
msgstr "Dominica  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:546
#: Profile.dfm:961
#: vcard.dfm:326
#: vcard.dfm:731
msgid "Dominican Republic  "
msgstr "Dominican Republic  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:547
#: Profile.dfm:962
#: vcard.dfm:327
#: vcard.dfm:732
msgid "East Timor  "
msgstr "East Timor  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:548
#: Profile.dfm:963
#: vcard.dfm:328
#: vcard.dfm:733
msgid "Ecuador  "
msgstr "Ecuador  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:549
#: Profile.dfm:964
#: vcard.dfm:329
#: vcard.dfm:734
msgid "Egypt  "
msgstr "Egypt  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:550
#: Profile.dfm:965
#: vcard.dfm:330
#: vcard.dfm:735
msgid "El Salvador  "
msgstr "El Salvador  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:551
#: Profile.dfm:966
#: vcard.dfm:331
#: vcard.dfm:736
msgid "Equatorial Guinea  "
msgstr "Equatorial Guinea  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:552
#: Profile.dfm:967
#: vcard.dfm:332
#: vcard.dfm:737
msgid "Eritrea  "
msgstr "Eritrea  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:553
#: Profile.dfm:968
#: vcard.dfm:333
#: vcard.dfm:738
msgid "Estonia  "
msgstr "Estonia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:554
#: Profile.dfm:969
#: vcard.dfm:334
#: vcard.dfm:739
msgid "Ethiopia  "
msgstr "Ethiopia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:555
#: Profile.dfm:970
#: vcard.dfm:335
#: vcard.dfm:740
msgid "Falkland Islands (Malvinas) "
msgstr "Falkland Islands (Malvinas) "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:556
#: Profile.dfm:971
#: vcard.dfm:336
#: vcard.dfm:741
msgid "Faroe Islands  "
msgstr "Faroe Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:557
#: Profile.dfm:972
#: vcard.dfm:337
#: vcard.dfm:742
msgid "Fiji  "
msgstr "Fiji  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:558
#: Profile.dfm:973
#: vcard.dfm:338
#: vcard.dfm:743
msgid "Finland  "
msgstr "Finland  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:559
#: Profile.dfm:974
#: vcard.dfm:339
#: vcard.dfm:744
msgid "France  "
msgstr "France  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:560
#: Profile.dfm:975
#: vcard.dfm:340
#: vcard.dfm:745
msgid "French Guiana  "
msgstr "French Guiana  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:561
#: Profile.dfm:976
#: vcard.dfm:341
#: vcard.dfm:746
msgid "French Polynesia  "
msgstr "French Polynesia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:562
#: Profile.dfm:977
#: vcard.dfm:342
#: vcard.dfm:747
msgid "French Southern Territories  "
msgstr "French Southern Territories  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:563
#: Profile.dfm:978
#: vcard.dfm:343
#: vcard.dfm:748
msgid "Gabon  "
msgstr "Gabon  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:564
#: Profile.dfm:979
#: vcard.dfm:344
#: vcard.dfm:749
msgid "Gambia  "
msgstr "Gambia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:565
#: Profile.dfm:980
#: vcard.dfm:345
#: vcard.dfm:750
msgid "Georgia  "
msgstr "Georgia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:566
#: Profile.dfm:981
#: vcard.dfm:346
#: vcard.dfm:751
msgid "Germany  "
msgstr "Germany  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:567
#: Profile.dfm:982
#: vcard.dfm:347
#: vcard.dfm:752
msgid "Ghana  "
msgstr "Ghana  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:568
#: Profile.dfm:983
#: vcard.dfm:348
#: vcard.dfm:753
msgid "Gibraltar  "
msgstr "Gibraltar  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:569
#: Profile.dfm:984
#: vcard.dfm:349
#: vcard.dfm:754
msgid "Greece  "
msgstr "Greece  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:570
#: Profile.dfm:985
#: vcard.dfm:350
#: vcard.dfm:755
msgid "Greenland  "
msgstr "Greenland  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:571
#: Profile.dfm:986
#: vcard.dfm:351
#: vcard.dfm:756
msgid "Grenada  "
msgstr "Grenada  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:572
#: Profile.dfm:987
#: vcard.dfm:352
#: vcard.dfm:757
msgid "Guadeloupe  "
msgstr "Guadeloupe  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:573
#: Profile.dfm:988
#: vcard.dfm:353
#: vcard.dfm:758
msgid "Guam  "
msgstr "Guam  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:574
#: Profile.dfm:989
#: vcard.dfm:354
#: vcard.dfm:759
msgid "Guatemala  "
msgstr "Guatemala  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:575
#: Profile.dfm:990
#: vcard.dfm:355
#: vcard.dfm:760
msgid "Guinea  "
msgstr "Guinea  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:576
#: Profile.dfm:991
#: vcard.dfm:356
#: vcard.dfm:761
msgid "Guinea-Bissau  "
msgstr "Guinea-Bissau  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:577
#: Profile.dfm:992
#: vcard.dfm:357
#: vcard.dfm:762
msgid "Guyana  "
msgstr "Guyana  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:578
#: Profile.dfm:993
#: vcard.dfm:358
#: vcard.dfm:763
msgid "Haiti  "
msgstr "Haiti  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:579
#: Profile.dfm:994
#: vcard.dfm:359
#: vcard.dfm:764
msgid "Heard Island and McDonald Islands  "
msgstr "Heard Island and McDonald Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:580
#: Profile.dfm:995
#: vcard.dfm:360
#: vcard.dfm:765
msgid "Holy See (Vatican City State) "
msgstr "Holy See (Vatican City State) "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:581
#: Profile.dfm:996
#: vcard.dfm:361
#: vcard.dfm:766
msgid "Honduras  "
msgstr "Honduras  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:582
#: Profile.dfm:997
#: vcard.dfm:362
#: vcard.dfm:767
msgid "Hong Kong  "
msgstr "Hong Kong  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:583
#: Profile.dfm:998
#: vcard.dfm:363
#: vcard.dfm:768
msgid "Hungary  "
msgstr "Hungary  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:584
#: Profile.dfm:999
#: vcard.dfm:364
#: vcard.dfm:769
msgid "Iceland  "
msgstr "Iceland  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:585
#: Profile.dfm:1000
#: vcard.dfm:365
#: vcard.dfm:770
msgid "India  "
msgstr "India  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:586
#: Profile.dfm:1001
#: vcard.dfm:366
#: vcard.dfm:771
msgid "Indonesia  "
msgstr "Indonesia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:587
#: Profile.dfm:1002
#: vcard.dfm:367
#: vcard.dfm:772
msgid "Iran, Islamic Republic of  "
msgstr "Iran, Islamic Republic of  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:588
#: Profile.dfm:1003
#: vcard.dfm:368
#: vcard.dfm:773
msgid "Iraq  "
msgstr "Iraq  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:589
#: Profile.dfm:1004
#: vcard.dfm:369
#: vcard.dfm:774
msgid "Ireland  "
msgstr "Ireland  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:590
#: Profile.dfm:1005
#: vcard.dfm:370
#: vcard.dfm:775
msgid "Israel  "
msgstr "Israel  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:591
#: Profile.dfm:1006
#: vcard.dfm:371
#: vcard.dfm:776
msgid "Italy  "
msgstr "Italy  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:592
#: Profile.dfm:1007
#: vcard.dfm:372
#: vcard.dfm:777
msgid "Jamaica  "
msgstr "Jamaica  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:593
#: Profile.dfm:1008
#: vcard.dfm:373
#: vcard.dfm:778
msgid "Japan  "
msgstr "Japan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:594
#: Profile.dfm:1009
#: vcard.dfm:374
#: vcard.dfm:779
msgid "Jordan  "
msgstr "Jordan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:595
#: Profile.dfm:1010
#: vcard.dfm:375
#: vcard.dfm:780
msgid "Kazakhstan  "
msgstr "Kazakhstan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:596
#: Profile.dfm:1011
#: vcard.dfm:376
#: vcard.dfm:781
msgid "Kenya  "
msgstr "Kenya  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:597
#: Profile.dfm:1012
#: vcard.dfm:377
#: vcard.dfm:782
msgid "Kiribati  "
msgstr "Kiribati  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:598
#: Profile.dfm:1013
#: vcard.dfm:378
#: vcard.dfm:783
msgid "Korea, Democratic People's Republic of  "
msgstr "Korea, Democratic People's Republic of  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:599
#: Profile.dfm:1014
#: vcard.dfm:379
#: vcard.dfm:784
msgid "Korea, Republic of  "
msgstr "Korea, Republic of  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:600
#: Profile.dfm:1015
#: vcard.dfm:380
#: vcard.dfm:785
msgid "Kuwait  "
msgstr "Kuwait  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:601
#: Profile.dfm:1016
#: vcard.dfm:381
#: vcard.dfm:786
msgid "Kyrgyzstan  "
msgstr "Kyrgyzstan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:602
#: Profile.dfm:1017
#: vcard.dfm:382
#: vcard.dfm:787
msgid "Lao People's Democratic Republic  "
msgstr "Lao People's Democratic Republic  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:603
#: Profile.dfm:1018
#: vcard.dfm:383
#: vcard.dfm:788
msgid "Latvia  "
msgstr "Latvia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:604
#: Profile.dfm:1019
#: vcard.dfm:384
#: vcard.dfm:789
msgid "Lebanon  "
msgstr "Lebanon  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:605
#: Profile.dfm:1020
#: vcard.dfm:385
#: vcard.dfm:790
msgid "Lesotho  "
msgstr "Lesotho  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:606
#: Profile.dfm:1021
#: vcard.dfm:386
#: vcard.dfm:791
msgid "Liberia  "
msgstr "Liberia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:607
#: Profile.dfm:1022
#: vcard.dfm:387
#: vcard.dfm:792
msgid "Libyan Arab Jamahiriya  "
msgstr "Libyan Arab Jamahiriya  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:608
#: Profile.dfm:1023
#: vcard.dfm:388
#: vcard.dfm:793
msgid "Liechtenstein  "
msgstr "Liechtenstein  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:609
#: Profile.dfm:1024
#: vcard.dfm:389
#: vcard.dfm:794
msgid "Lithuania  "
msgstr "Lithuania  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:610
#: Profile.dfm:1025
#: vcard.dfm:390
#: vcard.dfm:795
msgid "Luxembourg  "
msgstr "Luxembourg  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:611
#: Profile.dfm:1026
#: vcard.dfm:391
#: vcard.dfm:796
msgid "Macau  "
msgstr "Macau  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:612
#: Profile.dfm:1027
#: vcard.dfm:392
#: vcard.dfm:797
msgid "Macedonia  "
msgstr "Macedonia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:613
#: Profile.dfm:1028
#: vcard.dfm:393
#: vcard.dfm:798
msgid "Madagascar  "
msgstr "Madagascar  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:614
#: Profile.dfm:1029
#: vcard.dfm:394
#: vcard.dfm:799
msgid "Malawi  "
msgstr "Malawi  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:615
#: Profile.dfm:1030
#: vcard.dfm:395
#: vcard.dfm:800
msgid "Malaysia  "
msgstr "Malaysia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:616
#: Profile.dfm:1031
#: vcard.dfm:396
#: vcard.dfm:801
msgid "Maldives  "
msgstr "Maldives  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:617
#: Profile.dfm:1032
#: vcard.dfm:397
#: vcard.dfm:802
msgid "Mali  "
msgstr "Mali  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:618
#: Profile.dfm:1033
#: vcard.dfm:398
#: vcard.dfm:803
msgid "Malta  "
msgstr "Malta  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:619
#: Profile.dfm:1034
#: vcard.dfm:399
#: vcard.dfm:804
msgid "Marshall Islands  "
msgstr "Marshall Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:620
#: Profile.dfm:1035
#: vcard.dfm:400
#: vcard.dfm:805
msgid "Martinique  "
msgstr "Martinique  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:621
#: Profile.dfm:1036
#: vcard.dfm:401
#: vcard.dfm:806
msgid "Mauritania  "
msgstr "Mauritania  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:622
#: Profile.dfm:1037
#: vcard.dfm:402
#: vcard.dfm:807
msgid "Mauritius  "
msgstr "Mauritius  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:623
#: Profile.dfm:1038
#: vcard.dfm:403
#: vcard.dfm:808
msgid "Mayotte  "
msgstr "Mayotte  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:624
#: Profile.dfm:1039
#: vcard.dfm:404
#: vcard.dfm:809
msgid "Mexico  "
msgstr "Mexico  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:625
#: Profile.dfm:1040
#: vcard.dfm:405
#: vcard.dfm:810
msgid "Micronesia, Federated States of  "
msgstr "Micronesia, Federated States of  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:626
#: Profile.dfm:1041
#: vcard.dfm:406
#: vcard.dfm:811
msgid "Moldova, Republic of  "
msgstr "Moldova, Republic of  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:627
#: Profile.dfm:1042
#: vcard.dfm:407
#: vcard.dfm:812
msgid "Monaco  "
msgstr "Monaco  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:628
#: Profile.dfm:1043
#: vcard.dfm:408
#: vcard.dfm:813
msgid "Mongolia  "
msgstr "Mongolia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:629
#: Profile.dfm:1044
#: vcard.dfm:409
#: vcard.dfm:814
msgid "Montserrat  "
msgstr "Montserrat  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:630
#: Profile.dfm:1045
#: vcard.dfm:410
#: vcard.dfm:815
msgid "Morocco  "
msgstr "Morocco  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:631
#: Profile.dfm:1046
#: vcard.dfm:411
#: vcard.dfm:816
msgid "Mozambique  "
msgstr "Mozambique  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:632
#: Profile.dfm:1047
#: vcard.dfm:412
#: vcard.dfm:817
msgid "Myanmar  "
msgstr "Myanmar  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:633
#: Profile.dfm:1048
#: vcard.dfm:413
#: vcard.dfm:818
msgid "Namibia  "
msgstr "Namibia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:634
#: Profile.dfm:1049
#: vcard.dfm:414
#: vcard.dfm:819
msgid "Nauru  "
msgstr "Nauru  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:635
#: Profile.dfm:1050
#: vcard.dfm:415
#: vcard.dfm:820
msgid "Nepal  "
msgstr "Nepal  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:636
#: Profile.dfm:1051
#: vcard.dfm:416
#: vcard.dfm:821
msgid "Netherlands  "
msgstr "Netherlands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:637
#: Profile.dfm:1052
#: vcard.dfm:417
#: vcard.dfm:822
msgid "Netherlands Antilles  "
msgstr "Netherlands Antilles  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:638
#: Profile.dfm:1053
#: vcard.dfm:418
#: vcard.dfm:823
msgid "New Caledonia  "
msgstr "New Caledonia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:639
#: Profile.dfm:1054
#: vcard.dfm:419
#: vcard.dfm:824
msgid "New Zealand  "
msgstr "New Zealand  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:640
#: Profile.dfm:1055
#: vcard.dfm:420
#: vcard.dfm:825
msgid "Nicaragua  "
msgstr "Nicaragua  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:641
#: Profile.dfm:1056
#: vcard.dfm:421
#: vcard.dfm:826
msgid "Niger  "
msgstr "Niger  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:642
#: Profile.dfm:1057
#: vcard.dfm:422
#: vcard.dfm:827
msgid "Nigeria  "
msgstr "Nigeria  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:643
#: Profile.dfm:1058
#: vcard.dfm:423
#: vcard.dfm:828
msgid "Niue  "
msgstr "Niue  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:644
#: Profile.dfm:1059
#: vcard.dfm:424
#: vcard.dfm:829
msgid "Norfolk Island  "
msgstr "Norfolk Island  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:645
#: Profile.dfm:1060
#: vcard.dfm:425
#: vcard.dfm:830
msgid "Nothern Mariana Islands  "
msgstr "Nothern Mariana Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:646
#: Profile.dfm:1061
#: vcard.dfm:426
#: vcard.dfm:831
msgid "Norway  "
msgstr "Norway  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:647
#: Profile.dfm:1062
#: vcard.dfm:427
#: vcard.dfm:832
msgid "Oman  "
msgstr "Oman  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:648
#: Profile.dfm:1063
#: vcard.dfm:428
#: vcard.dfm:833
msgid "Pakistan  "
msgstr "Pakistan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:649
#: Profile.dfm:1064
#: vcard.dfm:429
#: vcard.dfm:834
msgid "Palau  "
msgstr "Palau  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:650
#: Profile.dfm:1065
#: vcard.dfm:430
#: vcard.dfm:835
msgid "Palestinian Territory, Occupied  "
msgstr "Palestinian Territory, Occupied  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:651
#: Profile.dfm:1066
#: vcard.dfm:431
#: vcard.dfm:836
msgid "Panama  "
msgstr "Panama  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:652
#: Profile.dfm:1067
#: vcard.dfm:432
#: vcard.dfm:837
msgid "Papua New Guinea  "
msgstr "Papua New Guinea  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:653
#: Profile.dfm:1068
#: vcard.dfm:433
#: vcard.dfm:838
msgid "Paraguay  "
msgstr "Paraguay  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:654
#: Profile.dfm:1069
#: vcard.dfm:434
#: vcard.dfm:839
msgid "Peru  "
msgstr "Peru  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:655
#: Profile.dfm:1070
#: vcard.dfm:435
#: vcard.dfm:840
msgid "Philippines  "
msgstr "Philippines  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:656
#: Profile.dfm:1071
#: vcard.dfm:436
#: vcard.dfm:841
msgid "Pitcairn  "
msgstr "Pitcairn  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:657
#: Profile.dfm:1072
#: vcard.dfm:437
#: vcard.dfm:842
msgid "Poland  "
msgstr "Poland  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:658
#: Profile.dfm:1073
#: vcard.dfm:438
#: vcard.dfm:843
msgid "Portugal  "
msgstr "Portugal  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:659
#: Profile.dfm:1074
#: vcard.dfm:439
#: vcard.dfm:844
msgid "Puerto Rico  "
msgstr "Puerto Rico  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:660
#: Profile.dfm:1075
#: vcard.dfm:440
#: vcard.dfm:845
msgid "Qatar  "
msgstr "Qatar  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:661
#: Profile.dfm:1076
#: vcard.dfm:441
#: vcard.dfm:846
msgid "Reunion  "
msgstr "Reunion  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:662
#: Profile.dfm:1077
#: vcard.dfm:442
#: vcard.dfm:847
msgid "Romania  "
msgstr "Romania  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:663
#: Profile.dfm:1078
#: vcard.dfm:443
#: vcard.dfm:848
msgid "Russian Federation  "
msgstr "Russian Federation  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:664
#: Profile.dfm:1079
#: vcard.dfm:444
#: vcard.dfm:849
msgid "Rwanda  "
msgstr "Rwanda  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:665
#: Profile.dfm:1080
#: vcard.dfm:445
#: vcard.dfm:850
msgid "Saint Helena  "
msgstr "Saint Helena  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:666
#: Profile.dfm:1081
#: vcard.dfm:446
#: vcard.dfm:851
msgid "Saint Kitts and Nevis  "
msgstr "Saint Kitts and Nevis  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:667
#: Profile.dfm:1082
#: vcard.dfm:447
#: vcard.dfm:852
msgid "Saint Lucia  "
msgstr "Saint Lucia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:668
#: Profile.dfm:1083
#: vcard.dfm:448
#: vcard.dfm:853
msgid "Saint Pierre and Miquelon  "
msgstr "Saint Pierre and Miquelon  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:669
#: Profile.dfm:1084
#: vcard.dfm:449
#: vcard.dfm:854
msgid "Saint Vincent and the Grenadines  "
msgstr "Saint Vincent and the Grenadines  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:670
#: Profile.dfm:1085
#: vcard.dfm:450
#: vcard.dfm:855
msgid "Samoa  "
msgstr "Samoa  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:671
#: Profile.dfm:1086
#: vcard.dfm:451
#: vcard.dfm:856
msgid "San Marino  "
msgstr "San Marino  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:672
#: Profile.dfm:1087
#: vcard.dfm:452
#: vcard.dfm:857
msgid "Sao Tome and Principe  "
msgstr "Sao Tome and Principe  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:673
#: Profile.dfm:1088
#: vcard.dfm:453
#: vcard.dfm:858
msgid "Saudi Arabia  "
msgstr "Saudi Arabia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:674
#: Profile.dfm:1089
#: vcard.dfm:454
#: vcard.dfm:859
msgid "Senegal  "
msgstr "Senegal  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:675
#: Profile.dfm:1090
#: vcard.dfm:455
#: vcard.dfm:860
msgid "Seychelles  "
msgstr "Seychelles  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:676
#: Profile.dfm:1091
#: vcard.dfm:456
#: vcard.dfm:861
msgid "Sierra Leone  "
msgstr "Sierra Leone  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:677
#: Profile.dfm:1092
#: vcard.dfm:457
#: vcard.dfm:862
msgid "Singapore  "
msgstr "Singapore  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:678
#: Profile.dfm:1093
#: vcard.dfm:458
#: vcard.dfm:863
msgid "Slovakia  "
msgstr "Slovakia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:679
#: Profile.dfm:1094
#: vcard.dfm:459
#: vcard.dfm:864
msgid "Slovenia  "
msgstr "Slovenia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:680
#: Profile.dfm:1095
#: vcard.dfm:460
#: vcard.dfm:865
msgid "Solomon Islands  "
msgstr "Solomon Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:681
#: Profile.dfm:1096
#: vcard.dfm:461
#: vcard.dfm:866
msgid "Somalia  "
msgstr "Somalia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:682
#: Profile.dfm:1097
#: vcard.dfm:462
#: vcard.dfm:867
msgid "South Africa  "
msgstr "South Africa  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:683
#: Profile.dfm:1098
#: vcard.dfm:463
#: vcard.dfm:868
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands  "
msgstr "South Georgia and the South Sandwich Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:684
#: Profile.dfm:1099
#: vcard.dfm:464
#: vcard.dfm:869
msgid "Spain  "
msgstr "Spain  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:685
#: Profile.dfm:1100
#: vcard.dfm:465
#: vcard.dfm:870
msgid "Sri Lanka  "
msgstr "Sri Lanka  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:686
#: Profile.dfm:1101
#: vcard.dfm:466
#: vcard.dfm:871
msgid "Sudan  "
msgstr "Sudan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:687
#: Profile.dfm:1102
#: vcard.dfm:467
#: vcard.dfm:872
msgid "Suriname  "
msgstr "Suriname  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:688
#: Profile.dfm:1103
#: vcard.dfm:468
#: vcard.dfm:873
msgid "Svalbard and Jan Mayen Islands  "
msgstr "Svalbard and Jan Mayen Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:689
#: Profile.dfm:1104
#: vcard.dfm:469
#: vcard.dfm:874
msgid "Swaziland  "
msgstr "Swaziland  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:690
#: Profile.dfm:1105
#: vcard.dfm:470
#: vcard.dfm:875
msgid "Sweden  "
msgstr "Sweden  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:691
#: Profile.dfm:1106
#: vcard.dfm:471
#: vcard.dfm:876
msgid "Switzerland  "
msgstr "Switzerland  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:692
#: Profile.dfm:1107
#: vcard.dfm:472
#: vcard.dfm:877
msgid "Syrian Arab Republic  "
msgstr "Syrian Arab Republic  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:693
#: Profile.dfm:1108
#: vcard.dfm:473
#: vcard.dfm:878
msgid "Taiwan, Province of China  "
msgstr "Taiwan, Province of China  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:694
#: Profile.dfm:1109
#: vcard.dfm:474
#: vcard.dfm:879
msgid "Tajikistan  "
msgstr "Tajikistan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:695
#: Profile.dfm:1110
#: vcard.dfm:475
#: vcard.dfm:880
msgid "Tanzania, United Republic of  "
msgstr "Tanzania, United Republic of  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:696
#: Profile.dfm:1111
#: vcard.dfm:476
#: vcard.dfm:881
msgid "Thailand  "
msgstr "Thailand  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:697
#: Profile.dfm:1112
#: vcard.dfm:477
#: vcard.dfm:882
msgid "Togo  "
msgstr "Togo  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:698
#: Profile.dfm:1113
#: vcard.dfm:478
#: vcard.dfm:883
msgid "Tokelau  "
msgstr "Tokelau  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:699
#: Profile.dfm:1114
#: vcard.dfm:479
#: vcard.dfm:884
msgid "Tonga  "
msgstr "Tonga  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:700
#: Profile.dfm:1115
#: vcard.dfm:480
#: vcard.dfm:885
msgid "Trinidad and Tobago  "
msgstr "Trinidad and Tobago  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:701
#: Profile.dfm:1116
#: vcard.dfm:481
#: vcard.dfm:886
msgid "Tunisia  "
msgstr "Tunisia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:702
#: Profile.dfm:1117
#: vcard.dfm:482
#: vcard.dfm:887
msgid "Turkey  "
msgstr "Turkey  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:703
#: Profile.dfm:1118
#: vcard.dfm:483
#: vcard.dfm:888
msgid "Turkmenistan  "
msgstr "Turkmenistan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:704
#: Profile.dfm:1119
#: vcard.dfm:484
#: vcard.dfm:889
msgid "Turks and Caicos Islands  "
msgstr "Turks and Caicos Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:705
#: Profile.dfm:1120
#: vcard.dfm:485
#: vcard.dfm:890
msgid "Tuvalu  "
msgstr "Tuvalu  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:706
#: Profile.dfm:1121
#: vcard.dfm:486
#: vcard.dfm:891
msgid "Uganda  "
msgstr "Uganda  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:707
#: Profile.dfm:1122
#: vcard.dfm:487
#: vcard.dfm:892
msgid "Ukraine  "
msgstr "Ukraine  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:708
#: Profile.dfm:1123
#: vcard.dfm:488
#: vcard.dfm:893
msgid "United Arab Emirates  "
msgstr "United Arab Emirates  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:709
#: Profile.dfm:1124
#: vcard.dfm:489
#: vcard.dfm:894
msgid "United Kingdom  "
msgstr "United Kingdom  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:711
#: Profile.dfm:1126
#: vcard.dfm:491
#: vcard.dfm:896
msgid "United States Minor Outlying Islands  "
msgstr "United States Minor Outlying Islands  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:712
#: Profile.dfm:1127
#: vcard.dfm:492
#: vcard.dfm:897
msgid "Uruguay  "
msgstr "Uruguay  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:713
#: Profile.dfm:1128
#: vcard.dfm:493
#: vcard.dfm:898
msgid "Uzbekistan  "
msgstr "Uzbekistan  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:714
#: Profile.dfm:1129
#: vcard.dfm:494
#: vcard.dfm:899
msgid "Vanuatu  "
msgstr "Vanuatu  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:715
#: Profile.dfm:1130
#: vcard.dfm:495
#: vcard.dfm:900
msgid "Venezuela  "
msgstr "Venezuela  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:716
#: Profile.dfm:1131
#: vcard.dfm:496
#: vcard.dfm:901
msgid "Vietnam  "
msgstr "Vietnam  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:717
#: Profile.dfm:1132
#: vcard.dfm:497
#: vcard.dfm:902
msgid "Virgin Islands, British  "
msgstr "Virgin Islands, British  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:718
#: Profile.dfm:1133
#: vcard.dfm:498
#: vcard.dfm:903
msgid "Virgin Islands, U.S.  "
msgstr "Virgin Islands, U.S.  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:719
#: Profile.dfm:1134
#: vcard.dfm:499
#: vcard.dfm:904
msgid "Wallis and Futuna  "
msgstr "Wallis and Futuna  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:720
#: Profile.dfm:1135
#: vcard.dfm:500
#: vcard.dfm:905
msgid "Western Sahara  "
msgstr "Western Sahara  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:721
#: Profile.dfm:1136
#: vcard.dfm:501
#: vcard.dfm:906
msgid "Yemen  "
msgstr "Yemen  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:722
#: Profile.dfm:1137
#: vcard.dfm:502
#: vcard.dfm:907
msgid "Yugoslavia  "
msgstr "Yugoslavia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:723
#: Profile.dfm:1138
#: vcard.dfm:503
#: vcard.dfm:908
msgid "Zambia  "
msgstr "Zambia  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: Profile.dfm:724
#: Profile.dfm:1139
#: vcard.dfm:504
#: vcard.dfm:909
msgid "Zimbabwe  "
msgstr "Zimbabwe  "

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Caption
#: Profile.dfm:728
#: vcard.dfm:543
#: ConnDetails.pas:402
msgid "Work"
msgstr "工作"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Label22..Caption
#: Profile.dfm:735
#: vcard.dfm:550
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名稱:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet5..Label23..Caption
#: Profile.dfm:742
#: vcard.dfm:557
msgid "Org. Unit (Dept):"
msgstr "部門:"

#. frmProfile..PageControl1..TabSheet6..Caption
#: Profile.dfm:807
#: Profile.pas:300
#: Profile.pas:302
#: vcard.pas:158
#: vcard.pas:160
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. fRecvStatus..Panel3..lblFile..Caption
#: RecvStatus.dfm:22
#: SendStatus.dfm:66
msgid "lblFile"
msgstr "lblFile"

#. fRecvStatus..Panel3..lblFrom..Caption
#: RecvStatus.dfm:32
msgid "lblFrom"
msgstr "lblFrom"

#. fRecvStatus..Panel2..lblStatus..Caption
#: RecvStatus.dfm:67
#: SendStatus.dfm:40
msgid "Status..."
msgstr "狀態..."

#. fRecvStatus..Panel1..btnRecv..Caption
#: RecvStatus.dfm:91
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#. frmRegister..Caption
#: RegForm.dfm:4
msgid "Service Registration"
msgstr "服務註冊"

#. frmRegister..Tabs..TabSheet1..Label1....AutoSize
#: RegForm.dfm:33
msgid "This wizard will register you with a service or Agent. Use the Next button to advance through the steps. Use Cancel anytime to cancel this registration."
msgstr "這個精靈可以讓你註冊一個服務或代理。用下一步按鈕來在步驟中前進。用取消按鈕來隨時取消註冊。"

#. frmRegister..Tabs..TabSheet1..lblIns..Caption
#: RegForm.dfm:49
msgid "Waiting for agent instructions....."
msgstr "等待代理指示....."

#. frmRegister..Tabs..TabSheet2..Panel2..btnDelete..Caption
#: RegForm.dfm:88
msgid "Delete My Registration"
msgstr "刪除我的註冊"

#. frmRegister..Tabs..TabSheet3..Label2..Caption
#: RegForm.dfm:104
msgid "Please wait, Sending your registration to the service...."
msgstr "請稍候，正在傳送你的註冊到服務...."

#. frmRegister..Tabs..TabSheet4..lblOK....AutoSize
#: RegForm.dfm:126
msgid "Your Registration to this service has been completed Successfully. Press the 'Next' button to Finish."
msgstr "你對於這個服務的註冊已成功完成。按 \"下一步\" 按鈕來完成。"

#. frmRegister..Tabs..TabSheet4..lblBad....AutoSize
#: RegForm.dfm:146
msgid "Your Registration to this service has Failed! Press Previous to go back and verify that all of the parameters have been filled in correctly. Press Cancel to close this wizard."
msgstr "你對於這個服務的註冊失敗了！按上一步回到上一頁並確認所有參數都有確實填入。按取消來關閉這個精靈。"

#. frmRemove..optMove..Caption
#: RemoveContact.dfm:60
msgid "Remove this contact from this group"
msgstr "從此群組移除聯絡人"

#. frmRemove..optRemove..Caption
#: RemoveContact.dfm:69
msgid "Remove this contact from my roster."
msgstr "從我的人員名單移除此聯絡人。"

#. frmRemove..chkRemove1..Caption
#: RemoveContact.dfm:80
msgid "Remove this person from my roster."
msgstr "從我的人員名單移除這個人。"

#. frmRemove..chkRemove2..Caption
#: RemoveContact.dfm:90
msgid "Force this person to remove me from their roster"
msgstr "強迫這個人把我從他的人員名單移除"

#. frmRemove..lblJID..Caption
#: RemoveContact.dfm:101
#: RosterWindow.dfm:183
msgid "foo@jabber.org"
msgstr "foo@jabber.org"

#. frmRiser..Label1..Caption
#: RiserWindow.dfm:82
msgid "something really long"
msgstr "很長的東西"

#. frmRoom..pnlMsgList..Panel6..Caption
#: Room.dfm:35
msgid "`"
msgstr "`"

#. frmRoom..pnlMsgList..Panel6..lstRoster......Caption
#: Room.dfm:46
msgid "foo"
msgstr "foo"

#. frmRoom..Panel1..pnlSubj..lblSubject..Caption
#: Room.dfm:135
msgid " lblSubject"
msgstr " lblSubject"

#. frmRoom..popRoom..popClear..Caption
#: Room.dfm:159
msgid "Clear Window"
msgstr "清除視窗"

#. frmRoom..popRoom..popBookmark..Caption
#: Room.dfm:171
msgid "Bookmark Room..."
msgstr "加入房間到書籤..."

#. frmRoom..popRoom..popRegister..Caption
#: Room.dfm:175
msgid "Register with Room..."
msgstr "註冊房間..."

#. frmRoom..popRoom..popInvite..Caption
#: Room.dfm:179
msgid "Invite Contacts..."
msgstr "邀請聯絡人..."

#. frmRoom..popRoom..popNick..Caption
#: Room.dfm:183
msgid "Change Nickname..."
msgstr "變更暱稱..."

#. frmRoom..popRoom..S1..Caption
#: Room.dfm:187
msgid "Save As..."
msgstr "另存新檔"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..Caption
#: Room.dfm:191
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popVoiceList..Caption
#: Room.dfm:194
#: Room.pas:2024
msgid "Edit Voice List"
msgstr "編輯語音清單"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popBanList..Caption
#: Room.dfm:198
#: Room.pas:2026
msgid "Edit Ban List"
msgstr "編輯防堵清單"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popMemberList..Caption
#: Room.dfm:202
#: Room.pas:2028
msgid "Edit Member List"
msgstr "編輯會員清單"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popModeratorList..Caption
#: Room.dfm:206
#: Room.pas:2030
msgid "Edit Moderator List"
msgstr "編輯版主清單"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popAdminList..Caption
#: Room.dfm:213
#: Room.pas:2032
msgid "Edit Admin List"
msgstr "編輯管理員清單"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popOwnerList..Caption
#: Room.dfm:217
#: Room.pas:2034
msgid "Edit Owner List"
msgstr "編輯擁有者清單"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popConfigure..Caption
#: Room.dfm:224
msgid "Configure Room"
msgstr "設定房間"

#. frmRoom..popRoom..popAdmin..popDestroy..Caption
#: Room.dfm:228
#: Room.pas:2048
msgid "Destroy Room"
msgstr "摧毀房間"

#. frmRoom..popRoom..popClose..Caption
#: Room.dfm:248
msgid "Close Room"
msgstr "關閉房間"

#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterSendJID..Caption
#: Room.dfm:269
msgid "Send my JID"
msgstr "傳送我的 JID"

#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterBlock..Caption
#: Room.dfm:273
#: RosterWindow.dfm:380
#: RosterWindow.dfm:634
#: Room.pas:1742
#: RosterWindow.pas:2107
#: RosterWindow.pas:2144
#: RosterWindow.pas:2149
msgid "Block"
msgstr "防堵"

#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterSubscribe..Caption
#: Room.dfm:280
msgid "Add contact to my roster"
msgstr "新增聯絡人到我的人員名單"

#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterVCard..Caption
#: Room.dfm:285
msgid "Contact's Profile"
msgstr "聯絡人的簡介"

#. frmRoom..popRoomRoster..popRosterBrowse..Caption
#: Room.dfm:290
msgid "Browse contact"
msgstr "瀏覽聯絡人"

#. frmRoom..popRoomRoster..popKick..Caption
#: Room.dfm:298
msgid "Kick"
msgstr "踢走"

#. frmRoom..popRoomRoster..popBan..Caption
#: Room.dfm:303
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#. frmRoom..popRoomRoster..popVoice..Caption
#: Room.dfm:308
msgid "Toggle Voice"
msgstr "切換語音"

#. frmRoom..popRoomRoster..popModerator..Caption
#: Room.dfm:313
msgid "Make Moderator"
msgstr "設成版主"

#. frmRoom..popRoomRoster..popAdministrator..Caption
#: Room.dfm:318
msgid "Make Administrator"
msgstr "設成管理員"

#. frmRoom..dlgSave..DefaultExt
#: Room.dfm:324
msgid ".rtf"
msgstr ".rtf"

#. frmRoom..dlgSave..Filter
#: Room.dfm:325
msgid "RTF (*.rtf)|*.rtf|Text (*.txt)|*.txt"
msgstr "RTF (*.rtf)|*.rtf|文字檔 (*.txt)|*.txt"

#. frmRoom..dlgSave..Title
#: Room.dfm:328
msgid "Save Room Contents"
msgstr "儲存房間內容"

#. frmRoomAdminList..Caption
#: RoomAdminList.dfm:7
msgid "Room List Modifier"
msgstr "房間清單修改者"

#. frmRoomAdminList..Label1..Caption
#: RoomAdminList.dfm:38
msgid "Enter New Jabber ID's for this list:"
msgstr "輸入給這個清單的新 Jabber ID:"

#. frmRoomAdminList..lstItems......Caption
#: RoomAdminList.dfm:85
msgid "Nick"
msgstr "暱稱"

#. frmAdd..Label1..Caption
#: RosterAdd.dfm:27
msgid "Contact ID:"
msgstr "聯絡人 ID:"

#. frmAdd..Label2..Caption
#: RosterAdd.dfm:34
#: subscribe.dfm:83
#: ExUtils.pas:317
msgid "Nickname:"
msgstr "暱稱:"

#. frmAdd..Label3..Caption
#: RosterAdd.dfm:41
#: subscribe.dfm:90
msgid "Group:"
msgstr "群組:"

#. frmAdd..Label4..Caption
#: RosterAdd.dfm:59
msgid "Contact Type:"
msgstr "聯絡類型:"

#. frmAdd..lblGateway..Caption
#: RosterAdd.dfm:66
msgid "Gateway Server:"
msgstr "閘道伺服器:"

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:129
msgid "Jabber"
msgstr "Jabber"

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:130
msgid "MSN"
msgstr "MSN"

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:131
msgid "Yahoo"
msgstr "Yahoo"

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:132
msgid "AIM"
msgstr "AIM"

#. frmAdd..cboType....Items.WideStrings
#: RosterAdd.dfm:133
msgid "ICQ"
msgstr "ICQ"

#. frmRosterRecv..Caption
#: RosterRecv.dfm:6
msgid "Receiving Contacts"
msgstr "接收聯絡人中"

#. frmRosterRecv..pnlFrom..StaticText1..Caption
#: RosterRecv.dfm:63
msgid "From:    "
msgstr "來自:"

#. frmRosterRecv..Panel1..Label2..Caption
#: RosterRecv.dfm:220
msgid "Add contacts to this group:"
msgstr "新增聯絡人到此群組:"

#. frmRosterWindow..Caption
#: RosterWindow.dfm:8
msgid "Roster - Exodus"
msgstr "人員名單 - Exodus"

#. frmRosterWindow..pnlFind..lblFind..Caption
#: RosterWindow.dfm:81
msgid "Find:"
msgstr "尋找:"

#. frmRosterWindow..pnlFind..txtFind..Hint
#: RosterWindow.dfm:103
msgid "Esc to quit, Enter to select current,  F3 to search again"
msgstr "Esc 以停止、Enter 以選擇目前、F3 以再次尋找"

#. frmRosterWindow..pnlFind..radJID..Caption
#: RosterWindow.dfm:115
msgid "JID"
msgstr "JID"

#. frmRosterWindow..pnlShow..pnlStatus..lblStatusLink..Caption
#: RosterWindow.dfm:245
#: ExUtils.pas:655
#: ExUtils.pas:673
#: ExUtils.pas:691
#: RosterWindow.pas:372
#: RosterWindow.pas:1275
#: RosterWindow.pas:1279
#: RosterWindow.pas:1654
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#. frmRosterWindow..pnlConnect..lblStatus..Caption
#: RosterWindow.dfm:273
#: RosterWindow.pas:381
#: RosterWindow.pas:498
msgid "Disconnected."
msgstr "已斷線。"

#. frmRosterWindow..pnlConnect..lblLogin..Caption
#: RosterWindow.dfm:284
msgid "Click to Login"
msgstr "按此以登入"

#. frmRosterWindow..popRoster..popChat..Caption
#: RosterWindow.dfm:315
msgid "Chat..."
msgstr "聊天..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popMsg..Caption
#: RosterWindow.dfm:319
msgid "Message..."
msgstr "訊息..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popHistory..Caption
#: RosterWindow.dfm:323
msgid "Show History..."
msgstr "顯示紀錄..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popSendFile..Caption
#: RosterWindow.dfm:327
msgid "Send File..."
msgstr "傳送檔案..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popSendContacts..Caption
#: RosterWindow.dfm:335
msgid "Send Contact To..."
msgstr "傳送聯絡人至..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popPresence..popSendPres..Caption
#: RosterWindow.dfm:356
msgid "Send Visible"
msgstr "傳送可見..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popPresence..popSendInvisible..Caption
#: RosterWindow.dfm:360
msgid "Send Invisible"
msgstr "傳送隱形..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popPresence..popSendSubscribe..Caption
#: RosterWindow.dfm:367
msgid "Subscribe Again"
msgstr "再次訂閱"

#. frmRosterWindow..popRoster..popRename..Caption
#: RosterWindow.dfm:372
msgid "Rename..."
msgstr "更名..."

#. frmRosterWindow..popRoster..popProperties..Caption
#: RosterWindow.dfm:389
msgid "Properties..."
msgstr "屬性..."

#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpPresence..Caption
#: RosterWindow.dfm:604
msgid "Send Presence"
msgstr "傳送狀態"

#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpPresence..popGrpAvailable..Caption
#: RosterWindow.dfm:606
msgid "Visible"
msgstr "可見"

#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpPresence..popGrpInvisible..Caption
#: RosterWindow.dfm:610
msgid "Invisible"
msgstr "隱形"

#. frmRosterWindow..popGroup..BroadcastMessage1..Caption
#: RosterWindow.dfm:619
msgid "Broadcast Message"
msgstr "廣播訊息"

#. frmRosterWindow..popGroup..SendContactsTo1..Caption
#: RosterWindow.dfm:623
msgid "Send Contacts To..."
msgstr "傳聯絡人至..."

#. frmRosterWindow..popGroup..MoveorCopyContacts1..Caption
#: RosterWindow.dfm:627
msgid "Move or Copy Contacts..."
msgstr "移動或複製聯絡人..."

#. frmRosterWindow..popGroup..popGrpRename..Caption
#: RosterWindow.dfm:638
msgid "Rename"
msgstr "更名"

#. frmRosterWindow..popGroup..NewGroup1..Caption
#: RosterWindow.dfm:649
msgid "New Group"
msgstr "新增群組"

#. frmRosterWindow..popBookmark..Join1..Caption
#: RosterWindow.dfm:658
msgid "Join Group"
msgstr "加入群組"

#. frmRosterWindow..popBookmark..Properties1..Caption
#: RosterWindow.dfm:670
#: prefs/PrefPresence.dfm:143
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#. frmRosterWindow..popTransport..popTransLogoff..Caption
#: RosterWindow.dfm:679
msgid "Log Off"
msgstr "登出"

#. frmRosterWindow..popTransport..popTransProperties..Caption
#: RosterWindow.dfm:690
msgid "Rename ..."
msgstr "更名..."

#. frmRosterWindow..popTransport..popTransEdit..Caption
#: RosterWindow.dfm:694
msgid "Properties ..."
msgstr "屬性..."

#. frmSelContact..Caption
#: SelContact.dfm:6
msgid "Select Contact"
msgstr "選擇聯絡人"

#. frmSelContact..PopupMenu1..ShowOnlineOnly1..Caption
#: SelContact.dfm:86
msgid "Show Online Only"
msgstr "只顯示線上"

#. fSendStatus..Panel3..lblTo..Caption
#: SendStatus.dfm:76
msgid "lblTo"
msgstr "lblTo"

#. frmSSLWarn..Caption
#: SSLWarn.dfm:6
msgid "Security Warning"
msgstr "安全警告"

#. frmSSLWarn..lblHeader..Caption
#: SSLWarn.dfm:145
msgid "SSL Security Warning"
msgstr "SSL 安全警告"

#. frmSSLWarn..lblHeader..Font.Name
#: SSLWarn.dfm:149
msgid "Arial Unicode MS"
msgstr "Arial Unicode MS"

#. frmSSLWarn..optDisconnect..Caption
#: SSLWarn.dfm:194
msgid "Reject SSL certificate. Disconnect jabber session."
msgstr "駁回 SSL 認證。斷線 Jabber 工作階段。"

#. frmSSLWarn..optAllowSession..Caption
#: SSLWarn.dfm:202
msgid "Allow this SSL certificate for this jabber session."
msgstr "在此 Jabber 工作階段允許此 SSL 認證。"

#. frmSSLWarn..optAllowAlways..Caption
#: SSLWarn.dfm:212
msgid "Always allow this SSL certificate."
msgstr "絕對允許此 SSL 認證。"

#. frmSubscribe..Caption
#: subscribe.dfm:7
msgid "Subscription Request"
msgstr "訂閱要求"

#. frmSubscribe..Label1....Align
#: subscribe.dfm:33
msgid "This person or agent would like to see your online presence and add you to their roster."
msgstr "這個人或代理想要看你的線上狀態並將你加入他的人員名單。"

#. frmSubscribe..lblJID..Caption
#: subscribe.dfm:51
msgid "lblJID"
msgstr "lblJID"

#. frmSubscribe..chkSubscribe..Caption
#: subscribe.dfm:66
msgid "Add this person to my roster"
msgstr "將此人加入到我的人員名單"

#. frmSubscribe..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnOK..Caption
#: subscribe.dfm:128
#: MsgRecv.pas:387
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. frmSubscribe..frameButtons1..Panel2..Panel1..btnCancel..Caption
#: subscribe.dfm:132
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#. frmVCard..Caption
#: vcard.dfm:6
msgid "My Profile"
msgstr "我的簡介"

#. frmVCard..PageControl1..TabSheet1..lblURL..Caption
#: vcard.dfm:72
msgid "Web:"
msgstr "Web:"

#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: vcard.dfm:310
#: vcard.dfm:715
msgid "Cocos (Keeling) "
msgstr "Cocos (Keeling) "

#. frmVCard..PageControl1..TabSheet4..txtHomeCountry....Items.WideStrings
#: vcard.dfm:311
#: vcard.dfm:716
msgid "Islands  "
msgstr "Islands  "

#. frmVCard..PageControl1..TabSheet6..Caption
#: vcard.dfm:617
msgid "TabSheet6"
msgstr "TabSheet6"

#. frmWebDownload..lblStatus..Caption
#: WebGet.dfm:26
msgid "lblStatus"
msgstr "lblStatus"

#. frmWizard..Caption
#: Wizard.dfm:5
msgid "Wizard"
msgstr "精靈"

#. frmXData..Caption
#: xdata.dfm:7
msgid "x:data Form"
msgstr "x:data Form"

#. frmXData..lblIns..Caption
#: xdata.dfm:36
msgid "lblIns"
msgstr "lblIns"

#. frmXferManager..Caption
#: XferManager.dfm:5
msgid "File Transfer Manager"
msgstr "檔案傳輸管理員"

#: About.pas:84
msgid "Exodus is the creation of Peter Millard  (mailto:me@pgmillard.com).  Checkout the website at http://exodus.jabberstudio.org for more information. It is currently licensed under the GNU Public License (GPL) see www.gnu.org for more information on the GPL."
msgstr "Exodus 的創造者是 Peter Millard  (mailto:me@pgmillard.com)。到網站 http://exodus.jabberstudio.org 取得更多資訊。它目前是由 GNU Public License (GPL) 授權，見 www.gnu.org 以得到 GPL 的更多資訊。"

#: About.pas:86
msgid "Preference Icons used with permission from collections of \"Foood\". http://www.foood.net"
msgstr "偏好設定的圖示經過允許來自 \"Foood\"。http://www.foood.net"

#: About.pas:88
msgid "TCP/IP components are Copyright (c) 1993 - 2002, Chad Z. Hower (Kudzu) and the Indy Pit Crew - http://www.nevrona.com/Indy/. This application may also be using the IndySSL components from Nevrona, and the Open-SSL binaries available from Intellicom.si."
msgstr "TCP/IP components are Copyright (c) 1993 - 2002, Chad Z. Hower (Kudzu) and the Indy Pit Crew - http://www.nevrona.com/Indy/. This application may also be using the IndySSL components from Nevrona, and the Open-SSL binaries available from Intellicom.si."

#: About.pas:90
msgid "SAX XML Parser by: Stefan Heymann Eschenweg 3, 72076 Tubingen, GERMANY mailto:stefan@destructor.de, http://www.destructor.de"
msgstr "SAX XML Parser by: Stefan Heymann Eschenweg 3, 72076 Tubingen, GERMANY mailto:stefan@destructor.de, http://www.destructor.de"

#: About.pas:92
msgid "Unicode library is Copyright (c) 1999, 2000 Mike Lischke (public@lischke-online.de) and Portions Copyright (c) 1999, 2000 Azret Botash (az)."
msgstr "Unicode library is Copyright (c) 1999, 2000 Mike Lischke (public@lischke-online.de) and Portions Copyright (c) 1999, 2000 Azret Botash (az)."

#: About.pas:94
msgid "RichEdit98 and DBRichEdit98 components for Delphi 3.0-4.0. version 1.40 Author Alexander Obukhov, Minsk, Belarus <alex@niiomr.belpak.minsk.by>"
msgstr "RichEdit98 and DBRichEdit98 components for Delphi 3.0-4.0. version 1.40 Author Alexander Obukhov, Minsk, Belarus <alex@niiomr.belpak.minsk.by>"

#: AutoUpdateStatus.pas:140
#: WebGet.pas:120
msgid "Downloading..."
msgstr "下載中..."

#: AutoUpdateStatus.pas:163
#: WebGet.pas:74
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化中..."

#: AutoUpdateStatus.pas:179
#: WebGet.pas:82
msgid "Download Complete"
msgstr "下載完成"

#: AutoUpdateStatus.pas:190
msgid "Installing..."
msgstr "安裝中..."

#: AutoUpdateStatus.pas:198
#: AutoUpdateStatus.pas:205
#: WebGet.pas:94
msgid "Error: %s"
msgstr "錯誤: %s"

#: Bookmark.pas:74
msgid "Add a new bookmark"
msgstr "新增一個書籤"

#. Actually Browse to the JID entered in the address box
#: Browser.pas:215
msgid "The Jabber ID you entered is invalid."
msgstr "你輸入了無效的 Jabber ID。"

#: Browser.pas:651
msgid "Objects"
msgstr "物件"

#. set the listview count
#: Browser.pas:679
msgid " Objects"
msgstr " 個物件"

#. Setup the cache'd old versions in ChangePresImage
#: ChatWin.pas:558
msgid " is replying."
msgstr " 正在回覆。"

#: ChatWin.pas:640
msgid "Chat Activity: "
msgstr "聊天活動:"

#. post a msg to the window and disable the text input box.
#: ChatWin.pas:760
#: Room.pas:860
msgid "You have been disconnected."
msgstr "你目前已斷線。"

#. if this jid just got blocked, just close the window.
#: ChatWin.pas:780
msgid "This user is now blocked."
msgstr "這個使用者現在已防堵。"

#. Change the bulb
#: ChatWin.pas:802
#: ChatWin.pas:847
#: ChatWin.pas:848
msgid "offline"
msgstr "離線"

#: ChatWin.pas:804
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ChatWin.pas:806
msgid "away"
msgstr "離開"

#: ChatWin.pas:808
msgid "xa"
msgstr "延伸離開"

#: ChatWin.pas:810
msgid "dnd"
msgstr "請勿打擾"

#: ChatWin.pas:812
msgid "chat"
msgstr "聊天"

#: ChatWin.pas:862
msgid "available"
msgstr "在線上"

#: ChatWin.pas:869
msgid "is now"
msgstr "目前"

#. check to see if we're already subscribed...
#: ChatWin.pas:895
msgid "You are already subscribed to this contact"
msgstr "你已經訂閱了這個聯絡人"

#: ChatWin.pas:1229
msgid "This chat window is busy. Close anyways?"
msgstr "聊天視窗忙碌中。無論如何都要關閉嗎？"

#. remove from list?
#: COMController.pas:221
msgid "Remove this plugin from the list of plugins to be loaded at startup?"
msgstr "從啟動時載入外掛清單移除此外掛？"

#: COMController.pas:320
msgid "Plugin could not be created. (%s)"
msgstr "外掛無法建立。 (%s)"

#: COMController.pas:330
msgid "Plugin class does not support IExodusPlugin. (%s)"
msgstr "外掛類別並不支援 IExodusPlugin。 (%s)"

#: COMController.pas:342
msgid "Plugin class could not be initialized. (%s)"
msgstr "無法初始化外掛類別。 (%s)"

#: COMController.pas:364
msgid "Plugin could not be initialized or configured."
msgstr "無法初始化或設定外掛。"

#: CommandWizard.pas:235
#: xdata.pas:278
msgid "All required fields must be filled out."
msgstr "所有必要的欄位都必須填。"

#: CommandWizard.pas:256
msgid "The jabber entity timed out trying to execute the command."
msgstr "嘗試執行指令時 Jabber 實體逾時。"

#: CommandWizard.pas:261
msgid "The execute query returned an error."
msgstr "執行查詢時傳回了一個錯誤。"

#: CommandWizard.pas:267
msgid "The result of the command execute was mal-formed."
msgstr "指令執行的結果形式不對。"

#. we're not done yet
#: CommandWizard.pas:287
msgid "This command returned an unknown form type."
msgstr "此指令傳回了未知的形式。"

#: CommandWizard.pas:335
msgid "This jabber entity does not support remote commands."
msgstr "這個 Jabber 實體不支援遠端指令。"

#: ConnDetails.pas:153
msgid "%s Details"
msgstr "%s 詳細資料"

#: ConnDetails.pas:182
msgid "The Jabber ID you entered (username@server/resource) is invalid. Please enter a valid username, server, and resource."
msgstr "你輸入的 Jabber ID (username@server/resource) 不正確。請輸入一個正確的使用者名稱、伺服器、和資源。"

#: ConnDetails.pas:310
msgid "This profile is currently to use SSL, however, your system does not have the required libraries to use SSL. Turning SSL OFF."
msgstr "此簡介目前使用 SSL，不過，你的系統沒有使用 SSL 需要的函式庫。SSL 目前關閉。"

#: ConnDetails.pas:355
msgid "Must have a larger number of poll keys."
msgstr "需要更大數目的輪詢金鑰。"

#: ConnDetails.pas:455
msgid "Download the public server list from jabber.org? (Requires an internet connection)."
msgstr "從 jabber.org 下載公共伺服器清單？(需要網路連線)。"

#: ConnDetails.pas:460
msgid "Downloading public server list"
msgstr "下載公共伺服器清單中"

#. stringprep txtUsername, cboServer, or cboResource.
#: ConnDetails.pas:518
msgid "The username you entered is not allowed."
msgstr "你輸入的使用者名稱是不被允許的。"

#: ConnDetails.pas:526
msgid "The hostname you entered is invald."
msgstr "你輸入了無效的主機名稱。"

#: ConnDetails.pas:534
msgid "The resource you entered is not allowed."
msgstr "你輸入的資源是不被允許的。"

#: Debug.pas:184
#: Debug.pas:375
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷線"

#. New Chat Window
#: ExEvents.pas:146
#: GUIFactory.pas:111
msgid "Chat with "
msgstr "與下列聊天"

#: ExEvents.pas:153
msgid "Msg from "
msgstr "訊息自"

#: ExEvents.pas:176
msgid "Invite from "
msgstr "邀請自"

#: ExEvents.pas:279
#: ExEvents.pas:523
msgid "Time Response"
msgstr "時間回應"

#: ExEvents.pas:282
msgid "Local Time: "
msgstr "本地時間:"

#: ExEvents.pas:285
msgid "Ping Time: %s seconds."
msgstr "Ping 時間: %s 秒。"

#: ExEvents.pas:301
#: ExEvents.pas:529
msgid "Version Response"
msgstr "版本回應"

#: ExEvents.pas:301
msgid "Description: "
msgstr "描述:"

#: ExEvents.pas:309
msgid "OS: "
msgstr "OS: "

#: ExEvents.pas:323
msgid "Idle for "
msgstr "閒置了"

#: ExEvents.pas:416
#: ExEvents.pas:417
#: Room.pas:471
#: Room.pas:473
msgid "ERROR: "
msgstr "錯誤:"

#: ExEvents.pas:417
msgid ", Code="
msgstr "，代碼="

#: ExEvents.pas:421
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知的錯誤"

#: ExEvents.pas:423
msgid "Original Message was:"
msgstr "原訊息為:"

#. this is a queue'd chat msg
#: ExEvents.pas:483
msgid "New chat conversation"
msgstr "新增聊天對話"

#. check for x:oob URL's
#: ExEvents.pas:506
msgid "This message contains a URL: "
msgstr "此訊息含有網址:"

#. We got an exception during signal dispatching.
#: ExResponders.pas:217
msgid "An error has occurred. Exodus will automatically save an error log file to your desktop. Use this file to a bug report at the exodus website."
msgstr "發生了一個錯誤。Exodus 將自動儲存錯誤紀錄檔到你的桌面。使用這個檔案到 Exodus 網站提報臭蟲。"

#: ExResponders.pas:342
#: ExResponders.pas:394
#: ExResponders.pas:436
#: ExResponders.pas:480
#: ExResponders.pas:596
#: ExResponders.pas:703
msgid "%s query from: %s"
msgstr "%s 查詢自: %s"

#: ExResponders.pas:342
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ExResponders.pas:436
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: ExResponders.pas:596
#: ExResponders.pas:703
msgid "Disco"
msgstr "Disco"

#. Make sure winsock2 is available..
#: ExSession.pas:168
msgid "Winsock2 is required for this application. Please obtain the winsock2 installer from Microsoft for your operating system."
msgstr "此應用程式需要 Winsock2 。請從 Microsoft 為你的作業系統取得 winsock2 安裝程式。"

#. -t           : show test menu
#: ExSession.pas:228
msgid "Invalid command line:%s"
msgstr "無效的指令列:%s"

#. show the help message
#: ExSession.pas:260
msgid ""
"The following command line parameters are available in Exodus: \n"
"\n"
msgstr ""
"Exodus 可使用下面的指令列參數:The following command line parameters are available in Exodus: \n"
"\n"

#: ExSession.pas:261
msgid " -d \t\t : Debug mode on\n"
msgstr " -d \t\t : 除錯模式開啟 Debug mode on\n"

#: ExSession.pas:262
msgid " -m \t\t : Start minimized\n"
msgstr " -m \t\t : 啟動時最小化 Start minimized\n"

#: ExSession.pas:263
msgid " -v \t\t : invisible mode\n"
msgstr " -v \t\t : 隱形模式 invisible mode\n"

#: ExSession.pas:264
msgid " -? \t\t : Show Help\n"
msgstr " -? \t\t : 顯示說明 Show Help\n"

#: ExSession.pas:265
msgid " -x [yes|no] \t : Expanded Mode\n"
msgstr " -x [yes|no] \t : 延伸模式 Expanded Mode\n"

#: ExSession.pas:266
msgid " -j [jid] \t\t : Jid\n"
msgstr " -j [jid] \t\t : Jid\n"

#: ExSession.pas:267
msgid " -p [pass] \t : Password\n"
msgstr " -p [pass] \t : 密碼 Password\n"

#: ExSession.pas:268
msgid " -r [res] \t : Resource\n"
msgstr " -r [res] \t : 資源 Resource\n"

#: ExSession.pas:269
msgid " -i [pri] \t : Priority\n"
msgstr " -i [pri] \t : 優先順序 Priority\n"

#: ExSession.pas:270
msgid " -f [prof] \t : Profile name\n"
msgstr " -f [prof] \t : 設定檔名稱 Profile name\n"

#: ExSession.pas:271
msgid " -c [file] \t : Config path name\n"
msgstr " -c [file] \t : 設定路徑名稱 Config path name\n"

#: ExSession.pas:355
msgid "Missing file:"
msgstr "缺檔案:"

#: ExSession.pas:477
#: prefs/PrefNotify.pas:100
msgid "Activity in a chat window"
msgstr "聊天視窗內的活動"

#: ExSession.pas:478
#: prefs/PrefNotify.pas:98
msgid "Invited to a room"
msgstr "已邀請至房間"

#: ExSession.pas:479
#: prefs/PrefNotify.pas:99
msgid "Keyword in a room"
msgstr "房間內的關鍵字"

#: ExSession.pas:480
#: prefs/PrefNotify.pas:95
msgid "New conversation"
msgstr "新增對話"

#: ExSession.pas:481
#: prefs/PrefNotify.pas:96
msgid "Received a normal message"
msgstr "接收到了一個正常訊息"

#: ExSession.pas:482
#: prefs/PrefNotify.pas:94
msgid "Contact went offline"
msgstr "聯絡人下線了"

#: ExSession.pas:483
#: prefs/PrefNotify.pas:93
msgid "Contact came online"
msgstr "聯絡人上線了"

#: ExSession.pas:484
#: prefs/PrefNotify.pas:101
msgid "Activity in a room"
msgstr "房間內的活動"

#: ExSession.pas:485
#: prefs/PrefNotify.pas:97
msgid "Subscription request"
msgstr "訂閱要求"

#: ExSession.pas:487
#: prefs/PrefNotify.pas:103
msgid "Auto response generated"
msgstr "已產生自動回應"

#: ExUtils.pas:318
msgid "First Name:"
msgstr "名字:"

#: ExUtils.pas:319
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏:"

#: ExUtils.pas:320
msgid "EMail Address:"
msgstr "電子郵件地址:"

#: ExUtils.pas:321
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ExUtils.pas:322
msgid "UserName:"
msgstr "使用者名稱:"

#: ExUtils.pas:429
msgid "days"
msgstr "天"

#: ExUtils.pas:430
msgid "hours"
msgstr "時"

#: ExUtils.pas:431
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: ExUtils.pas:435
msgid " unknown last result: "
msgstr " 未知的最後結果:"

#: ExUtils.pas:446
msgid "%d day, "
msgstr "%d 天、 "

#: ExUtils.pas:447
msgid "%d hour, "
msgstr "%d 時、 "

#: ExUtils.pas:448
msgid "%d minute, "
msgstr "%d 分、 "

#: ExUtils.pas:449
msgid "%d second."
msgstr "%d 秒。"

#: ExUtils.pas:587
msgid "This message contains %d roster items."
msgstr "此訊息含有 %d 個人員名單項目。"

#: ExUtils.pas:649
#: ExUtils.pas:667
#: ExUtils.pas:685
#: RosterWindow.pas:378
#: RosterWindow.pas:673
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: ExUtils.pas:652
#: ExUtils.pas:670
#: ExUtils.pas:688
#: RosterWindow.pas:377
msgid "Unfiled"
msgstr "未歸檔"

#: ExUtils.pas:967
msgid "Untitled Group"
msgstr "未命名群組"

#: ExUtils.pas:968
msgid "Enter new group name below. "
msgstr "在下面輸入新群組名稱。"

#: ExUtils.pas:971
msgid "To create a nested group a name like foo%sbar."
msgstr "建立巢狀群組個別名稱如 foo%sbar。"

#: ExUtils.pas:973
msgid "New Roster Group"
msgstr "新人員名單群組"

#. add the new grp.
#: ExUtils.pas:978
msgid "This group already exists!"
msgstr "群組已存在！"

#: fGeneric.pas:93
#: fGeneric.pas:95
msgid "(Required)"
msgstr "(必需)"

#. frmPrefEmote..pageEmotes..TntTabSheet2..Panel3..btnCustomEmoteBrowse..Caption
#: fGeneric.pas:217
#: prefs/PrefEmote.dfm:161
msgid "..."
msgstr "..."

#. Programmer's name for it: SPropertiesMissing
#: getOpt.pas:122
msgid "%s: improper use of TGetOpts, one, some or more properties not initialized."
msgstr "%s: TGetOpts 不正確的被使用，一或多個屬性未初始化。"

#. Programmer's name for it: SReqOptMissing
#: getOpt.pas:123
msgid "%s: a required option (-%s) is missing."
msgstr "%s: 缺少必要的選項 (-%s)。"

#. Programmer's name for it: SOptNeedsArg
#: getOpt.pas:124
msgid "%s: Option %s requires an argument."
msgstr "%s: 選項 %s 需要參數。"

#. Programmer's name for it: SOPtUnknown
#: getOpt.pas:125
msgid "%s: Unknown option %s."
msgstr "%s: 未知的選項 %s。"

#. Programmer's name for it: SNoLongOpt
#: getOpt.pas:126
msgid "%s: long option format not supported."
msgstr "%s: 不支援長格式選項。"

#: GrpRemove.pas:76
msgid "Remove %d contacts"
msgstr "移除 %d 個聯絡人"

#: GrpRemove.pas:83
msgid "Remove the %s group"
msgstr "移除 %s 群組"

#: GUIFactory.pas:130
msgid "This server does not advertise support for in-band registration. Try to register a new account anyway?"
msgstr "這個伺服器並沒有宣傳直接註冊的支援。還是要試著註冊一個新帳戶嗎？"

#: GUIFactory.pas:138
msgid "Your authentication mechanism does not support registration."
msgstr "你的驗證機制不支援註冊。"

#: GUIFactory.pas:153
msgid "There was an error attempting to save your options. Another process may be accessing your options file. Some options may be lost. "
msgstr "試著儲存你的選項時發生問題。大概有其他處理程序在存取你的選項檔案。有些選項可能會遺失。"

#. otherwise, just join..
#: invite.pas:192
#: JoinRoom.pas:245
msgid "The Room Address you entered is invalid. It must be valid Jabber ID."
msgstr "你輸入了無效的房間地址。它必須是個有效的 Jabber ID。"

#. Send out invites.
#: invite.pas:202
msgid "You have been invited to the %s room."
msgstr "你已被邀請至 %s 房間。"

#: invite.pas:203
msgid "Conference Room:"
msgstr "會議室:"

#. enable a logging plugin now.
#: Jabber1.pas:926
msgid "Message logging is now performed by plugins. Please enable a logging plugin to regain this functionality."
msgstr "現在是透過外掛來紀錄訊息。請啟用一個紀錄外掛已重新開啟這個功能。"

#: Jabber1.pas:973
msgid "Enter Password"
msgstr "輸入密碼"

#. For other OS's we need to use the wicked nasty DLL
#: Jabber1.pas:1066
msgid "Trying to setup the Auto Away timer."
msgstr "嘗試設定自動離開計時器。"

#: Jabber1.pas:1088
msgid "AutoAway Setup FAILED!"
msgstr "設定自動離開失敗！"

#. depending on that API call.
#: Jabber1.pas:1101
msgid "Using Win32 API for Autoaway checks!!"
msgstr "正在使用 Win32 API 來檢查自動離開！"

#: Jabber1.pas:1106
msgid "ERROR GETTING WIN32 API ADDR FOR GetLastInputInfo!!"
msgstr "取得 GetLastInputInfo 的 WIN32 API 位址發生錯誤！！"

#: Jabber1.pas:1169
msgid ""
"There was an error trying to authenticate you.\n"
"Either you used the wrong password, or this account is already in use by someone else."
msgstr ""
"試著驗證你的時候發生錯誤。\n"
"不是你用了錯的密碼，就是這個帳戶已經有人在用了。"

#: Jabber1.pas:1176
msgid "There was an error trying to setup SSL."
msgstr "嘗試設定 SSL 時發生錯誤。"

#: Jabber1.pas:1212
msgid "An Error occurred trying to register your new account. This server may not allow open registration."
msgstr "幫你註冊新帳號時發生錯誤。這個伺服器可能不允許開放註冊。"

#: Jabber1.pas:1227
msgid "This account does not exist on this server. Create a new account?"
msgstr "此帳戶在此伺服器不存在。建立新帳戶？"

#. if we have a new account, prompt for reg info
#: Jabber1.pas:1277
msgid "Your new jabber account is activated. Would you like to fill out additional registration information?"
msgstr "你的新 Jabber 帳戶已啟用。你要填入額外的註冊資訊嗎？"

#. set us to away
#: Jabber1.pas:2182
msgid "Setting AutoAway"
msgstr "設定自動離開"

#. set us to xa
#: Jabber1.pas:2218
msgid "Setting AutoXA"
msgstr "設定自動延伸離開"

#. reset our status to available
#: Jabber1.pas:2235
msgid "Setting Auto Available"
msgstr "設定自動線上"

#. lookup some arbitrary vcard..
#: Jabber1.pas:2270
msgid "Lookup Profile"
msgstr "查詢簡介"

#: Jabber1.pas:2270
#: Jabber1.pas:2386
#: Jabber1.pas:2654
msgid "Enter Jabber ID: "
msgstr "輸入 Jabber ID: "

#: Jabber1.pas:2487
msgid "Old password is incorrect."
msgstr "舊密碼不正確。"

#: Jabber1.pas:2491
msgid "New password does not match."
msgstr "新密碼不兩兩符合。"

#: Jabber1.pas:2511
#: Jabber1.pas:2516
msgid "Error changing password."
msgstr "變更密碼發生錯誤。"

#: Jabber1.pas:2514
msgid "Password changed."
msgstr "密碼已變更。"

#. kick off a service registration..
#: Jabber1.pas:2601
msgid "Register with Service"
msgstr "與服務註冊"

#: Jabber1.pas:2601
msgid "Enter Jabber ID of Service: "
msgstr "輸入服務的 Jabber ID:"

#: Jabber1.pas:2654
msgid "Send a Message"
msgstr "傳送一個訊息"

#. fire up an invite for this room using the selected contacts
#: Jabber1.pas:2864
#: Jabber1.pas:2874
#: RosterWindow.pas:2582
#: RosterWindow.pas:2794
#: RosterWindow.pas:2890
#: RosterWindow.pas:2922
msgid "You must select one or more contacts."
msgstr "你必須選擇一或多個聯絡人。"

#: Jabber1.pas:3001
msgid "Branding error!"
msgstr "品牌錯誤！"

#: JoinRoom.pas:199
msgid "- ALL SERVERS -"
msgstr "- 所有伺服器 -"

#. change tabs if they selected browse
#: JoinRoom.pas:237
#: JoinRoom.pas:393
#: RegForm.pas:415
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: JoinRoom.pas:256
msgid "You must enter a nickname"
msgstr "你必須輸入一個暱稱"

#. timeout
#: jud.pas:318
#: jud.pas:324
msgid "Could not contact the search agent."
msgstr "無法連絡搜尋代理。"

#. timeout
#: jud.pas:426
msgid "The search timed out."
msgstr "搜尋逾時。"

#: jud.pas:455
msgid "No Results were found."
msgstr "找不到任何結果。"

#: jud.pas:565
msgid "%d items found."
msgstr "找到 %d 個項目。"

#. Create a new profile
#: Login.pas:182
msgid "Untitled Profile"
msgstr "未命名設定檔"

#: Login.pas:183
msgid "New Profile"
msgstr "新設定檔"

#: Login.pas:183
msgid "Enter Profile Name"
msgstr "輸入設定檔名稱"

#. Delete this profile
#: Login.pas:203
msgid "Remove this profile?"
msgstr "移除這個設定檔？"

#: MsgQueue.pas:166
msgid "Exodus could not create or write to the spool directory specified in the options."
msgstr "Exodus 無法建立或寫入到選項內指定的暫存目錄。"

#: MsgQueue.pas:202
msgid "The file you specified to store queued messages is read only. Please specify another file"
msgstr "你指定用來儲存佇列中訊息的檔案是唯讀的。請指定其他檔案。"

#: MsgQueue.pas:212
msgid "There was an error trying to write to the file: %s"
msgstr "嘗試寫入檔案時發生錯誤: %s"

#: MsgRecv.pas:388
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#. This is an error.. show the error panel
#: MsgRecv.pas:395
msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

#: MsgRecv.pas:418
msgid "To:"
msgstr "給:"

#. Make sure we don't get dups
#: MsgRecv.pas:452
#: MsgRecv.pas:766
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: MsgRecv.pas:696
#: MsgRecv.pas:703
msgid "Message to "
msgstr "訊息給"

#: MsgRecv.pas:698
#: MsgRecv.pas:705
msgid "Message from "
msgstr "訊息來自"

#: MsgRecv.pas:778
msgid "You have unread messages. Read all messages before closing the window."
msgstr "你有未讀訊息。請在關閉視窗之前閱讀所有訊息。"

#. someone is coming online for the first time..
#: Notify.pas:130
msgid " is now online."
msgstr " 現在在線上。"

#. someone is going offline
#: Notify.pas:134
msgid " is now offline."
msgstr " 現在不在線上。"

#. Do this to ensure the nodes are properly translated.
#: Profile.pas:296
#: vcard.pas:156
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: Profile.pas:299
#: vcard.pas:157
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

#: Profile.pas:301
#: vcard.pas:159
msgid "Work Information"
msgstr "工作資訊"

#: RecvStatus.pas:287
#: SendStatus.pas:289
msgid "Got connection."
msgstr "得到連線。"

#: RecvStatus.pas:310
#: SendStatus.pas:312
msgid "File transfer is done."
msgstr "檔案傳輸完成。"

#: RecvStatus.pas:386
msgid "Receive request timed out."
msgstr "接收要求逾時。"

#: RecvStatus.pas:413
msgid "No acceptable stream hosts were sent. Have the sender check their settings."
msgstr "沒有傳送可接受的串流主機。請傳送者檢查他的設定。"

#: RecvStatus.pas:444
#: RecvStatus.pas:564
msgid "This file already exists. Overwrite?"
msgstr "此檔案已存在。覆寫？"

#: RecvStatus.pas:451
#: RecvStatus.pas:571
msgid "This directory does not exist. Create it?"
msgstr "此目錄不存在。建立？"

#. Create a stream, and get the file into it.
#: RecvStatus.pas:461
#: RecvStatus.pas:581
msgid "There was an error trying to create the file."
msgstr "建立檔案時發生錯誤。"

#. send SI accept
#: RecvStatus.pas:524
msgid "Negotiating with sender..."
msgstr "與傳送者談判中..."

#. our thread completed.
#: RecvStatus.pas:625
#: RecvStatus.pas:645
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#. Create a new read-only stream so we can hash it.
#: RecvStatus.pas:635
msgid "The file transfer for %s completed, but the file appears to be corrupt."
msgstr "%s 的檔案傳輸完成，但檔案似乎已損毀。"

#: RecvStatus.pas:650
msgid "There was an error receiving the file. (%d)"
msgstr "接收檔案時發生錯誤。 (%d)"

#. we ran out of streamhosts to try. bummer :(
#: RecvStatus.pas:716
msgid "Exodus was unable to connect to any file transfer proxies or the sender."
msgstr "Exodus 無法連絡任何檔案傳輸 proxy 或傳送者。"

#. immediately turn around and refuse.
#: RecvStatus.pas:746
msgid "Waiting to cancel transfer..."
msgstr "等待取消傳輸..."

#. the sender went offline
#: RecvStatus.pas:769
msgid "The sender of a file transfer (%s) went offline."
msgstr "檔案傳輸的傳送者 (%s) 離線了。"

#: RegForm.pas:132
msgid "Jabber Service Registration"
msgstr "Jabber 服務註冊。"

#: RegForm.pas:133
msgid "This wizard will guide you through registration with a jabber service."
msgstr "此精靈會引導你註冊 Jabber 服務。"

#. error packet
#: RegForm.pas:178
msgid "The agent you are trying to register with returned an error."
msgstr "你嘗試註冊的代理傳回了一個錯誤。"

#. timeout on entity query
#: RegForm.pas:266
#: RegForm.pas:475
msgid "The agent you are trying to register with can not be reached."
msgstr "無法連絡你嘗試註冊的代理。"

#: RegForm.pas:479
msgid "There was an error trying to remove your registration."
msgstr "嘗試移除你的註冊時發生了一個錯誤。"

#: RegForm.pas:483
msgid "Your registration has been removed."
msgstr "你的註冊已移除。"

#: RemoveContact.pas:79
msgid "Remove this contact from the %s group."
msgstr "來自 %s 群組移除此聯絡人。"

#: Room.pas:388
msgid "%s Room"
msgstr "%s 房間"

#. if blocked ignore anything they say, even subject changes.
#: Room.pas:481
#: Room.pas:1263
#: Room.pas:1694
#: Room.pas:1702
#: Room.pas:1739
#: Room.pas:2208
msgid "Blocked"
msgstr "已防堵"

#. check for keywords
#: Room.pas:493
msgid "Keyword in "
msgstr "關鍵字於"

#: Room.pas:499
msgid "Activity in "
msgstr "活動於"

#. send the msg out
#: Room.pas:507
#: Room.pas:1511
msgid "/me has changed the subject to: "
msgstr "/me 改變了主題成: "

#: Room.pas:742
msgid "Groupchat private message"
msgstr "群組聊天私人訊息"

#. check for various presence errors
#: Room.pas:935
#: Room.pas:1177
#: Room.pas:1548
msgid "Your nickname is already being used. Please select another one."
msgstr "你的暱稱已經有人使用。請選另一個暱稱。"

#: Room.pas:944
msgid "You supplied an invalid password to enter this room."
msgstr "你提供用來進入這個房間的密碼不正確。"

#: Room.pas:952
msgid "The room is being created. Please try again later."
msgstr "房間建立中。請稍後再試。"

#: Room.pas:957
msgid "You are not allowed to enter the room. You must be on the member list."
msgstr "你不被允許進入房間。你必須在會員清單內。"

#: Room.pas:962
#: Room.pas:1176
msgid "You are not on the member list for this room. Try and register?"
msgstr "你不在這個房間的會員清單內。嘗試註冊？"

#: Room.pas:978
msgid "The room has been destroyed for an unknown reason."
msgstr "這個房間因某種不知的原因而被摧毀。"

#. this user has changed their nick..
#: Room.pas:1001
#: Room.pas:1172
msgid "%s is now known as %s."
msgstr "%s 改名為 %s。"

#: Room.pas:1009
#: Room.pas:1170
msgid "%s has been banned from this room. %s"
msgstr "%s 已被禁止進入這個房間。 %s"

#: Room.pas:1010
#: Room.pas:1173
msgid "%s has been kicked from this room. %s"
msgstr "%s 被踢出了這個房間。 %s"

#: Room.pas:1016
msgid "%s has left the room."
msgstr "%s 離開了房間。"

#: Room.pas:1044
msgid "%s has entered the room."
msgstr "%s 進入了房間。"

#. someone maybe changed my role
#: Room.pas:1070
msgid "You have been granted voice."
msgstr "你被允許使用語音。"

#: Room.pas:1072
msgid "Your voice has been revoked."
msgstr "你被取消使用語音。"

#: Room.pas:1074
msgid "%s has a new role of %s."
msgstr "%s 有新的職位 %s。"

#: Room.pas:1171
msgid "This room has been destroyed."
msgstr "這個房間已被摧毀。"

#: Room.pas:1174
msgid "You are on the ban list for this room."
msgstr "你在這個房間的禁止名單上。"

#: Room.pas:1175
msgid "You are not allowed to create rooms."
msgstr "你不被允許建立房間。"

#: Room.pas:1219
msgid "There was an error using the default room configuration. Configuring it manually."
msgstr "使用預設房間設定發生錯誤。使用手動設定。"

#: Room.pas:1365
msgid "Your room keyword regular expressions are invalid. Keyword matching will be turned off for this room."
msgstr "你的房間關鍵字之正規表達式不正確。此房間的關鍵字符合將關閉。"

#. Change the subject
#: Room.pas:1524
msgid "Change room subject"
msgstr "變更房間主旨"

#: Room.pas:1524
msgid "New subject"
msgstr "新主旨"

#: Room.pas:1567
msgid "New nickname"
msgstr "新暱稱"

#: Room.pas:1590
msgid "Bookmark Room"
msgstr "將房間加入書籤"

#: Room.pas:1590
msgid "Enter bookmark name:"
msgstr "輸入書籤名稱:"

#: Room.pas:1740
#: RosterWindow.pas:2103
#: RosterWindow.pas:2154
msgid "UnBlock"
msgstr "解除防堵"

#: Room.pas:1898
msgid "Role: "
msgstr "職位:"

#: Room.pas:1899
msgid "Affiliation: "
msgstr "關係:"

#: Room.pas:1926
msgid "You have been kicked."
msgstr "你被踢走了。"

#: Room.pas:1927
msgid "Kick Reason"
msgstr "踢走原因"

#: Room.pas:1930
msgid "You have been banned."
msgstr "你被禁止了。"

#: Room.pas:1931
msgid "Ban Reason"
msgstr "禁止原因"

#. Destroy Room
#: Room.pas:2045
msgid "Do you really want to destroy the room? All users will be removed."
msgstr "你真的要摧毀房間嗎？所有使用者都會被移除。"

#: Room.pas:2047
msgid "The owner has destroyed the room."
msgstr "擁有者摧毀了房間。"

#: Room.pas:2048
msgid "Destroy Reason"
msgstr "摧毀原因"

#: RoomAdminList.pas:144
msgid "There was an error fetching this room list."
msgstr "取得此房間清單時發生錯誤。"

#. check to see if we have an "@" sign
#: RosterAdd.pas:143
msgid "You can not add yourself to your roster."
msgstr "你不能把自己加入人員名單。"

#: RosterAdd.pas:149
msgid "The contact ID you entered does not follow the standard user@host convention. Do you want to continue?"
msgstr "你輸入的聯絡 ID 並沒有遵循 使用者@主機 的規範。你要繼續嗎？"

#: RosterAdd.pas:151
msgid "Jabber Contact IDs do not typically include a resource. Are you sure you want to add this contact ID?"
msgstr "Jabber 聯絡人 ID 通常不會包含資源。你確定要加入這個聯絡人 ID？"

#. we don't have this svc..
#: RosterAdd.pas:259
msgid "The gateway server you requested does not have a transport for this contact type."
msgstr "你要求的閘到伺服器沒有這種聯絡人類型的運輸。"

#. The My resources grp is also special.. same as offline
#: RosterWindow.pas:379
#: RosterWindow.pas:1291
#: RosterWindow.pas:1295
msgid "My Resources"
msgstr "我的資源"

#: RosterWindow.pas:382
#: RosterWindow.pas:499
msgid "Click to Sign On"
msgstr "按這裡登入"

#. We are in the process of connecting
#: RosterWindow.pas:508
msgid "Trying to connect..."
msgstr "嘗試連線中..."

#. we've got a socket connection
#: RosterWindow.pas:509
#: RosterWindow.pas:515
#: RosterWindow.pas:524
#: RosterWindow.pas:2684
msgid "Click to Cancel..."
msgstr "按此取消..."

#: RosterWindow.pas:516
msgid ""
"Connected. \n"
"Authenticating..."
msgstr ""
"已連線。\n"
"驗證中..."

#: RosterWindow.pas:525
msgid ""
"Authenticated.\n"
"Getting Contacts..."
msgstr ""
"已驗證。\n"
"取得聯絡人中..."

#. remove a bookmark
#: RosterWindow.pas:1888
msgid "Remove this bookmark?"
msgstr "移除此書籤？"

#: RosterWindow.pas:2384
msgid " (Pending)"
msgstr " (等待中)"

#: RosterWindow.pas:2495
msgid "Rename group"
msgstr "更名群組"

#: RosterWindow.pas:2495
msgid "New group name:"
msgstr "新群組名稱:"

#. Block or Unblock this user
#: RosterWindow.pas:2610
msgid "Block %d contacts?"
msgstr "防堵 %d 個聯絡人？"

#. Block or Unblock this user
#: RosterWindow.pas:2639
msgid "Unblock %d contacts?"
msgstr "解除防堵 %d 個聯絡人？"

#: RosterWindow.pas:2667
msgid "You must select more than one online contact to broadcast."
msgstr "你必須選擇一個以上的線上聯絡人來廣播。"

#. Cancel the connection
#: RosterWindow.pas:2688
#: RosterWindow.pas:3033
msgid "Click to Cancel Reconnect"
msgstr "按此取消重新連線"

#: RosterWindow.pas:2799
msgid "Rename Roster Item"
msgstr "更名人員名單項目"

#: RosterWindow.pas:2799
msgid "New Nickname: "
msgstr "新暱稱:"

#: RosterWindow.pas:3034
msgid "Reconnect in %d seconds."
msgstr "%d 秒內重新連線。"

#: SendStatus.pas:368
msgid "Waiting for connection..."
msgstr "等待連線..."

#. get the file size
#: SendStatus.pas:521
#: SendStatus.pas:587
#: SendStatus.pas:744
msgid "There was an error trying to read the file."
msgstr "讀取檔案發生錯誤。"

#: SendStatus.pas:801
msgid "Your file transfer was refused to %s"
msgstr "你的檔案傳輸被拒絕 %s"

#. they refused
#: SendStatus.pas:884
msgid "The recipient (%s) refused your file: %s"
msgstr "接收這 (%s) 拒絕了你的檔案: %s"

#. error
#: SendStatus.pas:908
msgid "The stream was not activated for file: %s"
msgstr "檔案的串流未啟用: %s"

#. our thread completed.
#: SendStatus.pas:924
msgid "There was an error trying to upload the file to your web host."
msgstr "上傳檔案至你的 Web 主機時發生錯誤。"

#: SendStatus.pas:945
msgid "Send failed."
msgstr "傳送失敗。"

#. PChar is in lparam
#: SendStatus.pas:969
msgid "Connected."
msgstr "已連線。"

#: SSLWarn.pas:66
msgid "The SSL certificate received from the server has errors."
msgstr "從伺服器接收的 SSL 認證有錯誤。"

#: SSLWarn.pas:68
msgid "Certificate fingerprint: "
msgstr "認證指紋:"

#. Delete the registration
#: Transports.pas:66
msgid "Remove Registration?"
msgstr "移除註冊？"

#: Transports.pas:105
#: Transports.pas:151
msgid "The transport could not be reached. Your request timed out."
msgstr "無法連絡運輸。你的要求逾時。"

#: Transports.pas:111
#: Transports.pas:154
msgid "There was an error processing your request."
msgstr "處理你的要求時發生錯誤。"

#: Transports.pas:127
msgid "You are not registered with this transport."
msgstr "你沒有註冊到此運輸。"

#: Transports.pas:157
msgid "Your request was successful."
msgstr "你的要求成功。"

#. callback for vcard info
#: vcard.pas:193
msgid "No vCard response was ever returned."
msgstr "從沒傳回 vCard 回應。"

#. this is a cancel notice
#: xdata.pas:185
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: xdata.pas:186
msgid "%s cancelled your form."
msgstr "%s 取消了你的表單。"

#. Get instructions and title
#: xdata.pas:198
msgid "Form from %s"
msgstr "表單自 %s"

#. do something
#: xdata.pas:249
#: xdata.pas:347
msgid "You are currently disconnected. Please reconnect before responding to this form."
msgstr "你目前已斷線。請在回應這個表單前重新連線。"

#. Make sure the contact is online
#: XferManager.pas:181
msgid "The Contact must be online before you can send a file."
msgstr "你在傳送檔案之前聯絡人必須在線上。"

#: XferManager.pas:291
#: XferManager.pas:355
msgid "%s is sending you a file."
msgstr "%s 正在傳送給你檔案。"

#. check to see if we should disconnect current xfers
#: XferManager.pas:482
msgid "Your new file transfer port will not take affect until all current trasfers are stopped. Stop existing transfers?"
msgstr "你的新檔案傳輸埠不會生效直到所有目前的傳輸停止。停止目前傳輸？"

#. set the defaults for the pref controller
#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:620
msgid "Away as a result of idle."
msgstr "由於閒置而離開。"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:622
msgid "XA as a result of idle."
msgstr "由於閒置而延伸離開。"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1249
msgid "Free for Chat"
msgstr "有空聊天"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1267
msgid "Lunch"
msgstr "吃飯"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1276
msgid "Meeting"
msgstr "開會"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1285
msgid "Bank"
msgstr "銀行"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1294
msgid "Extended Away"
msgstr "延伸離開"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1303
msgid "Gone Home"
msgstr "回到家"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1312
msgid "Gone to Work"
msgstr "去工作"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1321
msgid "Sleeping"
msgstr "睡覺中"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1330
msgid "Do Not disturb"
msgstr "請勿打擾"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1339
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1348
msgid "Working"
msgstr "工作中"

#: /src/exodus/jopl/PrefController.pas:1357
msgid "Mad"
msgstr "不爽"

#. Programmer's name for it: SUREBaseString
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:824
msgid "Error in regular expression: %s"
msgstr "正規表達式錯誤:"

#. Programmer's name for it: SUREUnexpectedEOS
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:825
msgid "Unexpected end of pattern."
msgstr "未被預知的規律結尾"

#. Programmer's name for it: SURECharacterClassOpen
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:826
msgid "Character class not closed, ']' is missing."
msgstr "字元類別未關閉，缺少 ']'"

#. Programmer's name for it: SUREUnbalancedGroup
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:827
msgid "Unbalanced group expression, ')' is missing."
msgstr "未平衡的群組表達，缺少 ')'"

#. Programmer's name for it: SUREInvalidCharProperty
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:828
msgid "A character property is invalid"
msgstr "字元屬性無效。"

#. Programmer's name for it: SUREInvalidRepeatRange
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:829
msgid "Invalid repeation range."
msgstr "無效的重複範圍。"

#. Programmer's name for it: SURERepeatRangeOpen
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:830
msgid "Repeation range not closed, '}' is missing."
msgstr "重複範圍未關閉，缺少 '}'"

#. Programmer's name for it: SUREExpressionEmpty
#: /src/exodus/jopl/Unicode.pas:831
msgid "Expression is empty."
msgstr "表達式是空的。"

#. frmPrefAway..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:4
msgid "frmPrefAway"
msgstr "frmPrefAway"

#. frmPrefAway..Label2..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:15
msgid "Minutes to wait before setting status to Away:"
msgstr "要設定狀態為離開等候幾分鐘:"

#. frmPrefAway..Label3..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:22
msgid "Minutes to wait before setting status to XA:"
msgstr "要設定狀態為延伸離開等候幾分鐘:"

#. frmPrefAway..lblAwayStatus..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:29
msgid "Away Status:"
msgstr "離開狀態:"

#. frmPrefAway..lblXAStatus..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:36
msgid "XA Status:"
msgstr "延伸離開狀態:"

#. frmPrefAway..TntLabel1..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:43
msgid "Minutes to wait before Disconnecting:"
msgstr "要斷線等候幾分鐘:"

#. frmPrefAway..chkAutoAway..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:88
msgid "Enable Auto Away"
msgstr "啟用自動離開"

#. frmPrefAway..chkAAReducePri..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:111
msgid "Reduce priority to 0 during auto-away."
msgstr "自動離開時將優先順序降至 0。"

#. frmPrefAway..chkAutoXA..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:119
msgid "Enable Auto Extended Away"
msgstr "啟用自動延伸離開"

#. frmPrefAway..chkAutoDisconnect..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:128
msgid "Enable Auto Disconnect"
msgstr "啟用自動斷線"

#. frmPrefAway..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefAway.dfm:153
msgid "Auto Away Options"
msgstr "自動離開選項"

#. frmPrefDialogs..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:4
msgid "frmPrefDialogs"
msgstr "frmPrefDialogs"

#. frmPrefDialogs..lblMem1..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:15
msgid "Minutes to keep chat windows in memory:"
msgstr "要保留聊天視窗於記憶體幾分鐘:"

#. frmPrefDialogs..lblMem2..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:22
msgid "Use 0 minutes to destroy chat windows immediately."
msgstr "使用 0 分鐘以立刻摧毀聊天視窗。"

#. frmPrefDialogs..lblToastDuration..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:29
msgid "Toast duration (seconds):"
msgstr "吐司停留時間 (秒):"

#. frmPrefDialogs..lblClose..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:36
msgid "Use this key sequence used to close chat windows"
msgstr "使用此按鍵順序關閉聊天視窗"

#. frmPrefDialogs..chkRosterAlpha..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:43
msgid "Use Alpha Blending for Roster "
msgstr "使用透明度於人員名單"

#. frmPrefDialogs..chkToastAlpha..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:90
msgid "Use Alpha Blending for Toast Notifications"
msgstr "使用透明度於吐司通知"

#. frmPrefDialogs..chkSnap..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:137
msgid "Make the main window snap to screen edges"
msgstr "使主視窗貼緊螢幕邊緣"

#. frmPrefDialogs..chkBusy..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:168
msgid "Warn when trying to close busy chat windows."
msgstr "關閉忙碌聊天視窗時發出警告。"

#. frmPrefDialogs..chkEscClose..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:213
msgid "Use ESC key to close chat windows."
msgstr "使用 ESC 鍵關閉聊天視窗。"

#. frmPrefDialogs..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefDialogs.dfm:248
msgid "Window Options"
msgstr "視窗選項"

#. frmPrefEmote..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:4
msgid "frmPrefEmote"
msgstr "frmPrefEmote"

#. frmPrefEmote..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:12
msgid "Emoticon Options"
msgstr "表情符號選項"

#. frmPrefEmote..Panel1..chkEmoticons..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:27
msgid "Auto detect Emoticons in messages"
msgstr "自動偵測訊息內的表情符號"

#. frmPrefEmote..pageEmotes..TntTabSheet1..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:40
msgid "Emoticon Packages"
msgstr "表情符號套件"

#. frmPrefEmote..pageEmotes..TntTabSheet1..pnlCustomPresButtons..btnEmoteDefault..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:81
#: prefs/PrefPresence.dfm:66
msgid "Defaults"
msgstr "預設"

#. frmPrefEmote..pageEmotes..TntTabSheet2..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:97
msgid "Custom Emoticons"
msgstr "自訂的表情符號"

#. frmPrefEmote..pageEmotes..TntTabSheet2..Panel2..btnCustomEmoteAdd..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:111
msgid "Add ..."
msgstr "新增..."

#. frmPrefEmote..pageEmotes..TntTabSheet2..Panel2..btnCustomEmoteEdit..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:129
msgid "Edit ..."
msgstr "移除..."

#. frmPrefEmote..pageEmotes..TntTabSheet2..Panel3..TntLabel3..Caption
#: prefs/PrefEmote.dfm:147
msgid "Filename of custom emoticon definitions:"
msgstr "自訂表情符號定義檔的檔案名稱:"

#. frmPrefEmote..EmoteOpen..Filter
#: prefs/PrefEmote.dfm:185
msgid "Resource Files|*.dll|All Files|*.*"
msgstr "資源檔|*.dll|所有檔案|*.*"

#. frmPrefEmote..XMLDialog1..Filter
#: prefs/PrefEmote.dfm:190
msgid "XML Files|*.xml|All Files|*.*"
msgstr "XML 檔案|*.xml|所有檔案|*.*"

#. frmPrefFont..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:4
msgid "frmPrefFont"
msgstr "frmPrefFont"

#. frmPrefFont..lblRoster..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:15
msgid "Roster Window"
msgstr "人員名單視窗"

#. frmPrefFont..lblChat..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:22
msgid "Chat Windows"
msgstr "聊天視窗"

#. frmPrefFont..Label24..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:29
msgid "Background Color:"
msgstr "背景色彩:"

#. frmPrefFont..Label25..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:36
msgid "Font Color:"
msgstr "字型色彩:"

#. frmPrefFont..Label5..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:43
msgid "Click on the appropriate font or window to change elements."
msgstr "點選適當的字型或視窗以改變元素。"

#. frmPrefFont..lblColor..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:50
msgid "Element Name"
msgstr "元素名稱"

#. frmPrefFont..TntLabel1..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:57
msgid "Display Style:"
msgstr "顯示樣式:"

#. frmPrefFont..TntLabel2..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:64
msgid "Chat windows and TC rooms will be displayed using:"
msgstr "聊天視窗和 TC 房間將使用下列顯示:"

#. frmPrefFont..btnFont..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:97
msgid "Change Font"
msgstr "變更字型"

#. frmPrefFont..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:199
msgid "Fonts and Colors"
msgstr "字型和色彩"

#. frmPrefFont..cboMsgList....Items.WideStrings
#: prefs/PrefFont.dfm:242
msgid "Richedit control (Default)"
msgstr "Richedit 控制項 (預設)"

#. frmPrefFont..cboMsgList....Items.WideStrings
#: prefs/PrefFont.dfm:243
msgid "Internet Explorer"
msgstr "Internet Explorer"

#. frmPrefFont..btnCSSEdit..Caption
#: prefs/PrefFont.dfm:250
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. frmPrefFont..OpenDialog1..Filter
#: prefs/PrefFont.dfm:265
msgid "CSS Stylesheets|*.css|All Files|*.*"
msgstr "CSS 樣式表|*.css|所有檔案|*.*"

#. frmPrefGroups..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:4
msgid "frmPrefGroups"
msgstr "frmPrefGroups"

#. frmPrefGroups..lblGatewayGrp..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:15
msgid "Group to be used for Gateways:"
msgstr "閘道使用的群組:"

#. frmPrefGroups..lblDefaultGrp..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:22
msgid "Default Group:"
msgstr "預設群組:"

#. frmPrefGroups..lblFilter....Height
#: prefs/PrefGroups.dfm:31
msgid "When showing only online contacts, visible contacts must be at least:"
msgstr "只顯示線上聯絡人時，可見聯絡人必須至少有多少個:"

#. frmPrefGroups..chkSort..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:55
msgid "Sort Contacts by their availability"
msgstr "一可見度整理聯絡人"

#. frmPrefGroups..chkCollapsed..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:77
msgid "Collapse all roster groups initially."
msgstr "起始時收合所有人員名單群組。"

#. frmPrefGroups..chkGroupCounts..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:85
msgid "Show group counts in roster (eg, 5/10)"
msgstr "在人員名單內顯示群組人數 (如 5/10)"

#. frmPrefGroups..chkOfflineGrp..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:93
msgid "Show offline contacts in an Offline group"
msgstr "將離線的聯絡然顯示在離線群組"

#. frmPrefGroups..chkOnlineOnly..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:102
msgid "Only show online contacts"
msgstr "只顯示線上的聯絡人"

#. frmPrefGroups..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefGroups.dfm:107
msgid "Roster Group Options"
msgstr "人員名單群組選項"

#. frmPrefLayouts..Caption
#: prefs/PrefLayouts.dfm:4
msgid "PrefLayouts"
msgstr "PrefLayouts"

#. frmPrefLayouts..lblPreview..Caption
#: prefs/PrefLayouts.dfm:15
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#. frmPrefLayouts..lblViewHelp....AutoSize
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1141
msgid "Main window shows only the roster. Other windows are opened seperatly and are never docked."
msgstr "主視窗只顯示人員名單。其他視窗會分開開啟且絕不停駐。"

#. frmPrefLayouts..cboView....Items.WideStrings
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1154
msgid "Show small roster and never dock"
msgstr "顯示小人員名單並絕不停駐"

#. frmPrefLayouts..cboView....Items.WideStrings
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1155
msgid "Dock windows. Roster is always visible"
msgstr "停駐視窗。人員名單絕對可見。"

#. frmPrefLayouts..cboView....Items.WideStrings
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1156
msgid "Dock windows and use tabs"
msgstr "停駐視窗並使用分頁"

#. frmPrefLayouts..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefLayouts.dfm:1160
msgid "Window Layouts"
msgstr "視窗版面"

#. frmPrefMsg..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:4
msgid "frmPrefMsg"
msgstr "frmPrefMsg"

#. frmPrefMsg..lblTimestampFmt..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:15
msgid "Format:"
msgstr "格式:"

#. frmPrefMsg..lblMsgOptions..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:22
msgid "Simple message (non-chat) handling"
msgstr "簡單訊息 (非聊天) 的處理方式"

#. frmPrefMsg..lblSpoolPath..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:29
msgid "Store Unread messages to:"
msgstr "儲存未閱讀訊息至:"

#. frmPrefMsg..lblInviteOptions..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:36
msgid "When I get invited to a chat room, do this:"
msgstr "當我被邀請到聊天房間時，要這麼做:"

#. frmPrefMsg..chkTimestamp..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:43
msgid "Timestamp messages"
msgstr "時間戳印訊息"

#. frmPrefMsg..chkMsgQueue..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:51
msgid "Instant Messages never popup a new window"
msgstr "即時訊息絕不彈出新視窗"

#. frmPrefMsg..cboMsgOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:63
msgid "Use default message handling"
msgstr "使用預設訊息的處理方式"

#. frmPrefMsg..cboMsgOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:64
msgid "Treat all messages as chats"
msgstr "將所有訊息當作聊天"

#. frmPrefMsg..cboMsgOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:65
msgid "Put messages into existing chats"
msgstr "把訊息放到目前的聊天"

#. frmPrefMsg..cboInviteOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:92
msgid "Treat as a normal instant message"
msgstr "當作正常即時訊息"

#. frmPrefMsg..cboInviteOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:93
msgid "Always popup the invitation"
msgstr "絕對彈出邀請。"

#. frmPrefMsg..cboInviteOptions....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:94
msgid "Automatically join the room."
msgstr "自動加入房間。"

#. frmPrefMsg..chkBlockNonRoster..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:101
msgid "Block messages from people not on my roster"
msgstr "防堵不在我的人員名單上的人"

#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt..Text
#: prefs/PrefMsg.dfm:111
#: prefs/PrefMsg.dfm:113
msgid "h:mm am/pm"
msgstr "h:mm am/pm"

#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:114
msgid "hh:mm"
msgstr "hh:mm"

#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:115
msgid "t"
msgstr "t"

#. frmPrefMsg..txtTimestampFmt....Items.WideStrings
#: prefs/PrefMsg.dfm:116
msgid "tt"
msgstr "tt"

#. frmPrefMsg..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:120
msgid "Message Options"
msgstr "訊息選項"

#. frmPrefMsg..chkQueueDNDChats..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:128
msgid "Queue chat messages when in DND mode."
msgstr "在請勿打擾模式中佇列聊天訊息"

#. frmPrefMsg..chkQueueOffline..Caption
#: prefs/PrefMsg.dfm:136
msgid "Queue all offline messages (even chats)"
msgstr "佇列所有離線訊息 (包括聊天)"

#. frmPrefMsg..OpenDialog1..Filter
#: prefs/PrefMsg.dfm:140
msgid "XML|*.xml"
msgstr "XML|*.xml"

#. frmPrefMsg..OpenDialog1..Title
#: prefs/PrefMsg.dfm:142
msgid "Select a spool file"
msgstr "選擇一個暫存檔案"

#. frmPrefNetwork..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:4
msgid "frmPrefNetwork"
msgstr "frmPrefNetwork"

#. frmPrefNetwork..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:12
msgid "Connection Options"
msgstr "連線選項"

#. frmPrefNetwork..GroupBox1..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:20
msgid "Reconnect Options"
msgstr "重新連線選項"

#. frmPrefNetwork..GroupBox1..lblAttempts..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:27
msgid "# of Reconnect attempts:"
msgstr "重新連線嘗試數:"

#. frmPrefNetwork..GroupBox1..lblTime..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:35
msgid "Time lapse between attempts:"
msgstr "嘗試間時間間隔:"

#. frmPrefNetwork..GroupBox1..lblTime2..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:43
msgid "Time is in seconds. Use 0 for a random time period."
msgstr "時間以秒為單位。用 0 來用隨機時間。"

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:85
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP Proxy"

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..lblProxyApproach..Caption
#: prefs/PrefNetwork.dfm:128
msgid "Approach:"
msgstr "目的:"

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..cboProxyApproach....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNetwork.dfm:184
msgid "Use IE Settings"
msgstr "使用 IE 的設定"

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..cboProxyApproach....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNetwork.dfm:185
msgid "No HTTP Proxy"
msgstr "沒有 HTTP Proxy"

#. frmPrefNetwork..GroupBox2..cboProxyApproach....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNetwork.dfm:186
msgid "Custom HTTP Proxy"
msgstr "自訂 HTTP Proxy"

#. frmPrefNotify..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:4
msgid "frmPrefNotify"
msgstr "frmPrefNotify"

#. frmPrefNotify..lblConfigSounds..Hint
#: prefs/PrefNotify.dfm:16
msgid "Open Sounds Control Panel"
msgstr "開啟音效控制台"

#. frmPrefNotify..lblConfigSounds..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:17
msgid "Configure Sounds..."
msgstr "設定音效..."

#. frmPrefNotify..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:24
msgid "Notification Options"
msgstr "通知選項"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:34
msgid "Contact is online"
msgstr "聯絡人在線上"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:35
msgid "Contact is offline"
msgstr "聯絡人離線"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:36
msgid "New chat session"
msgstr "新聊天工作階段"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:37
msgid "Normal Messages"
msgstr "正常訊息"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:38
msgid "Subscription Requests"
msgstr "訂閱要求"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:39
msgid "Conference Invites"
msgstr "會議邀請"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:40
msgid "Keywords (Conf. Rooms)"
msgstr "關鍵字 (會議室)"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:41
msgid "Chat window activity"
msgstr "聊天視窗活動"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:42
msgid "Conf. Room activity"
msgstr "會議室活動"

#. frmPrefNotify..chkNotify....Items.WideStrings
#: prefs/PrefNotify.dfm:44
msgid "Auto Response generated"
msgstr "產生了自動回應"

#. frmPrefNotify..chkSound..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:53
msgid "Use sound notifications"
msgstr "使用音效通知"

#. frmPrefNotify..chkNotifyActive....Height
#: prefs/PrefNotify.dfm:64
msgid "NOTE: Notifications always occur when Exodus is in the background."
msgstr "注意: 當 Exodus 在背景時一定會通知。"

#. frmPrefNotify..chkNotifyActive..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:65
msgid "Perform notifications when I am using Exodus."
msgstr "我在使用 Exodus 時也進行通知。"

#. frmPrefNotify..chkFlashInfinite..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:75
msgid "Flash taskbar continuously until Exodus gets focus."
msgstr "持續閃動工作列直到 Exodus 得到駐點。"

#. frmPrefNotify..chkNotifyActiveWindow..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:85
msgid "Perform notifications for the window I'm typing in."
msgstr "在我輸入文字的視窗進行通知。"

#. frmPrefNotify..optNotify..chkFront..Caption
#: prefs/PrefNotify.dfm:127
msgid "Bring window to front"
msgstr "將視窗提至最上層"

#. frmPrefPanel..Caption
#: prefs/PrefPanel.dfm:6
msgid "frmPrefPanel"
msgstr "frmPrefPanel"

#. frmPrefPanel..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefPanel.dfm:26
msgid "pnlHeader"
msgstr "pnlHeader"

#. frmPrefPlugins..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:4
msgid "frmPrefPlugins"
msgstr "frmPrefPlugins"

#. frmPrefPlugins..Label6..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:15
msgid "Plugin Directory (automatically scanned):"
msgstr "外掛目錄 (會自動掃描):"

#. frmPrefPlugins..lblPluginScan..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:23
msgid "Re-Scan this directory for plugins"
msgstr "重新掃描此目錄的外掛"

#. frmPrefPlugins..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:28
msgid "Application Plugins"
msgstr "應用程式外掛"

#. frmPrefPlugins..btnConfigPlugin..Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:45
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#. frmPrefPlugins..lstPlugins......Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:85
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#. frmPrefPlugins..lstPlugins......Caption
#: prefs/PrefPlugins.dfm:93
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#. frmPrefPresence..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:4
msgid "frmPrefPresence"
msgstr "frmPrefPresence"

#. frmPrefPresence..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:13
msgid "Presence Options"
msgstr "狀態設定"

#. frmPrefPresence..Panel1..lblPresTracking..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:84
msgid "Presence tracking in chat windows"
msgstr "在聊天視窗追蹤狀態"

#. frmPrefPresence..Panel1..Label1..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:91
msgid "Custom Presence Entries"
msgstr "自訂狀態項目"

#. frmPrefPresence..Panel1..chkPresenceSync..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:98
msgid "Synchronize presence of multiple copies of Exodus"
msgstr "在多重實體的 Exodus 間同步狀態"

#. frmPrefPresence..Panel1..cboPresTracking....Items.WideStrings
#: prefs/PrefPresence.dfm:112
msgid "Track all presence changes"
msgstr "追蹤所有狀態變更"

#. frmPrefPresence..Panel1..cboPresTracking....Items.WideStrings
#: prefs/PrefPresence.dfm:113
msgid "Show only last presence change"
msgstr "只顯示最後的狀態變更"

#. frmPrefPresence..Panel1..cboPresTracking....Items.WideStrings
#: prefs/PrefPresence.dfm:114
msgid "Don't show any presence changes"
msgstr "不要顯示任何狀態變更"

#. frmPrefPresence..Panel1..chkClientCaps..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:121
msgid "Send client capabilities in presence."
msgstr "在狀態內傳送客戶端功能。"

#. frmPrefPresence..Panel1..chkRoomJoins..Caption
#: prefs/PrefPresence.dfm:131
msgid "Show enter and leave messages in room windows."
msgstr "在房間視窗內顯示進入和離開的訊息。"

#. frmPrefPresence..GroupBox1..txtCPPriority..Hint
#: prefs/PrefPresence.dfm:222
#: prefs/PrefPresence.dfm:234
msgid "Priority of -1 uses current priority."
msgstr "-1 的優先順序即目前優先順序。"

#. frmPrefRoster..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:4
msgid "frmPrefRoster"
msgstr "frmPrefRoster"

#. frmPrefRoster..lblDblClick..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:15
msgid "When I double click a contact, do:"
msgstr "當我雙點一個聯絡人，要:"

#. frmPrefRoster..TntLabel1..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:22
msgid "Seperator for nested groups is:"
msgstr "巢狀群組的分隔是:"

#. frmPrefRoster..chkShowUnsubs..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:29
msgid "Show contacts which I do not have a subscription to."
msgstr "顯示我沒有訂閱的聯絡人。"

#. frmPrefRoster..chkHideBlocked..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:37
msgid "Hide blocked contacts "
msgstr "隱藏被防堵的聯絡人。"

#. frmPrefRoster..chkPresErrors..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:45
msgid "Detect contacts which are unreachable or no longer exist"
msgstr "偵測無法連絡或已不復存在的聯絡人。"

#. frmPrefRoster..chkShowPending..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:53
msgid "Show contacts I have asked to add as \"Pending\""
msgstr "顯示我請求加入的聯絡人為 \"等待中\""

#. frmPrefRoster..cboDblClick....Items.WideStrings
#: prefs/PrefRoster.dfm:65
msgid "A new one to one chat window"
msgstr "一個新的一對一聊天視窗"

#. frmPrefRoster..cboDblClick....Items.WideStrings
#: prefs/PrefRoster.dfm:66
msgid "An instant message window"
msgstr "一個即時訊息視窗"

#. frmPrefRoster..cboDblClick....Items.WideStrings
#: prefs/PrefRoster.dfm:67
msgid "A new or existing chat window"
msgstr "一個新的或已存在的聊天視窗"

#. frmPrefRoster..chkRosterUnicode..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:74
msgid "Allow Unicode characters in the roster (requires 2000, ME, XP)."
msgstr "在人員名單內允許 Unicode 字元 (需要 2000、ME、或 XP)。"

#. frmPrefRoster..chkInlineStatus..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:82
msgid "Show status in the roster: Joe <Meeting>"
msgstr "在人員名單內顯示狀態: Joe <開會>"

#. frmPrefRoster..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:100
msgid "Roster Options"
msgstr "人員名單選項"

#. frmPrefRoster..chkNestedGrps..Caption
#: prefs/PrefRoster.dfm:108
msgid "Use nested groups"
msgstr "使用巢狀群組"

#. frmPrefSubscription..Caption
#: prefs/PrefSubscription.dfm:4
msgid "frmPrefSubscription"
msgstr "frmPrefSubscription"

#. frmPrefSubscription..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefSubscription.dfm:12
msgid "Subscription Options"
msgstr "訂閱選項"

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n..Caption
#: prefs/PrefSubscription.dfm:19
msgid "Incoming Behavior"
msgstr "進入行為"

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n....Items.WideStrings
#: prefs/PrefSubscription.dfm:21
msgid "Ask me for all requests"
msgstr "所有的要求都詢問我"

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n....Items.WideStrings
#: prefs/PrefSubscription.dfm:22
msgid "Auto-Accept requests from people in my roster."
msgstr "自動接受在我的人員名單內的人之要求"

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n....Items.WideStrings
#: prefs/PrefSubscription.dfm:23
msgid "Auto-Accept all requests"
msgstr "自動接受所有要求"

#. frmPrefSubscription..optIncomingS10n....Items.WideStrings
#: prefs/PrefSubscription.dfm:24
msgid "Auto-Deny all requests"
msgstr "自動拒絕所有要求"

#. frmPrefSystem..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:4
msgid "frmPrefSystem"
msgstr "frmPrefSystem"

#. frmPrefSystem..lblLang..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:15
msgid "Exodus language file to use:"
msgstr "要使用的 Exodus 語言檔案:"

#. frmPrefSystem..lblLangScan..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:23
msgid "Scan for language catalogs"
msgstr "掃描語言目錄"

#. frmPrefSystem..lblDefaultNick..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:31
msgid "My default nickname is:"
msgstr "我的預設暱稱是:"

#. frmPrefSystem..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:35
msgid "System Options"
msgstr "系統選項"

#. frmPrefSystem..chkAutoUpdate..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:43
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "自動檢查更新"

#. frmPrefSystem..chkDebug..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:51
msgid "Start with Debug visible"
msgstr "啟動時可見除錯"

#. frmPrefSystem..chkAutoLogin..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:59
msgid "Automatically login with last profile"
msgstr "自動使用上次設定檔登入"

#. frmPrefSystem..chkCloseMin..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:67
msgid "Close button minimizes to the tray"
msgstr "關閉鈕會最小化至通知區"

#. frmPrefSystem..chkAutoStart..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:75
msgid "Run Exodus when windows starts"
msgstr "Windows 啟動時執行 Exodus"

#. frmPrefSystem..chkOnTop..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:83
msgid "Exodus is always on top"
msgstr "讓 Exodus 保持最上層"

#. frmPrefSystem..chkToolbox..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:92
msgid "Small Titlebar for Exodus window"
msgstr "讓 Exodus 視窗使用小標題列"

#. frmPrefSystem..btnUpdateCheck..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:100
msgid "Check Now"
msgstr "馬上檢查"

#. frmPrefSystem..chkSingleInstance..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:110
msgid "Only allow a single instance of Exodus"
msgstr "只允許單一 Exodus 實體"

#. frmPrefSystem..chkStartMin..Caption
#: prefs/PrefSystem.dfm:118
msgid "Start minimized to the system tray"
msgstr "啟動時最小化至通知區"

#. frmPrefSystem..cboLocale....Items.WideStrings
#: prefs/PrefSystem.dfm:130
msgid "English (American)"
msgstr "英文 (美國)"

#. frmPrefTransfer..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:4
msgid "frmPrefTransfer"
msgstr "frmPrefTransfer"

#. frmPrefTransfer..lblXferPath..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:15
msgid "File transfer download directory:"
msgstr "檔案傳輸下載目錄:"

#. frmPrefTransfer..lblXferDefault..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:23
msgid "Reset all file transfer options to defaults"
msgstr "重設所有檔案傳輸選項至預設值"

#. frmPrefTransfer..lblXferMethod..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:31
msgid "Send file using this method:"
msgstr "傳送檔案使用此方法:"

#. frmPrefTransfer..pnlHeader..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:35
msgid "File Transfer Options"
msgstr "檔案傳輸選項"

#. frmPrefTransfer..grpWebDav..lblDavHost..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:50
msgid "Web Host:"
msgstr "Web 主機:"

#. frmPrefTransfer..grpWebDav..lblDavPath..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:64
msgid "Web Path:"
msgstr "Web 路徑:"

#. frmPrefTransfer..grpWebDav..lblDavPath2..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:71
msgid "Example: /~foo/public_html"
msgstr "範例: /~foo/public_html"

#. frmPrefTransfer..grpWebDav..lblDavHost2..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:92
msgid "Example: http://dav.server.com"
msgstr "範例: http://dav.server.com"

#. frmPrefTransfer..grpPeer..lblXferPort..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:159
msgid "Port to use for HTTP file transfers:"
msgstr "HTTP 檔案傳輸使用的埠:"

#. frmPrefTransfer..grpPeer..chkXferIP..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:173
msgid "Use a custom IP address for HTTP transfers"
msgstr "HTTP 傳輸的自訂 IP 位址:"

#. frmPrefTransfer..cboXferMode....Items.WideStrings
#: prefs/PrefTransfer.dfm:195
msgid "Discover a file transfer component using my server."
msgstr "使用我的伺服器偵測檔案傳輸元件。"

#. frmPrefTransfer..cboXferMode....Items.WideStrings
#: prefs/PrefTransfer.dfm:196
msgid "Always use a specific file transfer component."
msgstr "絕對使用特定的檔案傳輸元件。"

#. frmPrefTransfer..cboXferMode....Items.WideStrings
#: prefs/PrefTransfer.dfm:197
msgid "Send files directly from my machine to the recipient."
msgstr "從我的電腦直接傳送檔案給接收者。"

#. frmPrefTransfer..cboXferMode....Items.WideStrings
#: prefs/PrefTransfer.dfm:198
msgid "Use a web server to host the files which I send."
msgstr "使用 Web 伺服器放置我傳送的檔案。"

#. frmPrefTransfer..grpProxy..lbl65Proxy..Caption
#: prefs/PrefTransfer.dfm:211
msgid "Jabber Address of File Transfer Server:"
msgstr "檔案傳輸伺服器的 Jabber 位址:"

#: prefs/PrefEmote.pas:161
msgid "Remove this emoticon set?"
msgstr "移除這個表情符號組？"

#: prefs/PrefEmote.pas:170
msgid "Remove all emoticon sets?"
msgstr "移除所有表情符號組？"

#: prefs/PrefEmote.pas:178
msgid "Reset emoticon sets back to defaults?"
msgstr "重設表情符號組至預設值？"

#: prefs/PrefEmote.pas:235
msgid "The text you entered is not a valid emoticon string. Try (foo), or ::foo::"
msgstr "你輸入的文字不是有效的表情符號字串。試試 (foo) 或 ::foo::"

#: prefs/PrefEmote.pas:247
msgid "The emoticon file specified does not exist."
msgstr "指定的表情符號檔案不存在。"

#. Create the new emoticon.
#: prefs/PrefEmote.pas:258
msgid "The file you specified has an unknown mime type."
msgstr "你指定的檔案有未知的 MIME 類型。"

#. Edit
#: prefs/PrefEmote.pas:279
msgid "Select a single emoticon to edit."
msgstr "選擇要編輯的單一表情符號。"

#: prefs/PrefEmote.pas:319
msgid "Remove all selected emoticons?"
msgstr "移除所有選取的表情符號？"

#: prefs/PrefFont.pas:99
msgid "Sample Group"
msgstr "樣本群組"

#: prefs/PrefFont.pas:100
msgid "Peter M."
msgstr "Peter M."

#: prefs/PrefFont.pas:101
msgid "Cowboy Neal"
msgstr "Cowboy Neal"

#. find the "thing" that we clicked on in the window..
#: prefs/PrefFont.pas:129
#: prefs/PrefFont.pas:282
#: prefs/PrefFont.pas:351
msgid "Roster Font and Background"
msgstr "人員名單字型和背景"

#: prefs/PrefFont.pas:207
msgid "Some text from me"
msgstr "來自我的文字"

#: prefs/PrefFont.pas:217
#: prefs/PrefFont.pas:222
msgid "Friend"
msgstr "朋友"

#: prefs/PrefFont.pas:220
msgid "Some reply text"
msgstr "一些回覆文字"

#: prefs/PrefFont.pas:232
msgid "/me does action"
msgstr "/me 有動作"

#: prefs/PrefFont.pas:243
msgid "Server says something"
msgstr "伺服器說了些東西"

#: prefs/PrefGroups.pas:92
msgid "The offline group will only show up if you have show only online contacts turned off."
msgstr "離線群組只有在你關掉\"只顯示線上聯絡人\"時才會出現。"

#: prefs/PrefLayouts.pas:118
msgid "The main window shows only the roster. Other windows are opened in seperate windows and never docked"
msgstr "主視窗只顯示人員名單。其他視窗會分開開啟且絕不停駐。"

#: prefs/PrefLayouts.pas:119
msgid "The main window always shows the roster. Other windows are docked using a tabbed interface to the main window."
msgstr "主視窗絕對只顯示人員名單。其他視窗則透過分頁介面與主視窗停駐。"

#: prefs/PrefLayouts.pas:120
msgid "The main window shows the roster. Other windows are docked using a tabbed interface to the main window."
msgstr "主視窗只顯示人員名單。其他視窗則透過分頁介面與主視窗停駐。"

#: prefs/PrefNetwork.pas:97
msgid "Your IE proxy settings won't help, since you use an autoconfiguration script.  Please configure your proxy manually."
msgstr "你的 IE proxy 設定沒什麼用，因為你使用自動設定 script。請手動設定你的 proxy。"

#: prefs/PrefNotify.pas:245
msgid "Make sure to configure sounds in your Sounds Control Panel using the hotlink provided."
msgstr "記得要使用提供的連結來設定你音效控制台中的音效。"

#: prefs/PrefPlugins.pas:157
#: prefs/PrefPlugins.pas:165
#: prefs/PrefPlugins.pas:170
msgid "The plugin could not be registered with windows."
msgstr "外掛無法和 Windows 註冊。"

#. clear all entries
#: prefs/PrefPresence.pas:249
msgid "Clear all custom presence entries?"
msgstr "清除所有自訂狀態項目？"

#: prefs/PrefSystem.pas:170
msgid "Exodus is set to use a language which is not available on your system. Resetting language to default."
msgstr "Exodus 被設定成使用你的系統不支援的語言。已重設語言至預設值。"

#: prefs/PrefSystem.pas:213
msgid "You must exit exodus, and restart it before your new locale settings will take affect."
msgstr "你必須重開 Exodus，才能使你的新語言設定生效。"

#: prefs/PrefSystem.pas:251
msgid "No new update available."
msgstr "無可用的新更新。"

